{"ErN7hGgAAAAJ": [["Vanessa Ib\u00e1\u00f1ez", 2019, "Statistical analysis of students\u2019 behavioral and attendance habits in engineering education"], ["Sergio P\u00e9rez", 2019, "Statistical analysis of students\u2019 behavioral and attendance habits in engineering education"], ["Salvador Tamarit", 2019, "Statistical analysis of students\u2019 behavioral and attendance habits in engineering education"], ["RB Pena", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["AM Rodrigues", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["DV Sampaio", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["RS Silva", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["DC Silva", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["JP Rino", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["BJA Moulton", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["PS Pizani", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["JHL Silva", 2019, "Synthesis of PbO\u00b7 SiO2 glass by CO2 laser melting method"], ["Joel Silva", 2019, "Semantic segmentation of high-resolution aerial imagery with W-Net models"], ["Bruno Martins", 2019, "Semantic segmentation of high-resolution aerial imagery with W-Net models"], ["Jo\u00e3o Monteiro", 2019, "Semantic segmentation of high-resolution aerial imagery with W-Net models"], ["Maria Dias", 2019, "Semantic segmentation of high-resolution aerial imagery with W-Net models"], ["Jacinto Estima", 2019, "Semantic segmentation of high-resolution aerial imagery with W-Net models"], ["Marta Soares", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Rui Henrique", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["J\u00falio Oliveira", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Vera Const\u00e2ncio", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["J\u00e9ssica Rodrigues", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Carmen Jer\u00f3nimo", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Ana Victor Silva", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Sandra P Nunes", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Francisca Diniz", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Catarina Moreira-Barbosa", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Lu\u00eds Antunes", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Sofia Paulino", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Ana Lu\u00edsa Cunha", 2019, "Subtyping Lung Cancer Using DNA Methylation in Liquid Biopsies"], ["Carlos Augusto Scussel Madalosso", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Ant\u00f4nio Beninc\u00e1 Albuquerque", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Carlos Roberto Giacometti", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Fernanda Tisott Burtet", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Andr\u00e9 Luca Boeira Rovani", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Bruna Schmitt Puhl", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Larissa Belke", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Fernanda Marcante Carlotto", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Jaline Ribeiro da Silva", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Elisa Estivalete Jablonski", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Eduardo Dombroski da Silva", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Daniel Navarini", 2019, "Effect of Roux-en-Y gastric bypass in the control of erosive esophagitis"], ["Aparecido Osdimir Bertolin", 2019, "Avalia\u00e7\u00e3o da atividade antibacteriana dos extratos etan\u00f3licos da casca e folhas da Terminalia fagifolia Mart. et Zucc (Combretaceae) frente \u00e0s cepas de Staphylococcus aureus \u2026"], ["Patr\u00edcia Siqueira de Melo Rodrigues", 2019, "Avalia\u00e7\u00e3o da atividade antibacteriana dos extratos etan\u00f3licos da casca e folhas da Terminalia fagifolia Mart. et Zucc (Combretaceae) frente \u00e0s cepas de Staphylococcus aureus \u2026"], ["Jean Adriano Barros da Silva", 2019, "REVISTAS DIGITAIS E A DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO CIENTIFICO: O Caso da Revista Acad\u00eamica GUETO"], ["Isabel Maria da Torre Carvalho Viana", 2019, "REVISTAS DIGITAIS E A DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO CIENTIFICO: O Caso da Revista Acad\u00eamica GUETO"], ["Francisco Milanez", 2019, "Tiro com Arco"], ["Fernando Favaretto", 2019, "Tiro com Arco"], ["Rafael Mairesse", 2019, "Tiro com Arco"], ["Giovani de Souza", 2019, "Tiro com Arco"], ["Ricardo Petersen", 2019, "Tiro com Arco"], ["Gabrielle de Luna", 2019, "Tiro com Arco"], ["\u00c9merson Santos", 2019, "Tiro com Arco"], ["Luiz Sperotto", 2019, "Tiro com Arco"], ["Dienifer de Lima", 2019, "Tiro com Arco"], ["Jorge Bernardo Silva", 2019, "Tiro com Arco"], ["J Paulo Silva", 2019, "Antioxidant and antitumor potential of wild and IMTA-cultivated Osmundea pinnatifida"], ["Leonel Pereira", 2019, "Antioxidant and antitumor potential of wild and IMTA-cultivated Osmundea pinnatifida"], ["Celso Alves", 2019, "Antioxidant and antitumor potential of wild and IMTA-cultivated Osmundea pinnatifida"], ["Susete Pinteus", 2019, "Antioxidant and antitumor potential of wild and IMTA-cultivated Osmundea pinnatifida"], ["Rui Pedrosa", 2019, "Antioxidant and antitumor potential of wild and IMTA-cultivated Osmundea pinnatifida"], ["Ana Valado", 2019, "Antioxidant and antitumor potential of wild and IMTA-cultivated Osmundea pinnatifida"], ["Joana Silva", 2019, "Antioxidant and antitumor potential of wild and IMTA-cultivated Osmundea pinnatifida"], ["Ana Isabel Gon\u00e7alves Pedro", 2019, "Projeto TEL@ FTELAB: desenho de cen\u00e1rios de aprendizagem na forma\u00e7\u00e3o inicial de professores de inform\u00e1tica"], ["Jo\u00e3o Manuel Nunes Piedade", 2019, "Projeto TEL@ FTELAB: desenho de cen\u00e1rios de aprendizagem na forma\u00e7\u00e3o inicial de professores de inform\u00e1tica"], ["Jo\u00e3o Filipe Matos", 2019, "Projeto TEL@ FTELAB: desenho de cen\u00e1rios de aprendizagem na forma\u00e7\u00e3o inicial de professores de inform\u00e1tica"], ["Abel Alexandre Silva", 2019, "Projeto TEL@ FTELAB: desenho de cen\u00e1rios de aprendizagem na forma\u00e7\u00e3o inicial de professores de inform\u00e1tica"], ["Victor Pretorius", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["Oscar O Braun", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["J Enciso Silva", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["Michela Brambatti", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["Eric Adler", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["Quan M Bui", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["Barry H Greenberg", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["Yan K Gernhofer", 2019, "Which advanced heart failure therapy strategy is optimal for patients over 60 years old?"], ["Juli\u00e1n Alarte", 2019, "What Web template extractor should i use? a benchmarking and comparison for five template extractors"], ["Marcio Dias Pereira", 2019, "Physiological Quality in Leucaena leucocephala Seeds Conditioned with Potassium Nitrate Submitted to Saline and Water Stresses"], ["Iris Renata Freire Silva", 2019, "Physiological Quality in Leucaena leucocephala Seeds Conditioned with Potassium Nitrate Submitted to Saline and Water Stresses"], ["Andr\u00e9 Dantas de Medeiros", 2019, "Physiological Quality in Leucaena leucocephala Seeds Conditioned with Potassium Nitrate Submitted to Saline and Water Stresses"], ["Jackson Ara\u00fajo Silva", 2019, "Physiological Quality in Leucaena leucocephala Seeds Conditioned with Potassium Nitrate Submitted to Saline and Water Stresses"], ["Andr\u00e9a Celina Ferreira Demartelaere", 2019, "Physiological Quality in Leucaena leucocephala Seeds Conditioned with Potassium Nitrate Submitted to Saline and Water Stresses"], ["Fernanda Aparecida Ferrari Soares", 2019, "Physical Mapping of 5S rDNA in Eucalyptus dunnii Maiden and Zea mays L. by PRINS"], ["Carlos Roberto Carvalho", 2019, "Physical Mapping of 5S rDNA in Eucalyptus dunnii Maiden and Zea mays L. by PRINS"], ["J\u00e9ssica Coutinho Silva", 2019, "Physical Mapping of 5S rDNA in Eucalyptus dunnii Maiden and Zea mays L. by PRINS"], ["Wellington Ronildo Clarindo", 2019, "Physical Mapping of 5S rDNA in Eucalyptus dunnii Maiden and Zea mays L. by PRINS"], ["Mariana Cansian Sattler", 2019, "Physical Mapping of 5S rDNA in Eucalyptus dunnii Maiden and Zea mays L. by PRINS"], ["H\u00e9rica Santos da Silva", 2019, "Propriedades Multifractais da Temperatura do Ar Di\u00e1ria no Nordeste do Brasil"], ["Andr\u00e9 Luis Santana Santos", 2019, "Propriedades Multifractais da Temperatura do Ar Di\u00e1ria no Nordeste do Brasil"], ["Jos\u00e9 Rodrigo Santos Silva", 2019, "Propriedades Multifractais da Temperatura do Ar Di\u00e1ria no Nordeste do Brasil"], ["Tatijana Stosic", 2019, "Propriedades Multifractais da Temperatura do Ar Di\u00e1ria no Nordeste do Brasil"], ["Ana Dorcas de Melo Inagaki", 2019, "Preval\u00eancia de diabetes mellitus tipo 2 em subpopula\u00e7\u00e3o do estado de Sergipe"], ["Ana Tha\u00eds Fontes Santos", 2019, "Preval\u00eancia de diabetes mellitus tipo 2 em subpopula\u00e7\u00e3o do estado de Sergipe"], ["Mariana Costa Larr\u00e9", 2019, "Preval\u00eancia de diabetes mellitus tipo 2 em subpopula\u00e7\u00e3o do estado de Sergipe"], ["Elizabete Teixeira da Silva", 2019, "Preval\u00eancia de diabetes mellitus tipo 2 em subpopula\u00e7\u00e3o do estado de Sergipe"], ["Ana Cristina Freire Abud", 2019, "Preval\u00eancia de diabetes mellitus tipo 2 em subpopula\u00e7\u00e3o do estado de Sergipe"], ["Andrey Jorge Serra", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Camila Zogbi", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Paulo Jos\u00e9 Ferreira Tucci", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Brunno Lemes de Melo", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Leslie Andrews Portes", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Flavia Leticia Martins", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Jairo Montemor", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Paulo de Tarso Camillo de Carvalho", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Stella de Souza Vieira", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Silva Jr", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Helenita Ant\u00f4nia Oliveira", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Ednei Luiz Antonio", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Adriana Costa Girardi", 2019, "Exercise training potentiates the cardioprotective effects of stem cells post-infarction"], ["Birukou", 2019, "Functional and Constraint Logic Programming"], ["Silva", 2019, "Functional and Constraint Logic Programming"], ["Sandra Barros", 2019, "A continuous red eye: Case report about a carotid cavernous fistula"], ["Sonia Cristina Raposo Parreira", 2019, "A continuous red eye: Case report about a carotid cavernous fistula"], ["Diogo Lopes", 2019, "A continuous red eye: Case report about a carotid cavernous fistula"], ["Nuno Campos", 2019, "A continuous red eye: Case report about a carotid cavernous fistula"], ["Joaquim Silva", 2019, "A continuous red eye: Case report about a carotid cavernous fistula"], ["D\u00e9bora Antonia Silva de Carvalho", 2017, "SIMULA\u00c7\u00c3O DOS PROCESSOS DE MOVIMENTA\u00c7\u00c3O NA EMPRESA BETA\u00b9"], ["Celso Jacubavicius", 2017, "SIMULA\u00c7\u00c3O DOS PROCESSOS DE MOVIMENTA\u00c7\u00c3O NA EMPRESA BETA\u00b9"], ["Let\u00edcia Silva", 2017, "SIMULA\u00c7\u00c3O DOS PROCESSOS DE MOVIMENTA\u00c7\u00c3O NA EMPRESA BETA\u00b9"], ["Javier Oliver", 2017, "An integrated environment for petri net slicing"], ["Marisa Llorens", 2017, "An integrated environment for petri net slicing"], ["ES Campos J\u00fanior", 2017, "S\u00edndrome de burnout em estudantes de medicina"], ["William Alvares", 2017, "S\u00edndrome de burnout em estudantes de medicina"], ["Alessandra Sthefanie Alves Silva", 2017, "S\u00edndrome de burnout em estudantes de medicina"], ["RJCA Bueno", 2017, "S\u00edndrome de burnout em estudantes de medicina"], ["Natana Carol Alves", 2017, "S\u00edndrome de burnout em estudantes de medicina"], ["Rafaela Beatriz Silva", 2017, "S\u00edndrome de burnout em estudantes de medicina"], ["David Insa", 2017, "Optimization Techniques for Algorithmic Debugging"], ["Renan P Martin", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Mauro Cancian", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Michael A Tortorici", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Daniel Soteres", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Samuel Luyasu", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Phil Collis", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Matthaios Speletas", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["No\u00e9mi Andr\u00e1si", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Marco Cicardi", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Aleena Banerji", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Aarnoud Huissoon", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["G\u00e1bor Oroszl\u00e1n", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Claudio M Costa-Neto", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Angelica Petraroli", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jacques H\u00e9bert", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Rafael Filippelli-Silva", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Anne Lise Ferrara", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Carmen Escuriola Ettingshausen", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Dorottya Csuka", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["William P Sheridan", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jennifer Schranz", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["\u00c9ric Wagner", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["George N Konstantinou", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Christian Drouet", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Huamin Henry Li", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Margarita L\u00f3pez-Trascasa", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Anthony Roberts", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Kusumam Joseph", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Ludovic Martin", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jim Christensen", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Maria Zamanakou", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Andrew McDonald", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Christine Symons", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Karin Andritschke", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Delphine Charignon", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Diego A Duarte", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Stefania Loffredo", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Sylvia Dobo", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Avner Reshef", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["William Yang", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["R\u00e9mi Gagnon", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Fotis Psarros", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Hugo Chapdeleine", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jonathan A Bernstein", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Markus Magerl", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Christelle Pommie", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["William Rae", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Vincenzo Montinaro", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Stefano Pizzimenti", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Zeynep Gutowski", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Karin Wulff", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["N\u00f3ra Veszeli", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Lilian Varga", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Alvin H Schmaier", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Amanda Mathis", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Arnaud Bonnefoy", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Ying Zhang", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Michel Bouvier", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Emel Ayg\u00f6ren-P\u00fcrs\u00fcn", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Valeria Bafunno", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Shawn Qian", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Annette Feussner", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jochen Hardt", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Melanie Cornpropst", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Teresa Caballero", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Denise Ponard", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Marcus Maurer", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Ram\u00f3n Lleonart", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["John Dempster", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Paula Busse", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Laurence Bouillet", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Emmanouil Manoussakis", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Hilary Longhurst", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Andrea Zanichelli", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Inmaculada Martinez-Saguer", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Dumitru Moldovan", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Michael Bader", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Urs Steiner", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Baby G Tholanikunnel", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Endre Schwaner", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Dipti Pawaskar", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Georges-\u00c9 Rivard", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Gedeon Loules", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Con Panousis", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Andreas Gille", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Marylin Desjardins", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Gianni Marone", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Werner Aberer", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Tim Green", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Bertrand Favier", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Ingo Pragst", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Katalin V\u00e1rnai", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Erika Kajd\u00e1csi", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Maurizio Margaglione", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["L\u00e1szl\u00f3 Cervenak", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jean-Nicolas Boursiquot", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["R\u00e1hel Dani", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Benoit Laram\u00e9e", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["M\u00e1rta L Debreczeni", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Zsuzsanna N\u00e9meth", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Faidra Parsopoulou", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Alessandra Zoli", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Gy\u00f6rgy Temesszentandr\u00e1si", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Ira Kalfus", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Alberto L\u00f3pez Lera", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Allen P Kaplan", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Andr\u00e1s Szil\u00e1gyi", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Lei Fang", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Konrad Bork", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Fran\u00e7ois Marceau", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["John Anderson", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jovanna Baptista", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Anastasios E Germenis", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["J\u00f3zsef Dob\u00f3", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Maria Bova", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Kraig Jacobson", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Camila L Veronez", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Arije Ghannam", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Daniel J Sexton", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Irmgard Andresen", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Yi Wang", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Timothy Craig", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["P\u00e9ter G\u00e1l", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Marc A Riedl", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Anette Bygum", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Matthieu Vincent", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jo\u00e3o Bosco Pesquero", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Attila M\u00f3csai", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Mustafa Shennak", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Nancy J Brown", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Richard Linde", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["P\u00e9ter Z\u00e1vodszky", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Chiara Suffritti", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Davide Firinu", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Vesna Grivcheva Panovska", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Anna Radice", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Tiziana Maria Angela De Pasquale", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Iris Leibovich-Nassi", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Anete S Grumach", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Desiree Clemons", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Nancy Payette", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Jochen Graff", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Henriette Farkas", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Bruce L Zuraw", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Xavier Charest-Morin", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Arthur Van Leerberghe", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Kinga Vikt\u00f3ria K\u0151halmi", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Guenther Witzke", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Oleksandra Lepeshkina", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["Tam\u00e1s Szil\u00e1gyi", 2017, "Abstracts from the 10th C1-inhibitor deficiency workshop"], ["R Ferreira", 2017, "THU0145 Impact of different formulations of \u201cpatient global assessment\u201d on remission classification by disease activity indices in rheumatoid arthritis"], ["C Duarte", 2017, "THU0145 Impact of different formulations of \u201cpatient global assessment\u201d on remission classification by disease activity indices in rheumatoid arthritis"], ["JAP Silva", 2017, "THU0145 Impact of different formulations of \u201cpatient global assessment\u201d on remission classification by disease activity indices in rheumatoid arthritis"], ["C Medeiros", 2017, "THU0145 Impact of different formulations of \u201cpatient global assessment\u201d on remission classification by disease activity indices in rheumatoid arthritis"], ["G Eug\u00e9nio", 2017, "THU0145 Impact of different formulations of \u201cpatient global assessment\u201d on remission classification by disease activity indices in rheumatoid arthritis"], ["C Silva", 2017, "THU0145 Impact of different formulations of \u201cpatient global assessment\u201d on remission classification by disease activity indices in rheumatoid arthritis"], ["Ricardo C Chebel", 2017, "Effects of intrauterine infusion of Escherichia coli lipopolysaccharide on uterine health, resolution of purulent vaginal discharge, and reproductive performance of lactating \u2026"], ["Lu\u00eds GD Mendon\u00e7a", 2017, "Effects of intrauterine infusion of Escherichia coli lipopolysaccharide on uterine health, resolution of purulent vaginal discharge, and reproductive performance of lactating \u2026"], ["Paula RB Silva", 2017, "Effects of intrauterine infusion of Escherichia coli lipopolysaccharide on uterine health, resolution of purulent vaginal discharge, and reproductive performance of lactating \u2026"], ["Jo\u00e3o GN Moraes", 2017, "Effects of intrauterine infusion of Escherichia coli lipopolysaccharide on uterine health, resolution of purulent vaginal discharge, and reproductive performance of lactating \u2026"], ["Joseane CC Silva", 2017, "Effects of intrauterine infusion of Escherichia coli lipopolysaccharide on uterine health, resolution of purulent vaginal discharge, and reproductive performance of lactating \u2026"], ["Alexandre A Scanavez", 2017, "Effects of intrauterine infusion of Escherichia coli lipopolysaccharide on uterine health, resolution of purulent vaginal discharge, and reproductive performance of lactating \u2026"], ["Sofia Fragoso", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Ana Luis", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Hugo SM Nunes", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Fernanda Silva", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Sidonia Santos", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Ana Opiniao", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Ana Clara", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Ana Francisca", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Fatima H Vaz", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Sandra Bento", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Patricia Machado", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Ana Miranda", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Ana Felix", 2017, "Somatic versus germline BRCA mutations screening in ovarian cancer."], ["Tomoya Yokota", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Tateaki Naito", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Prasanna Kumar", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Mrinal M Gounder", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Yibin Wang", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Junichiro Watanabe", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Hirotsugu Kenmotsu", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Joseph Silva", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Jonathan Greenberg", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Alan Loh Ho", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Patricia LoRusso", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Akira Ono", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Bhavani G Murugesan", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Takahiro Tsushima", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Ryota Shiga", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Ved Desai", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Johanna C Bendell", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Takahiro Jikoh", 2017, "A call for global harmonization of phase I oncology trials: Results from two parallel, first-in-human phase I studies of DS-7423, an oral PI3K/mTOR dual inhibitor in advanced \u2026"], ["Rhenan Vilela Arantes", 2017, "CUSTOS E INTERNA\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES POR PNEUMONIA EM CRIAN\u00c7AS VACINADAS PELA PCV10 EM REGI\u00c3O METROPOLITANA DO TOCANTINS"], ["Jo\u00e3o Paulo Malheiros Costa Silva", 2017, "CUSTOS E INTERNA\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES POR PNEUMONIA EM CRIAN\u00c7AS VACINADAS PELA PCV10 EM REGI\u00c3O METROPOLITANA DO TOCANTINS"], ["Lucas Vin\u00edssios Silva Vasconcelos", 2017, "CUSTOS E INTERNA\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES POR PNEUMONIA EM CRIAN\u00c7AS VACINADAS PELA PCV10 EM REGI\u00c3O METROPOLITANA DO TOCANTINS"], ["Nelita Gon\u00e7alves Faria de Bessa", 2017, "CUSTOS E INTERNA\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES POR PNEUMONIA EM CRIAN\u00c7AS VACINADAS PELA PCV10 EM REGI\u00c3O METROPOLITANA DO TOCANTINS"], ["Gustavo Jos\u00e9 Von Glehn", 2017, "CUSTOS E INTERNA\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES POR PNEUMONIA EM CRIAN\u00c7AS VACINADAS PELA PCV10 EM REGI\u00c3O METROPOLITANA DO TOCANTINS"], ["Paulo Victor Dias Almeida", 2017, "CUSTOS E INTERNA\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES POR PNEUMONIA EM CRIAN\u00c7AS VACINADAS PELA PCV10 EM REGI\u00c3O METROPOLITANA DO TOCANTINS"], ["TEO Aquarelli", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["MS Cavenaghi", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["Vera Lucia Mira", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["BA Lemes", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["JAB Silva", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["EL de Moraes", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["MS Martins", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["ECdA Meireles", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["AMR de Paula", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["MJ Dos Santos", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["FCBR Miname", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["MCSCP Furtado", 2017, "Beliefs of Nursing Professionals in the Organ Donation Process for Transplantation"], ["Jacobo Silva Guisasola", 2017, "Ascending aorta reinterventions"], ["Roc\u00edo D\u00edaz M\u00e9ndez", 2017, "Ascending aorta reinterventions"], ["Daniel Hern\u00e1ndez-Vaquero", 2017, "Ascending aorta reinterventions"], ["Rub\u00e9n Alvarez-Cabo", 2017, "Ascending aorta reinterventions"], ["Eduardo S Godoy", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Delgis A Martinez", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Cinthia B Andrade", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Josemberg M Campos", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Fl\u00e1vio C Ferreira", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Milton I Tube", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Alvaro A Ferraz", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Manoel Galvao Neto", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Lyz B Silva", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Helga C Alhinho", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Joana C Silva", 2017, "Sa2015 Analysis of Endoscopic Stent as Therapy for Leak After Gastric Bypass"], ["Johnatas Silva", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Gisele Oliveira", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Stefano Trevelin", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Patricia R Rocco", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Carlo Barbosa Junior", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Marcelo Morales", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Daniel J Weiss", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Claudia C Dos Santos", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Cassia Braga", 2017, "Therapeutic Effects Of Mesenchymal Stromal Cells And Extracellular Vesicles With Or Without Prior Activation With Serum From Endotoxin-Induced Lung-Injured Mice In Experimental \u2026"], ["Maira D Souza", 2017, "551 Septotomy to Treatment of Late and Chronic Fistula After Sleeve Gastrectomy and Duodenal Switch: A Novel Endoscopic Approach"], ["Fernanda B Andrade", 2017, "551 Septotomy to Treatment of Late and Chronic Fistula After Sleeve Gastrectomy and Duodenal Switch: A Novel Endoscopic Approach"], ["Jos\u00e9 C Silva", 2017, "Al\u00edvio inadequado da dor em pacientes com osteoartrite de joelho prim\u00e1ria"], ["Jorge La\u00edns", 2017, "Al\u00edvio inadequado da dor em pacientes com osteoartrite de joelho prim\u00e1ria"], ["Srini Rajagopalan", 2017, "Al\u00edvio inadequado da dor em pacientes com osteoartrite de joelho prim\u00e1ria"], ["Rui Cernadas", 2017, "Al\u00edvio inadequado da dor em pacientes com osteoartrite de joelho prim\u00e1ria"], ["Stephanie D Taylor", 2017, "Al\u00edvio inadequado da dor em pacientes com osteoartrite de joelho prim\u00e1ria"], ["Pedro A Laires", 2017, "Al\u00edvio inadequado da dor em pacientes com osteoartrite de joelho prim\u00e1ria"], ["Lu\u00eds C Miranda", 2017, "Al\u00edvio inadequado da dor em pacientes com osteoartrite de joelho prim\u00e1ria"], ["Ana Claudia Vieira", 2017, "Paraneoplastic jaundice and prostate cancer"], ["Jose Carlos Santos", 2017, "Paraneoplastic jaundice and prostate cancer"], ["Maria Joana Alvarenga", 2017, "Paraneoplastic jaundice and prostate cancer"], ["Alberto Mello Silva", 2017, "Paraneoplastic jaundice and prostate cancer"], ["Maxwelder Santos Soares", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Deivson Leles Balisa", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Diego Lima Dutra", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Leonardo Guimar\u00e3es Silva", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Natan Santana Ara\u00fajo", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Joanderson de Oliveira Guimar\u00e3es", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Ana Paula Gomes da Silva", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Aureliano Jos\u00e9 Vieira Pires", 2017, "Degradabilidade in situ da fibra em detergente neutro do baga\u00e7o de cana-de-a\u00e7\u00facar amonizado com ureia em diferentes dias"], ["Gilka de Jesus Pedroso Santos", 2017, "Altura do dossel, comprimento final do colmo/pseudo colmo e da folha de capim Xara\u00e9s sob diferentes n\u00edveis de aduba\u00e7\u00e3o nitrogenada e compacta\u00e7\u00e3o do solo"], ["Leone Campos Rocha", 2017, "Altura do dossel, comprimento final do colmo/pseudo colmo e da folha de capim Xara\u00e9s sob diferentes n\u00edveis de aduba\u00e7\u00e3o nitrogenada e compacta\u00e7\u00e3o do solo"], ["FG Miranda", 2017, "Intraventricular pneumocephalus associated with nasocephalic necrosis in a puppy: a case report"], ["JF Silva", 2017, "Intraventricular pneumocephalus associated with nasocephalic necrosis in a puppy: a case report"], ["PM Costa", 2017, "Intraventricular pneumocephalus associated with nasocephalic necrosis in a puppy: a case report"], ["JO Sena", 2017, "Intraventricular pneumocephalus associated with nasocephalic necrosis in a puppy: a case report"], ["RCS T\u00f4rres", 2017, "Intraventricular pneumocephalus associated with nasocephalic necrosis in a puppy: a case report"], ["KCR Costa", 2017, "Intraventricular pneumocephalus associated with nasocephalic necrosis in a puppy: a case report"], ["Regina Kelly Guimaraes Gomes", 2017, "ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM AO PACIENTE COM DIAGN\u00d3STICO DE L\u00daPOS ERITEMATOSO SIST\u00caMICO"], ["Jeov\u00e1 Pereira Silva", 2017, "ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM AO PACIENTE COM DIAGN\u00d3STICO DE L\u00daPOS ERITEMATOSO SIST\u00caMICO"], ["Geovane Mendes Farias", 2017, "ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM AO PACIENTE COM DIAGN\u00d3STICO DE L\u00daPOS ERITEMATOSO SIST\u00caMICO"], ["Camila Alves de Melo", 2017, "ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM AO PACIENTE COM DIAGN\u00d3STICO DE L\u00daPOS ERITEMATOSO SIST\u00caMICO"], ["Yara Zenilda Am\u00e2ncio de Oliveira", 2017, "ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM AO PACIENTE COM DIAGN\u00d3STICO DE L\u00daPOS ERITEMATOSO SIST\u00caMICO"], ["Elane Maria de Castro Coutinho", 2017, "ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM AO PACIENTE COM DIAGN\u00d3STICO DE L\u00daPOS ERITEMATOSO SIST\u00caMICO"], ["Joana Margarida Gon\u00e7alves Mota Silva", 2017, "Tau (mal) function in brain plasticity and pathology\u2013a gateway beyond Alzheimer\u2019s Disease"], ["Danielle Costa", 2017, "ESPECTROFOTOMETRIA, ESSENCIAL PARA AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS"], ["Jaqueline Silva", 2017, "ESPECTROFOTOMETRIA, ESSENCIAL PARA AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS"], ["Regiane Mendon\u00e7a", 2017, "ESPECTROFOTOMETRIA, ESSENCIAL PARA AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS"], ["Benedito Portela", 2017, "ESPECTROFOTOMETRIA, ESSENCIAL PARA AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS"], ["Maria Alencar", 2017, "ESPECTROFOTOMETRIA, ESSENCIAL PARA AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS"], ["Erivaldo Marques", 2017, "ESPECTROFOTOMETRIA, ESSENCIAL PARA AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS"], ["Maria Vidal", 2017, "KLEBSIELLA PNEUMONIAE: UMA REVIS\u00c3O BIBLIOGR\u00c1FICA"], ["Lilian Vandesmet", 2017, "KLEBSIELLA PNEUMONIAE: UMA REVIS\u00c3O BIBLIOGR\u00c1FICA"], ["MAL Oliveira", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["PGC Silva", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["MT Moura", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["LF Cantanh\u00eade", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["PF Lima", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["SRL Basto", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["JCF Silva", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["FQG Bezerra", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["LM Freitas Neto", 2017, "Produ\u00e7\u00e3o in vitro de embri\u00f5es ovinos a partir de o\u00f3citos coletados durante os per\u00edodos seco e chuvoso"], ["DC Sales", 2017, "Insufici\u00eancia card\u00edaca congestiva esquerda em equino"], ["HC Manso Filho", 2017, "Insufici\u00eancia card\u00edaca congestiva esquerda em equino"], ["JH Nantes", 2017, "Insufici\u00eancia card\u00edaca congestiva esquerda em equino"], ["HN Ferreira", 2017, "Insufici\u00eancia card\u00edaca congestiva esquerda em equino"], ["JM Rocha", 2017, "Insufici\u00eancia card\u00edaca congestiva esquerda em equino"], ["LRS Oliveira", 2017, "Efeito do desaleitamento tempor\u00e1rio e do efeito macho sobre a reprodu\u00e7\u00e3o de caprinos"], ["JM Almeida Irm\u00e3o", 2017, "Efeito do desaleitamento tempor\u00e1rio e do efeito macho sobre a reprodu\u00e7\u00e3o de caprinos"], ["LC Pereira", 2017, "Efeito do flunixin meglumine e da somatotropina recombinante bovina sobre a taxa de prenhez de receptoras bovinas de embri\u00f5es fecundados in vitro"], ["SRL Bastos", 2017, "Efeito do flunixin meglumine e da somatotropina recombinante bovina sobre a taxa de prenhez de receptoras bovinas de embri\u00f5es fecundados in vitro"], ["JCO Andrade", 2017, "Efeito do flunixin meglumine e da somatotropina recombinante bovina sobre a taxa de prenhez de receptoras bovinas de embri\u00f5es fecundados in vitro"], ["FABM Sales", 2017, "Efeito do flunixin meglumine e da somatotropina recombinante bovina sobre a taxa de prenhez de receptoras bovinas de embri\u00f5es fecundados in vitro"], ["Carina Marques Milano", 2017, "A digitaliza\u00e7\u00e3o e a conserva\u00e7\u00e3o de documentos do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico de Jaguar\u00e3o"], ["Bruna Cordeiros Lira", 2017, "A digitaliza\u00e7\u00e3o e a conserva\u00e7\u00e3o de documentos do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico de Jaguar\u00e3o"], ["J\u00e9ssica Lucas Vieira Campos", 2017, "A digitaliza\u00e7\u00e3o e a conserva\u00e7\u00e3o de documentos do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico de Jaguar\u00e3o"], ["Tatiane Marques de Oliveira", 2017, "A digitaliza\u00e7\u00e3o e a conserva\u00e7\u00e3o de documentos do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico de Jaguar\u00e3o"], ["J\u00falio C\u00e9sar Felix Silva", 2017, "A digitaliza\u00e7\u00e3o e a conserva\u00e7\u00e3o de documentos do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico de Jaguar\u00e3o"], ["Cristiane Gentil Ricordi", 2017, "PROJETO CINEVISIBILIDADE: O CINEMA QUE PENSA A INCLUS\u00c3O SOCIAL DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIAS"], ["T\u00f4nia Ribeiro", 2017, "PROJETO CINEVISIBILIDADE: O CINEMA QUE PENSA A INCLUS\u00c3O SOCIAL DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIAS"], ["Danuse da Silva Cardozo", 2017, "PROJETO CINEVISIBILIDADE: O CINEMA QUE PENSA A INCLUS\u00c3O SOCIAL DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIAS"], ["Oliv\u00e9rio Ribeiro Prestes", 2017, "PROJETO CINEVISIBILIDADE: O CINEMA QUE PENSA A INCLUS\u00c3O SOCIAL DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIAS"], ["Pedro Bravo", 2017, "A challenging case of metastatic pulmonary calcification in a predialysis patient"], ["Jos\u00e9 Santos", 2017, "A challenging case of metastatic pulmonary calcification in a predialysis patient"], ["Aura Ramos", 2017, "A challenging case of metastatic pulmonary calcification in a predialysis patient"], ["Jorge Silva", 2017, "A challenging case of metastatic pulmonary calcification in a predialysis patient"], ["Joana R Silva", 2017, "A challenging case of metastatic pulmonary calcification in a predialysis patient"], ["Cristina Santos", 2017, "A challenging case of metastatic pulmonary calcification in a predialysis patient"], ["Joana Barros Silva", 2017, "Her\u00f3is do Mar: Uma Dimens\u00e3o Estrat\u00e9gica"], ["Maquilo Jamanca", 2017, "Her\u00f3is do Mar: Uma Dimens\u00e3o Estrat\u00e9gica"], ["Daniel Tirano Tomaz", 2017, "Her\u00f3is do Mar: Uma Dimens\u00e3o Estrat\u00e9gica"], ["Eduardo Brigidio", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["M Cristina Chavantes", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Regiane Feliciano", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Paulo Carvalho", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Andrey Serra", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Jose Silva", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Larissa Caproni", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Adjaldes Moraes", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Joao Maretti", 2017, "ANALYSIS OF PHOTOBIOMODULATION IN THE POPLITEAL VEIN IN PATIENTS WITH SUBACUTE DEEP VEIN THROMBOSIS: PLASMATIC NITRIC OXIDE (NO) GENERATION AND POST-TRANSCRIPTIONAL MOLECULAR \u2026"], ["Nuno Lopes", 2017, "Automatiza\u00e7\u00e3o de testes de software na norma ISO/IEC 25051"], ["Joana Vilas Boas", 2017, "Automatiza\u00e7\u00e3o de testes de software na norma ISO/IEC 25051"], ["Jo\u00e3o Carlos Silva", 2017, "Automatiza\u00e7\u00e3o de testes de software na norma ISO/IEC 25051"], ["Raquel Gaio", 2017, "Testes de software no \u00e2mbito da certifica\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es de e-commerce"], ["Ana Estima", 2017, "O perfil do consumidor de livros eletr\u00f3nicos em Portugal"], ["Dora Sim\u00f5es", 2017, "O perfil do consumidor de livros eletr\u00f3nicos em Portugal"], ["Jo\u00e3o Silva", 2017, "O perfil do consumidor de livros eletr\u00f3nicos em Portugal"], ["J Vieira Silva", 2017, "Understanding prostate cancer biology using metabolomics and proteomics approaches: potentials in the improvement of the diagnosis, prognosis and identification of new \u2026"], ["A Nunes", 2017, "Understanding prostate cancer biology using metabolomics and proteomics approaches: potentials in the improvement of the diagnosis, prognosis and identification of new \u2026"], ["A Patr\u00edcio", 2017, "Understanding prostate cancer biology using metabolomics and proteomics approaches: potentials in the improvement of the diagnosis, prognosis and identification of new \u2026"], ["M Fardilha", 2017, "Understanding prostate cancer biology using metabolomics and proteomics approaches: potentials in the improvement of the diagnosis, prognosis and identification of new \u2026"], ["J Felgueiras", 2017, "Understanding prostate cancer biology using metabolomics and proteomics approaches: potentials in the improvement of the diagnosis, prognosis and identification of new \u2026"], ["S Pelech", 2017, "Understanding prostate cancer biology using metabolomics and proteomics approaches: potentials in the improvement of the diagnosis, prognosis and identification of new \u2026"], ["Julian Alarte", 2017, "Webpage menu detection based on DOM"], ["Jessika Silva", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["MARIANA FALC\u00c3O SOARES", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["Pedro Salgado", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["Ant\u00f4nio Carlos Ara\u00fajo", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["Suele Feitosa", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["Luiz Gomes", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["Fabr\u00edcio Mesquita", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["Kaline Alves", 2017, "A INDISPONIBILIDADE DA PERSONALIDADE E AS REDES SOCIAIS"], ["JLG Silva", 2017, "Green logistics: A strategic tool in decision making [Log\u00edstica verde: Uma ferramenta estrat\u00e9gica na tomada de decis\u00e3o]"], ["MF Brito", 2017, "Green logistics: A strategic tool in decision making [Log\u00edstica verde: Uma ferramenta estrat\u00e9gica na tomada de decis\u00e3o]"], ["Jaqueline Moreira da Silva", 2017, "ANALISE F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA E MICROBIOLOGICA DA \u00c1GUA DE BEBEDOUROS DE ESCOLAS DO MUNIC\u00cdPIO DE PEDRA BRANCA-CE"], ["Francisca Aline Vidal Alves", 2017, "ANALISE F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA E MICROBIOLOGICA DA \u00c1GUA DE BEBEDOUROS DE ESCOLAS DO MUNIC\u00cdPIO DE PEDRA BRANCA-CE"], ["Ant\u00f4nio Sobrinho de Castro Junior", 2017, "ANALISE F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA E MICROBIOLOGICA DA \u00c1GUA DE BEBEDOUROS DE ESCOLAS DO MUNIC\u00cdPIO DE PEDRA BRANCA-CE"], ["Rog\u00e9rio Nunes dos Santos", 2017, "ANALISE F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA E MICROBIOLOGICA DA \u00c1GUA DE BEBEDOUROS DE ESCOLAS DO MUNIC\u00cdPIO DE PEDRA BRANCA-CE"], ["URV Aires", 2017, "Land use capacity: a case study in a microbasin of the Piracicaba River, MG."], ["JL de A Silva", 2017, "Land use capacity: a case study in a microbasin of the Piracicaba River, MG."], ["Cleber Assis dos Santos", 2017, "Land use capacity: a case study in a microbasin of the Piracicaba River, MG."], ["CH da S Rezende", 2017, "Land use capacity: a case study in a microbasin of the Piracicaba River, MG."], ["Jasmine Alves Campos", 2017, "Land use capacity: a case study in a microbasin of the Piracicaba River, MG."], ["ARM Resende", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["MA P\u00e1dua", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["T Reichel", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["DMS Botelho", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["ACA Monteiro", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["JDC Souza", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["JAG Silva", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["MLV Resende", 2017, "Produtos alternativos associados ao fungicida no manejo da cercosporiose do cafeeiro"], ["S Krishnakumar", 2017, "Trace Element Accumulation and Depositional Environment of Surface Sediments, Off Rameshwaram, Gulf of Mannar, India"], ["Judith D Silva", 2017, "Trace Element Accumulation and Depositional Environment of Surface Sediments, Off Rameshwaram, Gulf of Mannar, India"], ["D Pradhap", 2017, "Trace Element Accumulation and Depositional Environment of Surface Sediments, Off Rameshwaram, Gulf of Mannar, India"], ["S Srinivasalu", 2017, "Trace Element Accumulation and Depositional Environment of Surface Sediments, Off Rameshwaram, Gulf of Mannar, India"], ["P Parthasarathy", 2017, "Trace Element Accumulation and Depositional Environment of Surface Sediments, Off Rameshwaram, Gulf of Mannar, India"], ["P Saravanan", 2017, "Trace Element Accumulation and Depositional Environment of Surface Sediments, Off Rameshwaram, Gulf of Mannar, India"], ["Jos\u00e9 Ant\u00f4nio da SILVA", 2017, "Boletim t\u00e9cnico sobre ocorr\u00eancia de eventos cr\u00edticos em \u00e1reas de risco: eros\u00e3o fluvial nos bairros Tri\u00e2ngulo e ramal para Comunidade Maravilha, Porto Velho-RO"], ["Renato Ribeiro MENDON\u00c7A", 2017, "Boletim t\u00e9cnico sobre ocorr\u00eancia de eventos cr\u00edticos em \u00e1reas de risco: eros\u00e3o fluvial nos bairros Tri\u00e2ngulo e ramal para Comunidade Maravilha, Porto Velho-RO"], ["L\u00facia Helena Schuchter", 2017, "PROCESSOS FORMATIVOS E DOC\u00caNCIA NO ENSINO SUPERIOR: PROGRAMAS E PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS NA CONTEMPORANEIDADE"], ["Adriana Rocha Bruno", 2017, "PROCESSOS FORMATIVOS E DOC\u00caNCIA NO ENSINO SUPERIOR: PROGRAMAS E PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS NA CONTEMPORANEIDADE"], ["Judilma Aline Silva", 2017, "PROCESSOS FORMATIVOS E DOC\u00caNCIA NO ENSINO SUPERIOR: PROGRAMAS E PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS NA CONTEMPORANEIDADE"], ["J de S Silva", 2017, "Phytomass production and Ocimum basilicum L. essential oil content submited to saline stress."], ["JTL Chaves", 2017, "Phytomass production and Ocimum basilicum L. essential oil content submited to saline stress."], ["CA Marco", 2017, "Phytomass production and Ocimum basilicum L. essential oil content submited to saline stress."], ["AE Bezerra", 2017, "Phytomass production and Ocimum basilicum L. essential oil content submited to saline stress."], ["HR dos Santos", 2017, "Phytomass production and Ocimum basilicum L. essential oil content submited to saline stress."], ["TI da Silva", 2017, "Phytomass production and Ocimum basilicum L. essential oil content submited to saline stress."], ["Jorge A Santos", 2017, "Visual-vestibular and postural analysis of motion sickness, panic, and acrophobia"], ["Alfredo F Pereira", 2017, "Visual-vestibular and postural analysis of motion sickness, panic, and acrophobia"], ["Emanuel Augusto Freitas Sousa", 2017, "Visual-vestibular and postural analysis of motion sickness, panic, and acrophobia"], ["Nattasuda Taephant", 2017, "Visual-vestibular and postural analysis of motion sickness, panic, and acrophobia"], ["Kullaya Pisitsungkagarn", 2017, "Visual-vestibular and postural analysis of motion sickness, panic, and acrophobia"], ["Carlos M Coelho", 2017, "Visual-vestibular and postural analysis of motion sickness, panic, and acrophobia"], ["Janete Silva", 2017, "Visual-vestibular and postural analysis of motion sickness, panic, and acrophobia"], ["Lilian Cortez Sombra Vandesmet", 2017, "Avalia\u00e7\u00e3o do crescimento f\u00fangico em p\u00e3es comerciais e Identifica\u00e7\u00e3o micol\u00f3gica."], ["Amanda Santos Cavalcante", 2017, "Avalia\u00e7\u00e3o do crescimento f\u00fangico em p\u00e3es comerciais e Identifica\u00e7\u00e3o micol\u00f3gica."], ["MF Maia", 2017, "Electromyographic Analysis of Muscles Activation During Sit-And-Reach Test Adopting Self-Myofascial Release With Foam Rolling Versus Traditional Warm Up. J Athl Enhanc 6: 1"], ["VP Lima", 2017, "Electromyographic Analysis of Muscles Activation During Sit-And-Reach Test Adopting Self-Myofascial Release With Foam Rolling Versus Traditional Warm Up. J Athl Enhanc 6: 1"], ["H Santana", 2017, "Electromyographic Analysis of Muscles Activation During Sit-And-Reach Test Adopting Self-Myofascial Release With Foam Rolling Versus Traditional Warm Up. J Athl Enhanc 6: 1"], ["GA Paz", 2017, "Electromyographic Analysis of Muscles Activation During Sit-And-Reach Test Adopting Self-Myofascial Release With Foam Rolling Versus Traditional Warm Up. J Athl Enhanc 6: 1"], ["JB Silva", 2017, "Electromyographic Analysis of Muscles Activation During Sit-And-Reach Test Adopting Self-Myofascial Release With Foam Rolling Versus Traditional Warm Up. J Athl Enhanc 6: 1"], ["WMO do NASCIMENTO", 2017, "Viabilidade em sementes de muruci do clone a\u00e7u submetidas ao armazenamento."], ["JCO SILVA", 2017, "Viabilidade em sementes de muruci do clone a\u00e7u submetidas ao armazenamento."], ["Pavlo Sopilkov", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Duarte Oliveira", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Magda Silva Pinto", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Daniela Rodrigues", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Afonso Mourato Nabo", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Pedro Gon\u00e7alves", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["In\u00eas Duarte de Matos", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Luis Ramos", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Frederico Pissarra Agostinho", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Ricardo Marques Silva", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Cl\u00e1udia Carvalho", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Ana Campos", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Pedro Miguel Carvalho", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Cl\u00e1udia Ramos Teles", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Smith Lima Mendes", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Catarina Gon\u00e7alves", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Rodrigo Mendon\u00e7a Lagares", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Gon\u00e7alo de Oliveira", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Jos\u00e9 Miguel Pinto", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Manuel Maria Vasconcelos", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Bruno Prata", 2017, "I Semin\u00e1rio IDN Jovem"], ["Thiago Cruvinel da Silva", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["JC Silva", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["NM Santos", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["Daniela Rios", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["PSP Gon\u00e7alves", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["Heitor Marques Hon\u00f3rio", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["FQ Ionta", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["CRB Alencar", 2017, "Efeito de um dentifr\u00edcio contendo silicato de c\u00e1lcio, fosfato de s\u00f3dio e fl\u00faor na preven\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o associada ou n\u00e3o \u00e0 abras\u00e3o da dentina"], ["Sherindan BRITO", 2017, "Percep\u00e7\u00e3o de alunos quanto ao uso dos Mapas Conceituais como estrat\u00e9gia facilitadora para a aprendizagem da Anatomia Humana"], ["Carolina BARROS", 2017, "Percep\u00e7\u00e3o de alunos quanto ao uso dos Mapas Conceituais como estrat\u00e9gia facilitadora para a aprendizagem da Anatomia Humana"], ["M S\u00c1", 2017, "Percep\u00e7\u00e3o de alunos quanto ao uso dos Mapas Conceituais como estrat\u00e9gia facilitadora para a aprendizagem da Anatomia Humana"], ["Giselle FOUREAUX", 2017, "Percep\u00e7\u00e3o de alunos quanto ao uso dos Mapas Conceituais como estrat\u00e9gia facilitadora para a aprendizagem da Anatomia Humana"], ["Janice SILVA", 2017, "Percep\u00e7\u00e3o de alunos quanto ao uso dos Mapas Conceituais como estrat\u00e9gia facilitadora para a aprendizagem da Anatomia Humana"], ["Leonor GUERRA", 2017, "Percep\u00e7\u00e3o de alunos quanto ao uso dos Mapas Conceituais como estrat\u00e9gia facilitadora para a aprendizagem da Anatomia Humana"], ["CA LEITE", 2017, "Percep\u00e7\u00e3o de alunos quanto ao uso dos Mapas Conceituais como estrat\u00e9gia facilitadora para a aprendizagem da Anatomia Humana"], ["M\u00e1rcia Astr\u00eas Fernandes", 2017, "Transtornos de ansiedade: viv\u00eancias de usu\u00e1rios de um ambulat\u00f3rio especializado em sa\u00fade mental"], ["Carla Danielle Ara\u00fajo Feitosa", 2017, "Transtornos de ansiedade: viv\u00eancias de usu\u00e1rios de um ambulat\u00f3rio especializado em sa\u00fade mental"], ["Ra\u00edla T\u00f4rres de Meneses", 2017, "Transtornos de ansiedade: viv\u00eancias de usu\u00e1rios de um ambulat\u00f3rio especializado em sa\u00fade mental"], ["Joyce Soares Silva", 2017, "Transtornos de ansiedade: viv\u00eancias de usu\u00e1rios de um ambulat\u00f3rio especializado em sa\u00fade mental"], ["Samantha Luzia Guimar\u00e3es Franco", 2017, "Transtornos de ansiedade: viv\u00eancias de usu\u00e1rios de um ambulat\u00f3rio especializado em sa\u00fade mental"], ["MCP Ferreira", 2017, "Desempenho imediato de diferentes sistemas adesivos na resist\u00eancia de uni\u00e3o \u00e0 dentina hipersens\u00edvel simulada irradiada com laser de Nd: YAG"], ["LM Pereira", 2017, "Desempenho imediato de diferentes sistemas adesivos na resist\u00eancia de uni\u00e3o \u00e0 dentina hipersens\u00edvel simulada irradiada com laser de Nd: YAG"], ["Ana Cec\u00edlia Corr\u00eaa Aranha", 2017, "Desempenho imediato de diferentes sistemas adesivos na resist\u00eancia de uni\u00e3o \u00e0 dentina hipersens\u00edvel simulada irradiada com laser de Nd: YAG"], ["BO Latorola", 2017, "Desempenho imediato de diferentes sistemas adesivos na resist\u00eancia de uni\u00e3o \u00e0 dentina hipersens\u00edvel simulada irradiada com laser de Nd: YAG"], ["AM Farias-Neto", 2017, "Desempenho imediato de diferentes sistemas adesivos na resist\u00eancia de uni\u00e3o \u00e0 dentina hipersens\u00edvel simulada irradiada com laser de Nd: YAG"], ["LF Francisconi-Dos-Rios", 2017, "Desempenho imediato de diferentes sistemas adesivos na resist\u00eancia de uni\u00e3o \u00e0 dentina hipersens\u00edvel simulada irradiada com laser de Nd: YAG"], ["ARS Caetano", 2017, "Atividade antifungica do \u00f3leo essencial de Eucalyptus microcorys sobre Hemileia vastatrix"], ["SM Chalfoun", 2017, "Atividade antifungica do \u00f3leo essencial de Eucalyptus microcorys sobre Hemileia vastatrix"], ["MG Cardoso", 2017, "Atividade antifungica do \u00f3leo essencial de Eucalyptus microcorys sobre Hemileia vastatrix"], ["CL Ang\u00e9lico", 2017, "Atividade antifungica do \u00f3leo essencial de Eucalyptus microcorys sobre Hemileia vastatrix"], ["MLV de Resende", 2017, "Atividade antifungica do \u00f3leo essencial de Eucalyptus microcorys sobre Hemileia vastatrix"], ["Ana Karla Silva Soares", 2017, "Escala de necessidade de identifica\u00e7\u00e3o: propriedades psicom\u00e9tricas em contexto brasileiro"], ["Valdiney V Gouveia", 2017, "Escala de necessidade de identifica\u00e7\u00e3o: propriedades psicom\u00e9tricas em contexto brasileiro"], ["Anderson Mesquita do Nascimento", 2017, "Escala de necessidade de identifica\u00e7\u00e3o: propriedades psicom\u00e9tricas em contexto brasileiro"], ["Alex SM Grangeiro", 2017, "Escala de necessidade de identifica\u00e7\u00e3o: propriedades psicom\u00e9tricas em contexto brasileiro"], ["J\u00e9ssica Bruna Santana Silva", 2017, "Escala de necessidade de identifica\u00e7\u00e3o: propriedades psicom\u00e9tricas em contexto brasileiro"], ["OL REIS", 2017, "Estudo da influ\u00eancia dos constituintes n\u00e3o-borracha na plasticidade Wallace e \u00edndice de reten\u00e7\u00e3o de plasticidade da borracha natural."], ["Maria Alice Martins", 2017, "Estudo da influ\u00eancia dos constituintes n\u00e3o-borracha na plasticidade Wallace e \u00edndice de reten\u00e7\u00e3o de plasticidade da borracha natural."], ["Luiz Henrique Capparelli Mattoso", 2017, "Estudo da influ\u00eancia dos constituintes n\u00e3o-borracha na plasticidade Wallace e \u00edndice de reten\u00e7\u00e3o de plasticidade da borracha natural."], ["JC SILVA", 2017, "Estudo da influ\u00eancia dos constituintes n\u00e3o-borracha na plasticidade Wallace e \u00edndice de reten\u00e7\u00e3o de plasticidade da borracha natural."], ["Paulo de S Gon\u00e7alves", 2017, "Estudo da influ\u00eancia dos constituintes n\u00e3o-borracha na plasticidade Wallace e \u00edndice de reten\u00e7\u00e3o de plasticidade da borracha natural."], ["Maycon Jhony Silva", 2017, "Estudo da influ\u00eancia dos constituintes n\u00e3o-borracha na plasticidade Wallace e \u00edndice de reten\u00e7\u00e3o de plasticidade da borracha natural."], ["Erivaldo J Scaloppi Jr", 2017, "Estudo da influ\u00eancia dos constituintes n\u00e3o-borracha na plasticidade Wallace e \u00edndice de reten\u00e7\u00e3o de plasticidade da borracha natural."], ["JMD Silva", 2017, "Avalia\u00e7\u00e3o do uso de produtos comerciais que adiantam a matura\u00e7\u00e3o e inibem a bioss\u00edntese de etileno de frutos de caf\u00e9 (Coffea arabica L.)"], ["LT Cunha", 2017, "Avalia\u00e7\u00e3o do uso de produtos comerciais que adiantam a matura\u00e7\u00e3o e inibem a bioss\u00edntese de etileno de frutos de caf\u00e9 (Coffea arabica L.)"], ["GRR Almeida", 2017, "Avalia\u00e7\u00e3o do uso de produtos comerciais que adiantam a matura\u00e7\u00e3o e inibem a bioss\u00edntese de etileno de frutos de caf\u00e9 (Coffea arabica L.)"], ["LAN Silva", 2017, "Knowledge and attitudes about the'green car'concept among officers of a bank in Colombo district."], ["ENOB Silva", 2017, "Knowledge and attitudes about the'green car'concept among officers of a bank in Colombo district."], ["SMJ Arul", 2017, "Knowledge and attitudes about the'green car'concept among officers of a bank in Colombo district."], ["LHPM Silva", 2017, "Knowledge and attitudes about the'green car'concept among officers of a bank in Colombo district."], ["Gominda Ponnamperuma", 2017, "Knowledge and attitudes about the'green car'concept among officers of a bank in Colombo district."], ["CA Martins", 2017, "Cons\u00f3rcio de cafeeiros com oliveira: analise econ\u00f4mica"], ["LF de O Silva", 2017, "Cons\u00f3rcio de cafeeiros com oliveira: analise econ\u00f4mica"], ["RL da Cunha", 2017, "Cons\u00f3rcio de cafeeiros com oliveira: analise econ\u00f4mica"], ["DS de Carvalho", 2017, "Cons\u00f3rcio de cafeeiros com oliveira: analise econ\u00f4mica"], ["VL de Carvalho", 2017, "Cons\u00f3rcio de cafeeiros com oliveira: analise econ\u00f4mica"], ["LV BISINOTI", 2017, "CAPTURA DE DI\u00d3XIDO DE CARBONO UTILIZANDO \u00d3XIDOS A BASE DE C\u00c1LCIO"], ["JA SILVA", 2017, "CAPTURA DE DI\u00d3XIDO DE CARBONO UTILIZANDO \u00d3XIDOS A BASE DE C\u00c1LCIO"], ["JBO SANTOS", 2017, "CAPTURA DE DI\u00d3XIDO DE CARBONO UTILIZANDO \u00d3XIDOS A BASE DE C\u00c1LCIO"], ["Sandeep Kumar", 2017, "Security issues in iot-based healthcare"], ["Goutam Kumar Saha", 2017, "Security issues in iot-based healthcare"], ["Luciana Ferreira", 2017, "VALORA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS NOS SISTEMAS AGROFLORESTAIS-SAFS DO MUNIC\u00cdPIO DE DOURADOS, MS."], ["Gabriela Andrade", 2017, "VALORA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS NOS SISTEMAS AGROFLORESTAIS-SAFS DO MUNIC\u00cdPIO DE DOURADOS, MS."], ["FT da C\u00e2mara", 2017, "Comparative assay between two maize cultivars submitted to different plant arrangements."], ["LD Santana", 2017, "Comparative assay between two maize cultivars submitted to different plant arrangements."], ["AG da S Galdino", 2017, "Comparative assay between two maize cultivars submitted to different plant arrangements."], ["ACL Alves", 2017, "Comparative assay between two maize cultivars submitted to different plant arrangements."], ["Marcelo D Santos", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["Walvonvitis B Rodrigues", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["Carlos AC Fernandes", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["F\u00e1bio JC Faria", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["Wanessa Dias", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["Breno FB Sampaio", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["Juliana C Borges Silva", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["Deiler S Costa", 2017, "Testicular echotexture is not a viable method to indirectly evaluate the spermatogenic parameters in Nelore bulls"], ["FB de Sousa", 2017, "Subcutaneous lipoma covering the cervical and peri-auricular regions of a canine: case report."], ["Junior Sousa", 2017, "Subcutaneous lipoma covering the cervical and peri-auricular regions of a canine: case report."], ["J da C Silva", 2017, "Subcutaneous lipoma covering the cervical and peri-auricular regions of a canine: case report."], ["FL Silva", 2017, "Subcutaneous lipoma covering the cervical and peri-auricular regions of a canine: case report."], ["FB Bezerra", 2017, "Subcutaneous lipoma covering the cervical and peri-auricular regions of a canine: case report."], ["LJC Pereira", 2017, "Subcutaneous lipoma covering the cervical and peri-auricular regions of a canine: case report."], ["TS da Silva", 2017, "Subcutaneous lipoma covering the cervical and peri-auricular regions of a canine: case report."], ["Daniel de Paula Sousa", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Isis Scatolin de Oliveira", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Joelson Antonio Silva", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Luciano da Silva Cabral", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Marcelo Diniz dos Santos", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Camilla Gabriela Miranda Silva", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Wagner Soares da Costa J\u00fanior", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Rosemary Lais Galati", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Nelcino Francisco de Paula", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Andr\u00e9 Soares de Oliveira", 2017, "Supplementation levels for non-lactating cows grazing during the rainy season"], ["Josielson Costa da Silva", 2017, "A percep\u00e7\u00e3o do acompanhante sobre o atendimento humanizado em unidade de terapia intensiva pedi\u00e1trica"], ["Louise Lisboa de Oliveira Villa", 2017, "A percep\u00e7\u00e3o do acompanhante sobre o atendimento humanizado em unidade de terapia intensiva pedi\u00e1trica"], ["Fabiana Rodrigues Costa", 2017, "A percep\u00e7\u00e3o do acompanhante sobre o atendimento humanizado em unidade de terapia intensiva pedi\u00e1trica"], ["Climene Laura de Camargo", 2017, "A percep\u00e7\u00e3o do acompanhante sobre o atendimento humanizado em unidade de terapia intensiva pedi\u00e1trica"], ["Jaison Castro Silva", 2017, "Brazilian cinema in face of an incendiary present: the film O Caso dos Irmaos Naves (1967), by Luis Sergio Person, and the awakening of consciousness during the dictatorial regime"], ["Tiago Godinho Teixeira", 2017, "ST\u2013Segment elevation: Not always an acute coronary syndrome"], ["\u00c9rico Costa", 2017, "ST\u2013Segment elevation: Not always an acute coronary syndrome"], ["Dulce Silva", 2017, "ST\u2013Segment elevation: Not always an acute coronary syndrome"], ["Elsa Meireles", 2017, "ST\u2013Segment elevation: Not always an acute coronary syndrome"], ["Catarina Rodrigues", 2017, "ST\u2013Segment elevation: Not always an acute coronary syndrome"], ["Diego Pereira Rodrigues", 2017, "O perfil do comportamento sexual de risco de mulheres soropositivas para s\u00edfilis"], ["Valdecyr Herdy Alves", 2017, "O perfil do comportamento sexual de risco de mulheres soropositivas para s\u00edfilis"], ["Julio C\u00e9sar Santos da Silva", 2017, "O perfil do comportamento sexual de risco de mulheres soropositivas para s\u00edfilis"], ["Ana Beatriz Azevedo Queiroz", 2017, "O perfil do comportamento sexual de risco de mulheres soropositivas para s\u00edfilis"], ["Maiara Oliveira Meneses", 2017, "O perfil do comportamento sexual de risco de mulheres soropositivas para s\u00edfilis"], ["Bianca Dargam Gomes Vieira", 2017, "O perfil do comportamento sexual de risco de mulheres soropositivas para s\u00edfilis"], ["Franciny Querobim Ionta", 2017, "Delayed Treatment of Traumatized Primary Teeth with Distinct Pulp Response: Follow-Up until Permanent Successors Eruption"], ["Gabriela Cristina de Oliveira", 2017, "Delayed Treatment of Traumatized Primary Teeth with Distinct Pulp Response: Follow-Up until Permanent Successors Eruption"], ["Tha\u00eds Marchini de Oliveira", 2017, "Delayed Treatment of Traumatized Primary Teeth with Distinct Pulp Response: Follow-Up until Permanent Successors Eruption"], ["Juliana Calistro da Silva", 2017, "Delayed Treatment of Traumatized Primary Teeth with Distinct Pulp Response: Follow-Up until Permanent Successors Eruption"], ["Catarina Ribeiro Barros de Alencar", 2017, "Delayed Treatment of Traumatized Primary Teeth with Distinct Pulp Response: Follow-Up until Permanent Successors Eruption"], ["Thiago Cruvinel", 2017, "Delayed Treatment of Traumatized Primary Teeth with Distinct Pulp Response: Follow-Up until Permanent Successors Eruption"], ["Priscilla Santana Pinto Gon\u00e7alves", 2017, "Delayed Treatment of Traumatized Primary Teeth with Distinct Pulp Response: Follow-Up until Permanent Successors Eruption"], ["IRO Ramos", 2017, "Sobre a indu\u00e7\u00e3o do campo eletromagn\u00e9tico em referenciais inerciais mediante transforma\u00e7\u00f5es de Galileu e Lorentz"], ["JWC Silva", 2017, "Sobre a indu\u00e7\u00e3o do campo eletromagn\u00e9tico em referenciais inerciais mediante transforma\u00e7\u00f5es de Galileu e Lorentz"], ["JPM Braga", 2017, "Sobre a indu\u00e7\u00e3o do campo eletromagn\u00e9tico em referenciais inerciais mediante transforma\u00e7\u00f5es de Galileu e Lorentz"], ["LM Holanda", 2017, "Sobre a indu\u00e7\u00e3o do campo eletromagn\u00e9tico em referenciais inerciais mediante transforma\u00e7\u00f5es de Galileu e Lorentz"], ["AP Lima", 2017, "Sobre a indu\u00e7\u00e3o do campo eletromagn\u00e9tico em referenciais inerciais mediante transforma\u00e7\u00f5es de Galileu e Lorentz"], ["LRP Lima", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["MA Puga", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["AS Perse", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["AS Silva", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["AR Motta-Castro", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["NA Alves", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["FR Pires", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["VS De Paula", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["TS Tanaka", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["LM Bandeira", 2016, "Prevalence and Infection of Herpes Simplex Virus in Asymptomatic Female Sex Workers"], ["Juliana Ara\u00fajo Silva", 2016, "Marginalidade: habitando o\" entre\" na interface das artes e da sa\u00fade"], ["Elizabeth Maria Freire de Ara\u00fajo Lima", 2016, "Marginalidade: habitando o\" entre\" na interface das artes e da sa\u00fade"], ["Giuliano da Paz Oliveira", 2016, "Estudo do sono em pacientes ap\u00f3s acidente vascular cerebral avaliados no ambulat\u00f3rio de neurovascular do hospital S\u00e3o Paulo"], ["Jo\u00e3o Paulo Cardoso Silva", 2016, "ALIAN\u00c7A, RECIPROCIDADE E COOPERA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA: an\u00e1lise da rede virtual Linkedin\u00ae"], ["Rodrigo Cassimiro Freitas", 2016, "ALIAN\u00c7A, RECIPROCIDADE E COOPERA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA: an\u00e1lise da rede virtual Linkedin\u00ae"], ["M\u00f4nica Carvalho Alves Cappelle", 2016, "ALIAN\u00c7A, RECIPROCIDADE E COOPERA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA: an\u00e1lise da rede virtual Linkedin\u00ae"], ["Rafaella Cristina Campos", 2016, "ALIAN\u00c7A, RECIPROCIDADE E COOPERA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA: an\u00e1lise da rede virtual Linkedin\u00ae"], ["Alexandra Lusk", 2016, "A Different Kind of Street Smarts: Human Papillomavirus Awareness Among Street-Based Female Sex Workers in Albuquerque, New Mexico"], ["Michelle Iandiorio", 2016, "A Different Kind of Street Smarts: Human Papillomavirus Awareness Among Street-Based Female Sex Workers in Albuquerque, New Mexico"], ["Julia Silva", 2016, "A Different Kind of Street Smarts: Human Papillomavirus Awareness Among Street-Based Female Sex Workers in Albuquerque, New Mexico"], ["Christine Barber", 2016, "A Different Kind of Street Smarts: Human Papillomavirus Awareness Among Street-Based Female Sex Workers in Albuquerque, New Mexico"], ["Francisca EL Barbosa", 2016, "Production and economic viability of banana managed with cover crops"], ["Jos\u00e9 A da Silva", 2016, "Production and economic viability of banana managed with cover crops"], ["Raimundo NT Costa", 2016, "Production and economic viability of banana managed with cover crops"], ["Claudivan F de Lacerda", 2016, "Production and economic viability of banana managed with cover crops"], ["Aiala V Amorim", 2016, "Production and economic viability of banana managed with cover crops"], ["Fernando FF Hernandez", 2016, "Production and economic viability of banana managed with cover crops"], ["Rinaldo Luiz Caraciolo Ferreira", 2016, "Sampling Type Influence in the Estimation of Eucalyptus Wood Volume by Kriging"], ["Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Aleixo da Silva", 2016, "Sampling Type Influence in the Estimation of Eucalyptus Wood Volume by Kriging"], ["Wellington Jorge Cavalcanti Lundgren", 2016, "Sampling Type Influence in the Estimation of Eucalyptus Wood Volume by Kriging"], ["Afonso Ruano", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Ana M Rodrigues", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["M\u00e1rio Mascarenhas", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Pereira da Silva", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Viviana Tavares", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Andr\u00e9a Marques", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Susete Sim\u00f5es", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Ana Paula Barbosa", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["\u00d3scar Louren\u00e7o", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Eug\u00e9nia Sim\u00f5es", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Helena Canh\u00e3o", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Jaime Branco", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Fernanda \u00c1guas", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Raquel Lucas", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Jos\u00e9 Carlos Romeu", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["Jos\u00e9 Delgado Alves", 2016, "Recomenda\u00e7\u00f5es multidisciplinares portuguesas sobre o pedido de DXA e indica\u00e7\u00e3o de tratamento de preven\u00e7\u00e3o das fraturas de fragilidade"], ["L Cortigiani", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["S Mondillo", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Deljanin Ilic", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Farese", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Solari", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["JM Ribeiro", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Sepetiene", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["E Capitani", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Hagendorff", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["RC Ferreira", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["DV Dario Vizza", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Klusiewicz", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Henquin", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["JOHAN Ismail", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G De Simone", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Tarr", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["V Vintila", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["O Vriz", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Costa", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["SAZZLI Kasim", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Petrovic", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["Q Ciampi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["C Izurieta", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Pfeiffer", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["F D'ascenzi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Galrinho", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Ilhao Moreira", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["JJ Vaskelyte", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Citro", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Gerardi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["C Albizzi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["JA Oliveira", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Coutinho Cruz", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["S Ilic", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["F Lo Iudice", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["SA Rosa", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Cameli", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["RB Roberto Badagliacca", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Kocic", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["S Severino", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["P Landi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Cruz Ferreira", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Giardini", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["S Stojanovic", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["S Stoebe", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Pelliccia", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["V Aboyans", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Sicari", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["P Modas Daniel", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["C Michelassi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Moura Branco", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Jakubiak", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["B Trimarco", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["VS Valeria Silvestri", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["C Carpeggiani", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Jurko", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["W Krol", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["F Valentini", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Perea", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["S Vlachos", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["I Ikonomidis", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["J Magne", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Dluzniewski", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["CM Van De Heyning", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Budnik", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["I Tonhajzerova", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["V Lesauskaite", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["AM Vladareanu", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Sousa", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["J Abreu", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Bieseviciene", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["GE Mandoli", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["H Triantafyllidi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Opolski", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["FL Ciciarello", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["O Tereshina", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["V Lambadiari", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["B Ectors", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["E Picano", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Malandrino", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Teixeira", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["F Crudele", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["J Fragata", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Menci", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Mestanik", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Pirisi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["W Braksator", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Jurisch", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Bonifazi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["K Wojtera", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Focardi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Sitkowski", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["AM Vintila", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Lombardero", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Mestanikova", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Cavana", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Minisini", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["LA Luciano Agati", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Lembo", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Piatkowski", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["FF Francesco Fedele", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Vinereanu", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Florescu", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["J Silva", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Vlastos", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Labanti", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Pratali", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["D Mihalcea", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["F Kousathana", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["AJR Jurko", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Dimitriadis", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["K Burkhard-Jagodzinska", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["J Kochanowski", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["AT Timoteo", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Zdanowicz", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Coutinho Miranda", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["HA Zainal Abidin", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["J Lekakis", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["BM Natali", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["I Bruckner", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Puga", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Galderisi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["B Shivalkar", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Goncalves", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Varoudi", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["C Santoro", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["P Colonna", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Paiva", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["E Bossone", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["M Konopka", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["R Esposito", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["T Jurko", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["H Heuten", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["MC Corneli", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["A Agapito", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["G Pavlidis", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["V Mizariene", 2016, "P673 Improvement of arterial stiffness and myocardial deformation in patients with poorly controlled diabetes mellitus type 2 after optimization of antidiabetic medication"], ["L Brasile", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["N Piscopo", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Forghani", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Carfora", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["P Zunino", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["L Hyv\u00e4ri", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Baldwin", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["N Henry", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["H Park", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["DL Kaplan", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["N Zwagerman", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["E Topol", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Dienes", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["L Davenport Huyer", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["EJ Gomez", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Solorzano", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["D Deacon", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Tuan", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Tocchio", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["U Demirci", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["L Iannetti", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["V Singh", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["TC Piepergerdes", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["AG Mikos", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["G Truskey", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["C Happe", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["CD Jarrett", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["JM Grasman", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Gottardi", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Frank", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Erbe", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["V Romano", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["PN Dang", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Cao", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S Lee", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Wyatt", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["MJ DeVos", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["D Nurzynska", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["W Ferguson", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Burhop", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Engler", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["T Fujisato", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Radisic", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Ojansivu", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["JD Boerckel", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["EJ Lee", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["T Olmstead", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S Montagnani", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Kim", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Cheetham", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["I Belviso", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["G Conoscenti", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["Y Nakayama", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["V Tran", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["RD Allado", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Saha", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["Y Hashimoto", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["CA Bashur", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["H Zhang", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["T Prest", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["LS Powers", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J McFaline-Figueroa", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Kartasalo", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Kishida", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["P Alexander", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["DS Alt", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["I Ko", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["V Mani", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["WL Stoppel", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["KE Sullivan", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S Herberg", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["E Alsberg", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["Y Cheng", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Bliley", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["NJ Willett", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S Vanhatupa", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Marra", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["T Kimura", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Palmer", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Passipieri", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Di Gennaro", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["D Varghai", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S Seymour", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["H Kim", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["KM Okarski", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Sacco", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["GJ Christ", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Suh", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["G Dispersyn", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Gandhi", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["H Asada", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["LE Tellier", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["N Chi", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["H Lee", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["SR Burtch", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["LD Black III", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S LoPresti", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["E Adler", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S Miettinen", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Korolj", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Miraglia", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["S Thomas", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Juntunen", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["ME Prendergast", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["J Glazier", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Kumar", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["F Di Meglio", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["T Tsuji", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Wong", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["F Schonauer", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["G Granato", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Komura", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["N Durmus", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["V Barbato", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["Y Seol", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["B Zhang", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Prestil", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["G Montoya", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["H Komura", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Portell", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["JJ Tabor", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["LJ Atchison", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["B Brown", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["K Tenerelli", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["JS Temenoff", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["G D'Urso", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["N Nakamura", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["JJ Yoo", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["B Stubenitsky", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["V Lo Sardo", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Booth", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["HJ Curtis", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["ML Moya", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["RF Conway", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["C Castaldo", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["MN Foster", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["R Satake", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["EA Botchwey", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["E Wheeler", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["T Harkness", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Kim", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["M Montgomery", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["A Atala", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["JA Szivek", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["BM Duffy", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["E Mintz", 2016, "2016 TERMIS-Americas Conference and Exhibition San Diego, CA December 11\u201314, 2016"], ["Emerson Di\u00f3genes de Medeiros", 2016, "An ungrateful disposition: Psychometric properties of the Dispositional Envy Scale in Brazil"], ["Valdiney Veloso Gouveia", 2016, "An ungrateful disposition: Psychometric properties of the Dispositional Envy Scale in Brazil"], ["Darly Santos", 2016, "Obesidade em escolares de 13 e 14 anos de Itabaianinha, Sergipe"], ["Jay Silva", 2016, "Obesidade em escolares de 13 e 14 anos de Itabaianinha, Sergipe"], ["Rosvanndersson Matos", 2016, "Obesidade em escolares de 13 e 14 anos de Itabaianinha, Sergipe"], ["Mariana Lindenberg Alvarenga", 2016, "Insatisfa\u00e7\u00e3o corporal em atletas de Voleibol feminino"], ["Mayara Trindade Silva", 2016, "Insatisfa\u00e7\u00e3o corporal em atletas de Voleibol feminino"], ["Audrey Yule Coqueiro", 2016, "Insatisfa\u00e7\u00e3o corporal em atletas de Voleibol feminino"], ["Viviane Gon\u00e7alves da Silva", 2016, "Insatisfa\u00e7\u00e3o corporal em atletas de Voleibol feminino"], ["Camila Neves Arruda", 2016, "Insatisfa\u00e7\u00e3o corporal em atletas de Voleibol feminino"], ["Jessica Ramos Rocha Pereira", 2016, "Insatisfa\u00e7\u00e3o corporal em atletas de Voleibol feminino"], ["A Travassos", 2016, "Desenvolvimento de sistema fotobiorreator de microalgas para sequestro de CO2"], ["Vinicius Alencar", 2016, "Desenvolvimento de sistema fotobiorreator de microalgas para sequestro de CO2"], ["AN Silva", 2016, "Desenvolvimento de sistema fotobiorreator de microalgas para sequestro de CO2"], ["SP Silva", 2016, "Desenvolvimento de sistema fotobiorreator de microalgas para sequestro de CO2"], ["LS Castrillo", 2016, "Desenvolvimento de sistema fotobiorreator de microalgas para sequestro de CO2"], ["VM Alencar", 2016, "Desenvolvimento de sistema fotobiorreator de microalgas para sequestro de CO2"], ["RS Pereira", 2016, "Desenvolvimento de sistema fotobiorreator de microalgas para sequestro de CO2"], ["Tobias R Fernandes Neto", 2016, "Predicting the Grounding Topology Based on Grounding Impedance and the Pattern Recognition Framework: A case study on one to four ground rods in straight line"], ["Francisco Alexandre A Souza", 2016, "Predicting the Grounding Topology Based on Grounding Impedance and the Pattern Recognition Framework: A case study on one to four ground rods in straight line"], ["Francisco Rodrigo P Magalh\u00e3es", 2016, "Predicting the Grounding Topology Based on Grounding Impedance and the Pattern Recognition Framework: A case study on one to four ground rods in straight line"], ["Ricardo Silva Th\u00e9 Pontes", 2016, "Predicting the Grounding Topology Based on Grounding Impedance and the Pattern Recognition Framework: A case study on one to four ground rods in straight line"], ["Felipe Bandeira Silva", 2016, "Predicting the Grounding Topology Based on Grounding Impedance and the Pattern Recognition Framework: A case study on one to four ground rods in straight line"], ["Rodrigo Rodrigues", 2016, "Dificuldades e sugest\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o de Software P\u00fablico em atividades acad\u00eamicas"], ["Jorge Luis Cavalcanti Ramos", 2016, "Dificuldades e sugest\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o de Software P\u00fablico em atividades acad\u00eamicas"], ["Alex Sandro Gomes", 2016, "Dificuldades e sugest\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o de Software P\u00fablico em atividades acad\u00eamicas"], ["Fernando da Fonseca de Souza", 2016, "Dificuldades e sugest\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o de Software P\u00fablico em atividades acad\u00eamicas"], ["Gess\u00ed Ceccon", 2016, "Integrated multivariate analysis to identify superior cowpea genotypes"], ["Antonio Luiz Neto Neto", 2016, "Integrated multivariate analysis to identify superior cowpea genotypes"], ["Juslei Figueiredo da Silva", 2016, "Integrated multivariate analysis to identify superior cowpea genotypes"], ["Rita de C\u00e1ssia F\u00e9lix Alvares", 2016, "Integrated multivariate analysis to identify superior cowpea genotypes"], ["Livia Maria Chamma Davide", 2016, "Integrated multivariate analysis to identify superior cowpea genotypes"], ["Adriano Dos Santos", 2016, "Integrated multivariate analysis to identify superior cowpea genotypes"], ["Raquel Ramos Veiga", 2016, "Sweating rate and water conditions in futsal athletes"], ["Lucas Peixoto Sales", 2016, "Sweating rate and water conditions in futsal athletes"], ["Maira Ciriaco", 2016, "Sweating rate and water conditions in futsal athletes"], ["Anita Silva", 2016, "Sweating rate and water conditions in futsal athletes"], ["R Cernadas", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["LC Miranda", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["JE Fonseca", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["PA Laires", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["R Mesquita", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["R Dezerto", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["L Costa", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["AM Nogueira", 2016, "Effectiveness of A Referral Program For Early Arthritis Diagnosis At Primary Care Centers In Portugal-Final Results From The Siara Study"], ["AR Amorim", 2016, "Plataforma port\u00e1til e de baixo custo para a aquisi\u00e7\u00e3o da curva caracter\u00edstica de c\u00e9lulas solares fotovoltaicas"], ["JCM Silva", 2016, "Plataforma port\u00e1til e de baixo custo para a aquisi\u00e7\u00e3o da curva caracter\u00edstica de c\u00e9lulas solares fotovoltaicas"], ["CR Calado", 2016, "Plataforma port\u00e1til e de baixo custo para a aquisi\u00e7\u00e3o da curva caracter\u00edstica de c\u00e9lulas solares fotovoltaicas"], ["AC da S Bezerra", 2016, "Plataforma port\u00e1til e de baixo custo para a aquisi\u00e7\u00e3o da curva caracter\u00edstica de c\u00e9lulas solares fotovoltaicas"], ["ALF Maia", 2016, "Plataforma port\u00e1til e de baixo custo para a aquisi\u00e7\u00e3o da curva caracter\u00edstica de c\u00e9lulas solares fotovoltaicas"], ["NN de Souza", 2016, "Epidemiological Profile of Knee Arthroplasty Surgery in Health Care System of Public Employees Located in Northeast Brazil Between July 2014 and December 2015"], ["CS Novis", 2016, "Epidemiological Profile of Knee Arthroplasty Surgery in Health Care System of Public Employees Located in Northeast Brazil Between July 2014 and December 2015"], ["Jd Silva", 2016, "Epidemiological Profile of Knee Arthroplasty Surgery in Health Care System of Public Employees Located in Northeast Brazil Between July 2014 and December 2015"], ["Sd Silva", 2016, "Epidemiological Profile of Knee Arthroplasty Surgery in Health Care System of Public Employees Located in Northeast Brazil Between July 2014 and December 2015"], ["JKD SILVA", 2016, "COMPORTAMENTO DO CONSUMIDOR DO E-COMMERCE E COMPRAS COLETIVASc"], ["VDS FERREIR A", 2016, "COMPORTAMENTO DO CONSUMIDOR DO E-COMMERCE E COMPRAS COLETIVASc"], ["MS FLORES", 2016, "COMPORTAMENTO DO CONSUMIDOR DO E-COMMERCE E COMPRAS COLETIVASc"], ["PL MURAROLLI", 2016, "COMPORTAMENTO DO CONSUMIDOR DO E-COMMERCE E COMPRAS COLETIVASc"], ["RD PEREI PEREIRA", 2016, "COMPORTAMENTO DO CONSUMIDOR DO E-COMMERCE E COMPRAS COLETIVASc"], ["RRD SILVA", 2016, "COMPORTAMENTO DO CONSUMIDOR DO E-COMMERCE E COMPRAS COLETIVASc"], ["Maria Thais de Andrade Calasans", 2016, "A amamenta\u00e7\u00e3o como m\u00e9todo n\u00e3o farmacol\u00f3gico para o al\u00edvio da dor"], ["J\u00falia Martins Azevedo Maia", 2016, "A amamenta\u00e7\u00e3o como m\u00e9todo n\u00e3o farmacol\u00f3gico para o al\u00edvio da dor"], ["Juliete Figueiredo Silva", 2016, "A amamenta\u00e7\u00e3o como m\u00e9todo n\u00e3o farmacol\u00f3gico para o al\u00edvio da dor"], ["Ant\u00f3nio Sousa", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Jo\u00e3o Duarte Silva", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Rui Pinto", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Bernardo Nunes", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Raposo Raposo", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Luisa Vital", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Manuel Seara", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Ant\u00f3nio Moura Gon\u00e7alves", 2016, "Bone contusions correlate with severity and location of articular injuries after knee sprains"], ["Antonio Sousa", 2016, "Implementation of fast-track surgery program in total hip arthroplasty"], ["Mariana Ferreira", 2016, "Implementation of fast-track surgery program in total hip arthroplasty"], ["Ant\u00f3nio Mateus", 2016, "Implementation of fast-track surgery program in total hip arthroplasty"], ["Artur Antunes", 2016, "Implementation of fast-track surgery program in total hip arthroplasty"], ["Frederico Raposo", 2016, "Effect of tibial alignment in early failure in total knee arthroplasties"], ["Paulo Oliveira", 2016, "Effect of tibial alignment in early failure in total knee arthroplasties"], ["Lu\u00eds Valente", 2016, "Effect of tibial alignment in early failure in total knee arthroplasties"], ["Filipe Duarte", 2016, "Effect of tibial alignment in early failure in total knee arthroplasties"], ["Nuno Neves", 2016, "Hip fracture incidence in the elderly in Portugal. An epidemiological study from 2005 to 2013"], ["Daniela Linhares", 2016, "Hip fracture incidence in the elderly in Portugal. An epidemiological study from 2005 to 2013"], ["Manuel Ribeiro Silva", 2016, "Hip fracture incidence in the elderly in Portugal. An epidemiological study from 2005 to 2013"], ["N\u00e9lson Amorim", 2016, "Hip fracture incidence in the elderly in Portugal. An epidemiological study from 2005 to 2013"], ["SC Lima", 2016, "Fine-scale genetic structure patterns in two freshwater fish species, Geophagus brasiliensis (Osteichthyes, Cichlidae) and Astyanax altiparanae (Osteichthyes, Characidae \u2026"], ["SH Sofia", 2016, "Fine-scale genetic structure patterns in two freshwater fish species, Geophagus brasiliensis (Osteichthyes, Cichlidae) and Astyanax altiparanae (Osteichthyes, Characidae \u2026"], ["C Apolin\u00e1rio-Silva", 2016, "Fine-scale genetic structure patterns in two freshwater fish species, Geophagus brasiliensis (Osteichthyes, Cichlidae) and Astyanax altiparanae (Osteichthyes, Characidae \u2026"], ["BA Galindo", 2016, "Fine-scale genetic structure patterns in two freshwater fish species, Geophagus brasiliensis (Osteichthyes, Cichlidae) and Astyanax altiparanae (Osteichthyes, Characidae \u2026"], ["W Frantine-Silva", 2016, "Fine-scale genetic structure patterns in two freshwater fish species, Geophagus brasiliensis (Osteichthyes, Cichlidae) and Astyanax altiparanae (Osteichthyes, Characidae \u2026"], ["S Carvalho", 2016, "Fine-scale genetic structure patterns in two freshwater fish species, Geophagus brasiliensis (Osteichthyes, Cichlidae) and Astyanax altiparanae (Osteichthyes, Characidae \u2026"], ["DG Ferreira", 2016, "Fine-scale genetic structure patterns in two freshwater fish species, Geophagus brasiliensis (Osteichthyes, Cichlidae) and Astyanax altiparanae (Osteichthyes, Characidae \u2026"], ["Alessio Malizia", 2016, "Screwbots"], ["Alan Chamberlain", 2016, "Screwbots"], ["Lucca Zamboni", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Jo\u00e3o P Silva", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Alexandre Dominice", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Luiz HL Rosa", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Carlos FM Almeida", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Renan F Morais", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Luiz A Costa", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Gabriel H Batista", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Marco AP Fredes", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Marcos R Gouvea", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Nelson Kagan", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Denis Mollica", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["Renato A Spalding", 2016, "Fault Location, Isolation and service restoration (FLISR) functionalities tests in a Smart Grids laboratory for evaluation of the quality of service"], ["SBD Silva", 2016, "Castra\u00e7\u00e3o em pequenos animais"], ["RA BARROS", 2016, "Castra\u00e7\u00e3o em pequenos animais"], ["GDS ANDRADE", 2016, "Castra\u00e7\u00e3o em pequenos animais"], ["JOG FARIAS", 2016, "Castra\u00e7\u00e3o em pequenos animais"], ["Alexandra Daniel", 2016, "Unilateral calf hypertrophy and radiculopathy: an unusual association"], ["Jos\u00e9 da Silva", 2016, "Unilateral calf hypertrophy and radiculopathy: an unusual association"], ["Gisela Eug\u00e9nio", 2016, "Unilateral calf hypertrophy and radiculopathy: an unusual association"], ["Elson Longo", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Rosana de F\u00e1tima Gon\u00e7alves", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Mario Junior Godinho", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Maria Aparecida Bezerra dos Santos", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Ivo Mateus Pinatti", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Felipe de Almeida La Porta", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Maciel Salom\u00e3o de Almeida", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Maria Rita de C\u00e1ssia Santos", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Ana Paula de Azevedo Marques", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["Maya Dayana Penha Silva", 2016, "Novel Gd (OH) 3, GdOOH and Gd2O3 Nanorods: Microwave-Assisted Hydrothermal Synthesis and Optical Properties"], ["AHN Rangel", 2016, "1222 Seasonal effects on milk yield and somatic cell score in organic dairy farms from the Northeast United States"], ["JBA Silva", 2016, "1222 Seasonal effects on milk yield and somatic cell score in organic dairy farms from the Northeast United States"], ["JGB Galv\u00e3o Jr", 2016, "1222 Seasonal effects on milk yield and somatic cell score in organic dairy farms from the Northeast United States"], ["AF Brito", 2016, "1222 Seasonal effects on milk yield and somatic cell score in organic dairy farms from the Northeast United States"], ["Amanda Gabriella de Souza Matos", 2016, "EVOLU\u00c7\u00c3O DO EMPREGO FORMAL E INFORMAL NO BRASIL: 2002-2014."], ["Jos\u00e9 Alderir da Silva", 2016, "EVOLU\u00c7\u00c3O DO EMPREGO FORMAL E INFORMAL NO BRASIL: 2002-2014."], ["JCO Silva", 2016, "Protection of electronic equipment inside buildings: A hidden source of damages"], ["NVB Alves", 2016, "Protection of electronic equipment inside buildings: A hidden source of damages"], ["AR Panicali", 2016, "Protection of electronic equipment inside buildings: A hidden source of damages"], ["CF Barbosa", 2016, "Protection of electronic equipment inside buildings: A hidden source of damages"], ["J Pissolato Filho", 2016, "Protection of electronic equipment inside buildings: A hidden source of damages"], ["Kelsyanne Moura", 2016, "REDE CEGONHA EM UMA MATERNIDADE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE TERESINA-PIAU\u00cd: Implanta\u00e7\u00e3o e Desafios"], ["Celsa Amorin", 2016, "REDE CEGONHA EM UMA MATERNIDADE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE TERESINA-PIAU\u00cd: Implanta\u00e7\u00e3o e Desafios"], ["Geraldo Cardoso Oliveira", 2016, "REDE CEGONHA EM UMA MATERNIDADE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE TERESINA-PIAU\u00cd: Implanta\u00e7\u00e3o e Desafios"], ["Janayne Silva", 2016, "REDE CEGONHA EM UMA MATERNIDADE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE TERESINA-PIAU\u00cd: Implanta\u00e7\u00e3o e Desafios"], ["Anicl\u00e9cio Mendes", 2016, "REDE CEGONHA EM UMA MATERNIDADE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE TERESINA-PIAU\u00cd: Implanta\u00e7\u00e3o e Desafios"], ["Diogo Santos", 2016, "DIREITO \u00c0 SA\u00daDE E A RESERVA DO POSS\u00cdVEL RIGHT TO HEALTH AND THE RESERVE POSSIBLE"], ["Josim\u00e1rio Silva", 2016, "DIREITO \u00c0 SA\u00daDE E A RESERVA DO POSS\u00cdVEL RIGHT TO HEALTH AND THE RESERVE POSSIBLE"], ["Eduardo Neves", 2016, "DIREITO \u00c0 SA\u00daDE E A RESERVA DO POSS\u00cdVEL RIGHT TO HEALTH AND THE RESERVE POSSIBLE"], ["LC Ariente", 2016, "Evidence of the Association Between Psychology and Tissue and Organ Transplantation in Brazil"], ["S Mucci", 2016, "Evidence of the Association Between Psychology and Tissue and Organ Transplantation in Brazil"], ["JDA Silva", 2016, "Evidence of the Association Between Psychology and Tissue and Organ Transplantation in Brazil"], ["BA Roza", 2016, "Evidence of the Association Between Psychology and Tissue and Organ Transplantation in Brazil"], ["L Diego", 2016, "Abstract PR584: Drug Administration Variables That Influence On Errors in the Operating Room"], ["J Brandao", 2016, "Abstract PR584: Drug Administration Variables That Influence On Errors in the Operating Room"], ["I Junior", 2016, "Abstract PR584: Drug Administration Variables That Influence On Errors in the Operating Room"], ["I Gil Pereira", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["A Cunha", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["A Simoes Torres", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["V Melo", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["C Antonio", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["J Batista Correia", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["M Sousa", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["J Vale", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["T Abrantes", 2016, "Prediction of pressions for autocpap treatment on moderate to severe obstructive sleep apnea"], ["Emmanuelly Lemos", 2016, "Monitoring and evaluation of physical activity interventions in the primary care network of Pernambuco"], ["Mauro Barros", 2016, "Monitoring and evaluation of physical activity interventions in the primary care network of Pernambuco"], ["Juliana Silva", 2016, "Monitoring and evaluation of physical activity interventions in the primary care network of Pernambuco"], ["Simone Santos", 2016, "Monitoring and evaluation of physical activity interventions in the primary care network of Pernambuco"], ["Agostinho Silva Junior", 2016, "Monitoring and evaluation of physical activity interventions in the primary care network of Pernambuco"], ["Rildo Junior Wanderley", 2016, "Monitoring and evaluation of physical activity interventions in the primary care network of Pernambuco"], ["Silvio Fonseca", 2016, "Questionnaire to assess the knowledge of health professionals about the leisure physical activities of pregnant women"], ["Jo\u00ebl Alexis", 2016, "A Comparison between an Advanced High-Strength Steel and a High-Strength Steel Due to the Spring back Effect"], ["Erika Aparecida Da Silva", 2016, "A Comparison between an Advanced High-Strength Steel and a High-Strength Steel Due to the Spring back Effect"], ["Jos\u00e9 Wilson De Jesus Silva", 2016, "A Comparison between an Advanced High-Strength Steel and a High-Strength Steel Due to the Spring back Effect"], ["Rosinei Batista Ribeiro", 2016, "A Comparison between an Advanced High-Strength Steel and a High-Strength Steel Due to the Spring back Effect"], ["Luiz Fernando Vargas Malerba Fernandes", 2016, "A Comparison between an Advanced High-Strength Steel and a High-Strength Steel Due to the Spring back Effect"], ["Marcelo Dos Santos Pereira", 2016, "A Comparison between an Advanced High-Strength Steel and a High-Strength Steel Due to the Spring back Effect"], ["Adriana C Lunardi", 2016, "Non-invasive positive airway pressure added to chest physiotherapy promotes a faster resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Elinaldo Santos", 2016, "Non-invasive positive airway pressure added to chest physiotherapy promotes a faster resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Mois\u00e9s Monte", 2016, "Non-invasive positive airway pressure added to chest physiotherapy promotes a faster resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Marcus Assis Filho", 2016, "Non-invasive positive airway pressure added to chest physiotherapy promotes a faster resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Marcela Vidal", 2016, "Non-invasive positive airway pressure added to chest physiotherapy promotes a faster resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Jacqueline Silva", 2016, "A FORMA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-PROFISSIONAL NO BRASIL"], ["Maria Cec\u00edlia Marins Oliveira", 2016, "A FORMA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-PROFISSIONAL NO BRASIL"], ["GG Souza", 2016, "Surto de pseudovar\u00edola e estomatite papular em bovinos no estado de Mato Grosso, Brasil"], ["RL Negreiros", 2016, "Surto de pseudovar\u00edola e estomatite papular em bovinos no estado de Mato Grosso, Brasil"], ["ER Mutzenberg", 2016, "Surto de pseudovar\u00edola e estomatite papular em bovinos no estado de Mato Grosso, Brasil"], ["\u00c2 JD Vieira", 2016, "Surto de pseudovar\u00edola e estomatite papular em bovinos no estado de Mato Grosso, Brasil"], ["JCB Campesatto", 2016, "Surto de pseudovar\u00edola e estomatite papular em bovinos no estado de Mato Grosso, Brasil"], ["MA Souza", 2016, "Surto de pseudovar\u00edola e estomatite papular em bovinos no estado de Mato Grosso, Brasil"], ["FP Arruda", 2016, "Surto de pseudovar\u00edola e estomatite papular em bovinos no estado de Mato Grosso, Brasil"], ["R Dettmer", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["I Ulsenheimer", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["BMT Lopes", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["C Damo", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["MVO Neves", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["KD Baumgarten", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["TD Penso", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["P Flores", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["AK Rossi", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["M Noebauer", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["FV Pereira", 2016, "An\u00e1lise comparativa de testes sorol\u00f3gicos com ant\u00edgeno acidificado tamponado e ELISA, no diagn\u00f3stico da brucelose bovina, em rebanhos suspeitos e em saneamento de focos"], ["Neimar M Sousa", 2016, "As origens do totalitarismo alem\u00e3o: uma introdu\u00e7\u00e3o ao pensamento de Thomas M\u00fcnzer"], ["Jo\u00e3o PT Silva", 2016, "As origens do totalitarismo alem\u00e3o: uma introdu\u00e7\u00e3o ao pensamento de Thomas M\u00fcnzer"], ["IMS Pereira", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["CA Coutinho", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["JM Campos", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["LB Silva", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["EPR Santos", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["CB Andrade", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["FFA Rolim", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["AAB Ferraz", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["JS Lima", 2016, "LONG-TERM EFFECTS OF ROUX-EN-Y GASTRIC BYPASS IN A LOW-INCOME POPULATION"], ["Hao Tran", 2016, "Durable Biventricular Support Mitigates GI Bleeding in INTERMACS Profile 1\u20132 Patients With Right Ventricular Dysfunction"], ["Darrin Wong", 2016, "Postoperative Right Ventricular Longitudinal Strain as a Predictor for Right Ventricular Failure in Patients after LVAD Implantation"], ["Frink Sliwinski", 2016, "Postoperative Right Ventricular Longitudinal Strain as a Predictor for Right Ventricular Failure in Patients after LVAD Implantation"], ["Michael Gibson", 2016, "Postoperative Right Ventricular Longitudinal Strain as a Predictor for Right Ventricular Failure in Patients after LVAD Implantation"], ["Judith Bons", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Raif Caskun", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Josefina R Cernadas", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Gary Unglik", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Filipe Benito-Garcia", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["MA Pereira-Barbosa", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Ozkan Kaya", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["David Koelle", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Nisha Gupta", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Asli Gelincik", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Sylvie Martin", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Rebecca Pavlos", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Sara Correia", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Silvia Lara", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Shu-Ling Liao", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Olga Vega Matute", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Muge Olgac", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Silvana Gaudieri", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Leonor Viegas", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Huseyin Elbi", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Chia-Yu Chu", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Elizabeth Mckinnin", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Linas Griguola", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Suheyla Rahman", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Eunice Dias De Castro", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Aurelie Gouel", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Munir Pirmohamed", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Natasha Bear", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Kai-Lung Chen", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Kymble Spriggs", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Michaela Lucas", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Elena M Cornejo Castro", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Rita Aguiar", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Violeta Kvedariene", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["\u00c2ngela Gaspar", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["David Haas", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Kristina Rueter", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Che-Wen Yang", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Grace Gong", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Carmen Botelho", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Dan Longrois", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["David Ostrov", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Leonor Carneiro-Le\u00e3o", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Tatjana Pecaric Petkovic", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Mittal Patel", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Ozlem Cavkaytar", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Robyn O\u2019Hehir", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Katherine Nicholls", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Pierre Bruhns", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Jonny G Peter", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Jo A Douglass", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Odilija Rudzeviciene", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Arturas Vinikovas", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Betul Karaatmaca", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Douwe De Boer", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Yi-Shuan Sheen", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Nat\u00e1lia Fernandes", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Chris Nieuwhof", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Jose Rif\u00f3n", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Klara K Eriksson", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Friederike Jonsson", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Eva Alcoceba", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Fadia Dib", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Filipe In\u00e1cio", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Paul Menheere", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Soren Buus", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Austin Bracey", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Lu\u00eds Amaral", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Daniel F Carr", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Antonia B\u00fcnter", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Pinar Gur Cetinkaya", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Rosalind E Jenkiins", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Wen-Hung Chung", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Bulent E Sekerel", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Thanai Pongdee", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["In\u00eas Mota", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Alec Redwood", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Robert Puy", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Luc De Chaisemartin", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Elza Tomaz", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["B\u00e1rbara Kong Cardoso", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Fabr\u00edcia Carolino", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Gokce Ciplak", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["MJ Goikoetxea", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Olivia Smith", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Carmen D\u2019Amelio", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Elizabeth Phillips", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Jau-Yu Liau", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Gabriel Gastaminza", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Jeremy McComish", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Peter John Cooke", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Craig Rive", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Mehtap Yazicioglu", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Dolores Dina", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Oliver Hausmann", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Saravanan Muthusamy", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Eva Gomes", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Beyhan Cengiz Ozyurt", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Simon Mallal", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Catherine Neukirch", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Annabelle Arnold", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Carlos Lacasa", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Bjoern Peters", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Abha Chopra", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Jing Yuan", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Vanessa Granger", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Saliha Esenboga", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Florence Tubach", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Bahauddin Colakoglu", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Christine Collins", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["M\u00e1rio Morais-Almeida", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Caitlin Gillis", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Miguel Park", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Suna Buyukozturk", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Natascha Wuillemin", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Yung-Tsu Cho", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Marta Chambel", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Celia Zubrinich", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Umit M Sahiner", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Ozge Soyer", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["William Lay", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Bianca Tong", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Werner J Pichler", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Luis Marques", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Derya Unal", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Nicole Wirth", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Paul Potter", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Simona Ka\u0161inskaite", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Semra Demir", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Susana Restrepo", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Daniel Yerly", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Michelle Giles", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Valerie Noble", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Ana Sofia Moreira", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Gospel Nwikue", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Pascale Roland Nicaise", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Pinar G Ozdemir", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Ayse Aktas", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Roselle Madamba", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Sara May", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Michael O\u2019Sullivan", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Mas Chaponda", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Anabela Lopes", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Priscilla Auyeung", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Carmo Abreu", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Daniel J Antoine", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Eunice Dias-Castro", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Amalia Bernad", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Neringa Buterleviciute", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Mary Carrington", 2016, "7th drug hypersensitivity meeting: part one"], ["Maria-Jo\u00e3o Paes", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Carla Tor\u00e1n Barona", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Carolina Aranda", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Isabel Carrapatoso", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Miguel D\u00edaz Palacios", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ya-Ching Chang", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Francisca Arribas", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Am\u00e9lia Sp\u00ednola-Santos", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Rosario Gonzalez-Mendiola", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Iveta Simic", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Jose Julio Laguna Martinez", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Chung-Yee Rosaline Hui", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Nadia Ben Fredj", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Carmelita Ribeiro", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Roselle Catherine Yu Madamba", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Astrid P Uyttebroek", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Aylin T\u00fcrel Ermertcan", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Amelia Garc\u00eda Luque", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Gemma Vil\u00e0-Nadal", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Marina Lluncor Salazar", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Joana Pita", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Sara Pratesi", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Leandra Queiroz", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Santiago Quirce Gancedo", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Jaechun Jason Lee", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Carolina Perales Chord\u00e1", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Javier Dominguez Ortega", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Bautista De La Cruz Hoyos", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ceyda Tunakan Dalgi\u00e7", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Andrea Matucci", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Irene Carrasco Garc\u00eda", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Leonor Carneiro Le\u00e3o", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Beatriz Pola Bibi\u00e1n", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Marcia Ribeiro", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Diana Kury Valle", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Hwa Young Lee", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Emine Nihal Mete G\u00f6kmen", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Tetiana Umanets", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ksenija Makar Ausperger", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Jo\u00e3o Marques", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Luis Amaral", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Luis Felipe Ensina", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Alex Lacerda", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Tal\u00eda M\u00aa De Vicente Jim\u00e9nez", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Rosa-Anita Rodrigues Fernandes", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Maria Rosario Caba\u00f1as Moreno", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ana Paula Pires", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ana Rodolfo", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Francesca Nencini", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Antonio Alvarez", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Marina Voronova", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Pablo Andr\u00e9s Miranda", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ekaterini Goudouris", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Danica Juricic Nahal", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Chih-Hsun Yang", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Viktorija Erdeljic Turk", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Paula Leiria-Pinto", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Nicole Pinto", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Kathrin Scherer Hofmeier", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Jay Chol Choi", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Tomoya Watanabe", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Miguel Gonzalez Mu\u00f1oz", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Kayoko Oda", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Rute Pereira Dos Reis", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ivana Cegec", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Chris H Bridts", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Marina Lluncor", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Magna Correia", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Aranzazu Jimenez Blanco", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ver\u00f3nica Pacheco Coronel", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Naceur A Boughattas", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Marta Ferrer", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Em\u00edlia Faria", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Iva Kraljickovic", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Haifa Ben Romdhane", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Dolores Hern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez De Rojas", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Fernando Pineda", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Alessandra Vultaggio", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Carolina Perales Chorda", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Joana Belo", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Adriana M Mendoza Parra", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Zohra Chadly", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Megumi Satoh", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Vito Sabato", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Alla Nakonechna", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ana Todo Bom", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Michiko Aihara", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["G\u00f6kten Bulut", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Emre Ali Acar", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Javier Dionicio Elera", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Nuno Sousa", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Hidefumi Wada", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Fatma D\u00fcs\u00fcn\u00fcr G\u00fcnsen", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Beatriz Pola", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Karim Aouam", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ana M Montoro De Francisco", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Yurij Antipkin", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Maria Jose Goikoetxea", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Tatiana Louren\u00e7o", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Joana Cosme", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Vladyslava Barzylovych", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Yukie Yamaguchi", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Jaume Mart\u00ed Garrido", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Dirceu Sol\u00e9", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Okan G\u00fclbahar", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Didier G Ebo", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Olga Vega", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Jos\u00e9 Francisco Da Silva Franco", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Susana Piedade", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Diana Silva", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Chien-Yio Lin", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ayt\u00fcl Zerrin Sin", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Maria Aranzazu Jimenez Blanco", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Manuel Pereira-Barbosa", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Tomohiko Tanegashima", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Volodymyr Lapshyn", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ana Maria Martins", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Peyker Temiz", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ali Kokuludag", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Matea Radacic Aumiler", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Angella M Burgos Pimentel", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Fatma \u00d6m\u00fcr Ardeniz", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Enrico Maggi", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ines Camelo Nunes", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Amel Chaabane", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ram\u00f3n L\u00f3pez Salgueiro", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Antonino Romano", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Pedro Carreiro-Martins", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["C\u00edntia Rito Cruz", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Cosmin Boteanu", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Ana Mar\u00eda Fiandor Roman", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["Marta Del Pozo", 2016, "7th Drug hypersensitivity meeting: part two"], ["P Bernardo", 2016, "The Role of Evolutive Elastic Properties in the Performance of a Sheet Formed Spring Applied in Multimedia Car Industry"], ["JL Alves", 2016, "The Role of Evolutive Elastic Properties in the Performance of a Sheet Formed Spring Applied in Multimedia Car Industry"], ["M Ara\u00fajo", 2016, "The Role of Evolutive Elastic Properties in the Performance of a Sheet Formed Spring Applied in Multimedia Car Industry"], ["J Faria", 2016, "The Role of Evolutive Elastic Properties in the Performance of a Sheet Formed Spring Applied in Multimedia Car Industry"], ["Judilma Silva", 2016, "CRIANDO NOVOS PERCURSOS FORMATIVOS: PARA AL\u00c9M DA EAD"], ["ADRIANA BRUNO", 2016, "CRIANDO NOVOS PERCURSOS FORMATIVOS: PARA AL\u00c9M DA EAD"], ["Ana Carolina Mattos", 2016, "CRIANDO NOVOS PERCURSOS FORMATIVOS: PARA AL\u00c9M DA EAD"], ["Lucia Schuchter", 2016, "CRIANDO NOVOS PERCURSOS FORMATIVOS: PARA AL\u00c9M DA EAD"], ["Josep Francesc Silva Galiana", 2016, "\u00bf Aprendo m\u00e1s trabajando solo o en pareja?\u00bf Aprendo m\u00e1s estando cerca o lejos de la pizarra?"], ["David Insa Cabrera", 2016, "\u00bf Aprendo m\u00e1s trabajando solo o en pareja?\u00bf Aprendo m\u00e1s estando cerca o lejos de la pizarra?"], ["Salvador Tamarit Mu\u00f1oz", 2016, "\u00bf Aprendo m\u00e1s trabajando solo o en pareja?\u00bf Aprendo m\u00e1s estando cerca o lejos de la pizarra?"], ["PP Cavalcanti", 2016, "Clinical examination in gynecology consult X laboratory findings: evidence of the main infections of the reproductive tract"], ["JS Sodr\u00e9", 2016, "Clinical examination in gynecology consult X laboratory findings: evidence of the main infections of the reproductive tract"], ["JCL Silva", 2016, "Clinical examination in gynecology consult X laboratory findings: evidence of the main infections of the reproductive tract"], ["Ana Isabel Silva", 2016, "Interpreta\u00e7\u00e3o: tens\u00f5es ou desafios? Relato de experi\u00eancias profissionais"], ["Liliana Silva", 2016, "Interpreta\u00e7\u00e3o: tens\u00f5es ou desafios? Relato de experi\u00eancias profissionais"], ["Gabrielle Hambrecth Loureiro", 2016, "DIAMETRIC DISTRIBUTION MODELING OF WOODY SPECIES IN CAATINGA, SEMI-ARID REGION OF PERNAMBUCO STATE"], ["Gabriel Paes Marangon", 2016, "DIAMETRIC DISTRIBUTION MODELING OF WOODY SPECIES IN CAATINGA, SEMI-ARID REGION OF PERNAMBUCO STATE"], ["Paulo Renato Schneider", 2016, "DIAMETRIC DISTRIBUTION MODELING OF WOODY SPECIES IN CAATINGA, SEMI-ARID REGION OF PERNAMBUCO STATE"], ["Jose Antonio Aleixo da Silva", 2016, "DIAMETRIC DISTRIBUTION MODELING OF WOODY SPECIES IN CAATINGA, SEMI-ARID REGION OF PERNAMBUCO STATE"], ["Paulo Fossatti", 2016, "O papel do gestor escolar nos conselhos escolares: um olhar a partir de seus membros"], ["Juliana Cristina da Silva", 2016, "O papel do gestor escolar nos conselhos escolares: um olhar a partir de seus membros"], ["Gisele Bervig Martins", 2016, "O papel do gestor escolar nos conselhos escolares: um olhar a partir de seus membros"], ["Adamir Andr\u00e9 Silva", 2016, "\u201cNo manantial\u201d: crime, possess\u00e3o e honra o bucolismo patriarcal em Sim\u00f5es Lopes Neto"], ["Juliana Gomes Silva", 2016, "\u201cNo manantial\u201d: crime, possess\u00e3o e honra o bucolismo patriarcal em Sim\u00f5es Lopes Neto"], ["L\u00facia Helena Dias", 2016, "Efeito da interven\u00e7\u00e3o cinesioterap\u00eautica sobre amplitude de movimento e a dor no paciente portador da s\u00edndrome do impacto no ombro: estudo de caso"], ["Pierre Augusto Silva", 2016, "Efeito da interven\u00e7\u00e3o cinesioterap\u00eautica sobre amplitude de movimento e a dor no paciente portador da s\u00edndrome do impacto no ombro: estudo de caso"], ["Leomara Vieira Periard", 2016, "Efeito da interven\u00e7\u00e3o cinesioterap\u00eautica sobre amplitude de movimento e a dor no paciente portador da s\u00edndrome do impacto no ombro: estudo de caso"], ["Elivelton L\u00e1zaro Ferreira", 2016, "AVALIA\u00c7\u00c3O ESTABILOM\u00c9TRICA ANTES E AP\u00d3S O USO DA BANDAGEM NEUROMUSCULAR"], ["\u00c1quilla Terra Menegate", 2016, "AVALIA\u00c7\u00c3O ESTABILOM\u00c9TRICA ANTES E AP\u00d3S O USO DA BANDAGEM NEUROMUSCULAR"], ["Airton Antonio Silva", 2016, "Reavalia\u00e7\u00e3o de circuito de flota\u00e7\u00e3o convencional de min\u00e9rio de ferro"], ["Georg Luers", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Maria Jo\u00e3o Cardoso", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Edgar F da Cruz e Silva", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Ant\u00f3nio Patr\u00edcio", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Lu\u00eds Korrodi-Greg\u00f3rio", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Nuno Maia", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Joana Vieira Silva", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Margarida Fardilha", 2016, "Characterisation of several ankyrin repeat protein variant 2, a phosphoprotein phosphatase 1-interacting protein, in testis and spermatozoa"], ["Jos\u00e9 L Domingos", 2016, "Geoelectrical method to obtain 3D maps for distribution of fertilizer in the soil"], ["Wesley P Calixto", 2016, "Geoelectrical method to obtain 3D maps for distribution of fertilizer in the soil"], ["Jos\u00e9 RS Silva", 2016, "Geoelectrical method to obtain 3D maps for distribution of fertilizer in the soil"], ["Francisco A Profeta", 2016, "Geoelectrical method to obtain 3D maps for distribution of fertilizer in the soil"], ["Aylton J Alves", 2016, "Geoelectrical method to obtain 3D maps for distribution of fertilizer in the soil"], ["Fabiana Godoi", 2016, "Geoelectrical method to obtain 3D maps for distribution of fertilizer in the soil"], ["Geovanne P Furriel", 2016, "Geoelectrical method to obtain 3D maps for distribution of fertilizer in the soil"], ["Sergio B de Oliveira", 2016, "Geoelectrical prospection to obtain distribution maps of fertilizer in the soil"], ["Elder G Domingues", 2016, "Methodology to correlate fertilizer and electrical resistance of soil"], ["R Fonseca", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["J Branco", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["H Canh\u00e3o", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["P \u0386vila-Ribeiro", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["J Borges", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["E Vieira-Sousa", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["A Barcelos", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["JA Canas da Silva", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["S Ramiro", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["R Landew\u00e9", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["H Santos", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["L Teixeira", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["A Sepriano", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["P Carvalho", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["M Cerqueira", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["D van der Heijde", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["MJ Salvador", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["M Bernardes", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["G Sequeira", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["T Meirinhos", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["J Neves", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["F Pimentel-Santos", 2016, "OP0112 Effect of Comedication with Conventional Synthetic Dmards on Tnf Inhibitors-Retention in Patients with Spondyloarthritis: A Prospective Cohort"], ["G Eugenio", 2016, "THU0596 Physician's Global Assessment of Disease Activity in Rheumatoid Arthritis, Reflects Solely Objective Measures and Disregards Patient Reported Outcomes"], ["Jos\u00e9 Lino Silva", 2016, "Spatial modulation of the hydrological risk at Praia, Cape Verde"], ["Jo\u00e3o Garrott Marques Negreiros", 2016, "Spatial modulation of the hydrological risk at Praia, Cape Verde"], ["Ana Cristina Neves", 2016, "Spatial modulation of the hydrological risk at Praia, Cape Verde"], ["Bruno Filipe", 2016, "Men seeking counselling in a Breast Cancer Evaluation Clinic: fifteen years experience of a multidisciplinary program."], ["Joana Parreira", 2016, "Men seeking counselling in a Breast Cancer Evaluation Clinic: fifteen years experience of a multidisciplinary program."], ["Hugo Nunes", 2016, "Men seeking counselling in a Breast Cancer Evaluation Clinic: fifteen years experience of a multidisciplinary program."], ["Cecilia Moura", 2016, "Men seeking counselling in a Breast Cancer Evaluation Clinic: fifteen years experience of a multidisciplinary program."], ["Paula Rodrigues", 2016, "Men seeking counselling in a Breast Cancer Evaluation Clinic: fifteen years experience of a multidisciplinary program."], ["Fatima Vaz", 2016, "Men seeking counselling in a Breast Cancer Evaluation Clinic: fifteen years experience of a multidisciplinary program."], ["Ana Catarina Freitas", 2016, "Men seeking counselling in a Breast Cancer Evaluation Clinic: fifteen years experience of a multidisciplinary program."], ["Andrea Chiareto", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["L\u00eddia Bonduki", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Margarida Toledo", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Marianne Ramos Feij\u00f3", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Olga Lembo", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Roberta Maria de Lima", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Jurema Silva", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Carmen Cecci", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Monica Galano", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Dani Ciasca", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Ivanise Helena", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Patr\u00edcia Liberali Stelata", 2016, "A Constru\u00e7\u00e3o de um Projeto de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e de Cultura de Paz: etapas e desafios"], ["Lu\u00eds Korrodi\u2010Greg\u00f3rio", 2016, "Non\u2010stop lab week: A real laboratory experience for life sciences postgraduate courses"], ["Maria Jo\u00e3o Freitas", 2016, "Non\u2010stop lab week: A real laboratory experience for life sciences postgraduate courses"], ["J Fischer", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["Monica Dobrovie", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["J Hahn", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["Bonamigo Thome", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["E Strotdrees", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["A Meyer", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["R Spampinato", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["J Garbade", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["F Mohr", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["J Da Rocha E Silva", 2016, "Preoperative severe mitral valve regurgitation resolves after continous-flow left ventricular assist device implantation and is not associated with adverse outcomes: P1982"], ["Kellyton Brito", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Rodrigo Assad", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Ruy Queiroz", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Daniel Gatti", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Carlo Silva", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Ricardo Batista", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Leandro Nascimento", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Vinicius Garcia", 2016, "A meta-analysis for security threats over the Web ecosystem"], ["Pericles Miranda", 2016, "Towards a taxonomy for security threats on the web ecosystem"], ["M Gibson", 2016, "RV longitudinal strain predicts RV failure and other adverse events post LVAD implantation"], ["F Sliwinski", 2016, "RV longitudinal strain predicts RV failure and other adverse events post LVAD implantation"], ["Matheus Marques Dias", 2016, "Gradual correction of phosphorus availability in the no-tillage system"], ["Bruno Patr\u00edcio Tsujigushi", 2016, "Gradual correction of phosphorus availability in the no-tillage system"], ["William Marra Silva", 2016, "Gradual correction of phosphorus availability in the no-tillage system"], ["Jo\u00e3o Vitor de Souza Silva", 2016, "Gradual correction of phosphorus availability in the no-tillage system"], ["Carlos Hissao Kurihara", 2016, "Gradual correction of phosphorus availability in the no-tillage system"], ["Neriane de Souza Padilha", 2016, "INITIAL GROWTH OF PHYSIC NUT SUBMITTED TO DIFFERENT WATER REGIMES IN DYSTROPHIC HAPLUSTOX"], ["Simone Priscila Bottega", 2016, "INITIAL GROWTH OF PHYSIC NUT SUBMITTED TO DIFFERENT WATER REGIMES IN DYSTROPHIC HAPLUSTOX"], ["Silvana de Paula Quint\u00e3o Scalon", 2016, "INITIAL GROWTH OF PHYSIC NUT SUBMITTED TO DIFFERENT WATER REGIMES IN DYSTROPHIC HAPLUSTOX"], ["Cesar Jose da Silva", 2016, "INITIAL GROWTH OF PHYSIC NUT SUBMITTED TO DIFFERENT WATER REGIMES IN DYSTROPHIC HAPLUSTOX"], ["Silvio Bueno Pereira", 2016, "INITIAL GROWTH OF PHYSIC NUT SUBMITTED TO DIFFERENT WATER REGIMES IN DYSTROPHIC HAPLUSTOX"], ["Jo\u00e3o Alfredo Neto da Silva", 2016, "INITIAL GROWTH OF PHYSIC NUT SUBMITTED TO DIFFERENT WATER REGIMES IN DYSTROPHIC HAPLUSTOX"], ["Debora Menani Heid", 2016, "INITIAL GROWTH OF PHYSIC NUT SUBMITTED TO DIFFERENT WATER REGIMES IN DYSTROPHIC HAPLUSTOX"], ["Juliana Paulo Da Silva", 2016, "Replacement names for two preoccupied generic names in Arthropoda"], ["Lorena Tonini", 2016, "Replacement names for two preoccupied generic names in Arthropoda"], ["Arlindo Serpa Filho", 2016, "Replacement names for two preoccupied generic names in Arthropoda"], ["Joelcio Freitas", 2016, "Replacement names for two preoccupied generic names in Arthropoda"], ["Helena Beatriz Costa de Oliveira", 2016, "EXPERI\u00caNCIAS E PRETENS\u00d5ES PROFISSIONAIS DOS FORMANDOS DE PRODU\u00c7\u00c3O E POL\u00cdTICA CULTURAL EM UMA NARRATIVA AUDIOVISUAL"], ["Jeferson Francisco Selbach", 2016, "EXPERI\u00caNCIAS E PRETENS\u00d5ES PROFISSIONAIS DOS FORMANDOS DE PRODU\u00c7\u00c3O E POL\u00cdTICA CULTURAL EM UMA NARRATIVA AUDIOVISUAL"], ["Helena Beatriz Costa De Oliveira", 2016, "LEVANTAMENTO DOS M\u00daSICOS INSTRUMENTISTAS DO ENTORNO DO CIP EM JAGUAR\u00c3O/RS"], ["Potira Gon\u00e7alves", 2016, "OFICINA DE FOTOGRAFIA DIGITAL PARA ACAD\u00caMICOS COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS"], ["Cristiani Gentil Ricordi", 2016, "OFICINA DE FOTOGRAFIA DIGITAL PARA ACAD\u00caMICOS COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS"], ["Sandro Martins Costa Mendes", 2016, "OFICINA DE FOTOGRAFIA DIGITAL PARA ACAD\u00caMICOS COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS"], ["Adrina P Silva", 2016, "Lei de Crescimento em Fun\u00e7\u00e3o da Posi\u00e7\u00e3o para Ligas do Sistema Monot\u00e9tico"], ["Jos\u00e9 E Spinelli", 2016, "Lei de Crescimento em Fun\u00e7\u00e3o da Posi\u00e7\u00e3o para Ligas do Sistema Monot\u00e9tico"], ["Jos\u00e9 FA Braga", 2016, "Lei de Crescimento em Fun\u00e7\u00e3o da Posi\u00e7\u00e3o para Ligas do Sistema Monot\u00e9tico"], ["Amauri Garcia", 2016, "Lei de Crescimento em Fun\u00e7\u00e3o da Posi\u00e7\u00e3o para Ligas do Sistema Monot\u00e9tico"], ["C\u00e1ssio AP Silva", 2016, "Lei de Crescimento em Fun\u00e7\u00e3o da Posi\u00e7\u00e3o para Ligas do Sistema Monot\u00e9tico"], ["Victor Vigil Varela", 2016, "Electrical charging system for energy accumulators of railway vehicles"], ["Pedro Estevez Irizar", 2016, "Electrical charging system for energy accumulators of railway vehicles"], ["Jose Manuel Nicolas Silva", 2016, "Electrical charging system for energy accumulators of railway vehicles"], ["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Geraldo Marques da Silva", 2016, "Registos sonoros de interpreta\u00e7\u00e3o po\u00e9tica: an\u00e1lise dos modos de dizer poesia em Portugal, a partir das grava\u00e7\u00f5es em disco"], ["Ana Moreira", 2016, "Import\u00e2ncia da bi\u00f3psia cut\u00e2nea: Um caso cl\u00ednico"], ["Jos\u00e9 Pedro Moreira da Silva", 2016, "Import\u00e2ncia da bi\u00f3psia cut\u00e2nea: Um caso cl\u00ednico"], ["Isabel Rosmaninho", 2016, "Import\u00e2ncia da bi\u00f3psia cut\u00e2nea: Um caso cl\u00ednico"], ["T Carvalh\u00e3o", 2016, "Cognitive decline induced by cerebral radiotherapy: What to do?"], ["T Silva", 2016, "Cognitive decline induced by cerebral radiotherapy: What to do?"], ["M Fernandes", 2016, "Cognitive decline induced by cerebral radiotherapy: What to do?"], ["Jurandir Baptista da Silva", 2016, "Low back pain among bodybuilding professors of the West zone of the city of Rio de Janeiro"], ["Adeilson Chagas", 2016, "Low back pain among bodybuilding professors of the West zone of the city of Rio de Janeiro"], ["Rodrigo Gomes de Souza Vale", 2016, "Low back pain among bodybuilding professors of the West zone of the city of Rio de Janeiro"], ["Vicente P Lima", 2016, "Low back pain among bodybuilding professors of the West zone of the city of Rio de Janeiro"], ["Flavio da Silva", 2016, "Low back pain among bodybuilding professors of the West zone of the city of Rio de Janeiro"], ["Giovanne Moraes", 2016, "Low back pain among bodybuilding professors of the West zone of the city of Rio de Janeiro"], ["J Mota", 2016, "Electroconvulsive therapy in schizophrenia\u2013where do we stand?"], ["P Azevedo", 2016, "Electroconvulsive therapy in schizophrenia\u2013where do we stand?"], ["Antonio Patricio", 2016, "Signaling fingerprint of the human spermatozoa: correlation with clinical data"], ["Joana V Silva", 2016, "Signaling fingerprint of the human spermatozoa: correlation with clinical data"], ["Luis Korrodi-Gregorio", 2016, "Signaling fingerprint of the human spermatozoa: correlation with clinical data"], ["Steven Pelech", 2016, "Signaling fingerprint of the human spermatozoa: correlation with clinical data"], ["Maria Joao Freitas", 2016, "Signaling fingerprint of the human spermatozoa: correlation with clinical data"], ["Barbara R Correia", 2016, "Signaling fingerprint of the human spermatozoa: correlation with clinical data"], ["Juliana Felgueiras", 2016, "Protein Profile in Human Prostate Cancer"], ["Cl\u00e1udia Ara\u00fajo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["F Fernandes", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["F Sousa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Alexandre Alves", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Filipa Moreno", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Jos\u00e9 Lu\u00eds Fougo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["M Melo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Andr\u00e9 Magalh\u00e3es", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["L Barbosa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Rui Barbosa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Jos\u00e9 Presa Fernandes", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["J Costa Maia", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Sara Magalh\u00e3es", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Fernanda Bastos", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Ana Fazenda", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["A Rodrigues", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["I Amendoeira", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Abreu Sousa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["M Santos", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Alexandra Carrazedo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["S Costa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["S Vale", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["V\u00edtor Carneiro", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Leonor Matos", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["J Maciel", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["M Barroso", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Lu\u00eds Bernardo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Mahomede Americano", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["J Ferreira", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["J Esteves", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["JL Fougo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Luciana Costa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["J Costa-Maia", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Daniela Almeida", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["AT Magalh\u00e3es", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Jos\u00e9 Pol\u00f3nia", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["F Os\u00f3rio", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Susana Marta", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["A Tavares", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["M Campos", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["E Francisco", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["S Castedo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["C Carvalho", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["D Costa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["A P\u00f3voa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Mariana Afonso", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Fernando Os\u00f3rio", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Ana Fareleira", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Ant\u00f3nio Silva Melo", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["M\u00e1rio Nora", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Rafaela Parreira", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["A Ferreira", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["C Fernandes", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Abel Mesquita", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Sofia Sousa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Gil Gon\u00e7alves", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Susy Costa", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["S Fonseca", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Florinda Cardoso", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Teresa Santos", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["A Carneiro", 2016, "Angiossarcoma da mama radioinduzido, a prop\u00f3sito de 1 caso clinico"], ["Jos\u00e9 Augusto Medeiros Silva", 2016, "A miss\u00e3o social da universidade"], ["Sheila Aparecida Barros Ribeiro", 2016, "Cibercultura"], ["Luiz Fernando Valente", 2016, "Cibercultura"], ["Jonas Silva", 2016, "Cibercultura"], ["Claudia Cappelli", 2016, "Cibercultura"], ["Yure Ouriques Oliveira", 2016, "Cibercultura"], ["Luiza Gon\u00e7alves Paula", 2016, "Cibercultura"], ["Carolina Sacramento", 2016, "Cibercultura"], ["Jo\u00e3o Marcelo dos Santos Marques", 2016, "Cibercultura"], ["Rennata de Lima Bennat\u00e1", 2016, "Cibercultura"], ["Gustavo Almeida", 2016, "Cibercultura"], ["Alessandro Cunha Fernandes", 2016, "Cibercultura"], ["F\u00e1bio Luiz Daudt Morais", 2016, "Cibercultura"], ["H\u00e9rcules Sant\u2019Ana da Silva Jos\u00e9", 2016, "Cibercultura"], ["Fabiana Silva", 2016, "Cibercultura"], ["Wagner Silva", 2016, "Cibercultura"], ["Heloisa Bezerra", 2016, "Cibercultura"], ["Luiz AA Val", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Humberto C Val", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Jhonatan B Silva", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["F\u00e1bio V Gon\u00e7alves", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Giancarlo Lastoria", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Sandra G Gabas", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Jorge L Steffen", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Synara AO Broch", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Carlos N Ide", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["Maria L Ribeiro", 2016, "Soil and water conservation in the Upper Paraguay River Basin: examples from Mato Grosso do Sul, Brazil"], ["RA Garc\u00eda", 2016, "Relief evolution of the Continental Rift of Southeast Brazil revealed by in situ-produced\\textlesssup\\textgreater10\\textless/sup\\textgreaterBe concentrations in river-borne \u2026"], ["EDA Rezende", 2016, "Relief evolution of the Continental Rift of Southeast Brazil revealed by in situ-produced\\textlesssup\\textgreater10\\textless/sup\\textgreaterBe concentrations in river-borne \u2026"], ["AAR Salgado", 2016, "Relief evolution of the Continental Rift of Southeast Brazil revealed by in situ-produced\\textlesssup\\textgreater10\\textless/sup\\textgreaterBe concentrations in river-borne \u2026"], ["D Bourl\u00e8s", 2016, "Relief evolution of the Continental Rift of Southeast Brazil revealed by in situ-produced\\textlesssup\\textgreater10\\textless/sup\\textgreaterBe concentrations in river-borne \u2026"], ["JR Silva", 2016, "Relief evolution of the Continental Rift of Southeast Brazil revealed by in situ-produced\\textlesssup\\textgreater10\\textless/sup\\textgreaterBe concentrations in river-borne \u2026"], ["R Braucher", 2016, "Relief evolution of the Continental Rift of Southeast Brazil revealed by in situ-produced\\textlesssup\\textgreater10\\textless/sup\\textgreaterBe concentrations in river-borne \u2026"], ["JB Albuquerque", 2016, "Psychosocial and physical aspects of injured soccer athletes: structural equation modeling."], ["MAP Nunes", 2016, "Psychosocial and physical aspects of injured soccer athletes: structural equation modeling."], ["J\u00fanior Silva", 2016, "Psychosocial and physical aspects of injured soccer athletes: structural equation modeling."], ["MM de A Lima", 2016, "Psychosocial and physical aspects of injured soccer athletes: structural equation modeling."], ["SR Silva", 2016, "Efeito do tipo m\u00fasculo na qualidade da carne do \u201cCordeiro Mirand\u00eas/Canhono Mirand\u00eas\u201d\u2013DOP"], ["P Raposo", 2016, "Efeito do tipo m\u00fasculo na qualidade da carne do \u201cCordeiro Mirand\u00eas/Canhono Mirand\u00eas\u201d\u2013DOP"], ["JMT Azevedo", 2016, "Efeito do tipo m\u00fasculo na qualidade da carne do \u201cCordeiro Mirand\u00eas/Canhono Mirand\u00eas\u201d\u2013DOP"], ["VAC Santos", 2016, "Efeito do tipo m\u00fasculo na qualidade da carne do \u201cCordeiro Mirand\u00eas/Canhono Mirand\u00eas\u201d\u2013DOP"], ["JA Silva", 2016, "Efeito do tipo m\u00fasculo na qualidade da carne do \u201cCordeiro Mirand\u00eas/Canhono Mirand\u00eas\u201d\u2013DOP"], ["Pedro Freitas", 2016, "O int\u00e9rprete de Lingua Gestual Portuguesa: conhecer a profiss\u00e3o."], ["M\u00f3nica Santos", 2016, "O int\u00e9rprete de Lingua Gestual Portuguesa: conhecer a profiss\u00e3o."], ["Ana Magalh\u00e3es", 2016, "O int\u00e9rprete de Lingua Gestual Portuguesa: conhecer a profiss\u00e3o."], ["Vanessa Ramos", 2016, "O int\u00e9rprete de Lingua Gestual Portuguesa: conhecer a profiss\u00e3o."], ["V\u00e2nia Costa", 2016, "O int\u00e9rprete de Lingua Gestual Portuguesa: conhecer a profiss\u00e3o."], ["Susana Barbosa", 2016, "O int\u00e9rprete de Lingua Gestual Portuguesa: conhecer a profiss\u00e3o."], ["Guilherme Augusto Pivoto Joao", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["Marcos Fernandes", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["Ellem Christina Silva", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["Silvio Fragoso", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["Michele Cristina Oliveira", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["Fernanda Matias Silva", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["Mayla Gabriela Silva Borba", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["Marcelo Cordeiro-Santos", 2016, "Invasive meningococcal disease with pericarditis and pneumonia: A rare presentation in childhood"], ["F NORONHA", 2016, "Potential reactivity of granitic rocks. Petrographic characterization vs accelerated expansion tests Reatividade potencial de rochas gran\u00edticas. Petrografia vs ensaios de expans\u00e3o"], ["D SOARES", 2016, "Potential reactivity of granitic rocks. Petrographic characterization vs accelerated expansion tests Reatividade potencial de rochas gran\u00edticas. Petrografia vs ensaios de expans\u00e3o"], ["I FERNANDES", 2016, "Potential reactivity of granitic rocks. Petrographic characterization vs accelerated expansion tests Reatividade potencial de rochas gran\u00edticas. Petrografia vs ensaios de expans\u00e3o"], ["AS SILVA", 2016, "Potential reactivity of granitic rocks. Petrographic characterization vs accelerated expansion tests Reatividade potencial de rochas gran\u00edticas. Petrografia vs ensaios de expans\u00e3o"], ["V RAMOS", 2016, "Potential reactivity of granitic rocks. Petrographic characterization vs accelerated expansion tests Reatividade potencial de rochas gran\u00edticas. Petrografia vs ensaios de expans\u00e3o"], ["Jose Antonio Duarte da Silva", 2016, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["Ana Maria Nucci", 2016, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["Carmem Regina Conti Borges", 2016, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["Elizabeth Muriel Alfonso", 2016, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["Alexsandro Flores Helgueira", 2016, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["ES CARVALHO", 2016, "Panorama sanit\u00e1rio dos estabelecimentos aliment\u00edcios do mercado de Picos, Piau\u00ed"], ["JMGC SILVA", 2016, "Panorama sanit\u00e1rio dos estabelecimentos aliment\u00edcios do mercado de Picos, Piau\u00ed"], ["AMC OLIVEIRA", 2016, "Panorama sanit\u00e1rio dos estabelecimentos aliment\u00edcios do mercado de Picos, Piau\u00ed"], ["La\u00eds Atara Rodrigues Miranda", 2016, "Panorama sanit\u00e1rio dos estabelecimentos aliment\u00edcios do mercado de Picos, Piau\u00ed"], ["Stella Regina Arcanjo Medeiros", 2016, "Panorama sanit\u00e1rio dos estabelecimentos aliment\u00edcios do mercado de Picos, Piau\u00ed"], ["FO NASCIMENTO", 2016, "Panorama sanit\u00e1rio dos estabelecimentos aliment\u00edcios do mercado de Picos, Piau\u00ed"], ["CCFC BRANCO", 2016, "Panorama sanit\u00e1rio dos estabelecimentos aliment\u00edcios do mercado de Picos, Piau\u00ed"], ["Jucinalia Concei\u00e7\u00e3o da Anuncia\u00e7\u00e3o", 2016, "A gest\u00e3o dos res\u00edduos s\u00f3lidos urbanos no munic\u00edpio de S\u00e3o Francisco do Conde"], ["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Jesus Silva", 2016, "A gest\u00e3o dos res\u00edduos s\u00f3lidos urbanos no munic\u00edpio de S\u00e3o Francisco do Conde"], ["Florisvaldo de Jesus Joviniano", 2016, "A gest\u00e3o dos res\u00edduos s\u00f3lidos urbanos no munic\u00edpio de S\u00e3o Francisco do Conde"], ["Marcio Junqueira Santos", 2016, "A gest\u00e3o dos res\u00edduos s\u00f3lidos urbanos no munic\u00edpio de S\u00e3o Francisco do Conde"], ["Humberto Miranda", 2016, "the Journal of Sport Rehabilitation. The article appears here in its accepted, peer-reviewed form, as it was provided by the submitting author. It has not been copyedited \u2026"], ["Jason DeFreitas", 2016, "the Journal of Sport Rehabilitation. The article appears here in its accepted, peer-reviewed form, as it was provided by the submitting author. It has not been copyedited \u2026"], ["Vicente Lima", 2016, "the Journal of Sport Rehabilitation. The article appears here in its accepted, peer-reviewed form, as it was provided by the submitting author. It has not been copyedited \u2026"], ["Jurandir Silva", 2016, "the Journal of Sport Rehabilitation. The article appears here in its accepted, peer-reviewed form, as it was provided by the submitting author. It has not been copyedited \u2026"], ["Gabriel Andrade Paz", 2016, "the Journal of Sport Rehabilitation. The article appears here in its accepted, peer-reviewed form, as it was provided by the submitting author. It has not been copyedited \u2026"], ["Marianna de Freitas Maia", 2016, "the Journal of Sport Rehabilitation. The article appears here in its accepted, peer-reviewed form, as it was provided by the submitting author. It has not been copyedited \u2026"], ["PRC Lopes", 2016, "Pigmentos fotossintetizantes de macieiras Princesa sob l\u00e2minas de irriga\u00e7\u00e3o no Subm\u00e9dio Vale do S\u00e3o Francisco."], ["CPM Oliveira", 2016, "Pigmentos fotossintetizantes de macieiras Princesa sob l\u00e2minas de irriga\u00e7\u00e3o no Subm\u00e9dio Vale do S\u00e3o Francisco."], ["WL Sim\u00f5es", 2016, "Pigmentos fotossintetizantes de macieiras Princesa sob l\u00e2minas de irriga\u00e7\u00e3o no Subm\u00e9dio Vale do S\u00e3o Francisco."], ["BLS Cavalcante", 2016, "Pigmentos fotossintetizantes de macieiras Princesa sob l\u00e2minas de irriga\u00e7\u00e3o no Subm\u00e9dio Vale do S\u00e3o Francisco."], ["Margarida Sim-Sim", 2016, ". Attitudes of Elements of the Academic Community in Regard to the Rapid Test of HIV/AIDS"], ["Gertrudes Silva", 2016, ". Attitudes of Elements of the Academic Community in Regard to the Rapid Test of HIV/AIDS"], ["Maria Barros", 2016, ". Attitudes of Elements of the Academic Community in Regard to the Rapid Test of HIV/AIDS"], ["Maria Chora", 2016, ". Attitudes of Elements of the Academic Community in Regard to the Rapid Test of HIV/AIDS"], ["Ana Frias", 2016, ". Attitudes of Elements of the Academic Community in Regard to the Rapid Test of HIV/AIDS"], ["LG Quintans-J\u00fanior", 2016, "Electrospun fibers for wound healing and treatment of hyperglycemia: A review"], ["HP de Oliveira", 2016, "Electrospun fibers for wound healing and treatment of hyperglycemia: A review"], ["JRGS Almeida", 2016, "Electrospun fibers for wound healing and treatment of hyperglycemia: A review"], ["JMD Soares", 2016, "Electrospun fibers for wound healing and treatment of hyperglycemia: A review"], ["Pedro Bernardo", 2016, "Numerical simulation of a new sheet formed aluminium spring applied in multimedia car industry"], ["Manuel Ara\u00fajo", 2016, "Numerical simulation of a new sheet formed aluminium spring applied in multimedia car industry"], ["Jo\u00e3o Faria", 2016, "Numerical simulation of a new sheet formed aluminium spring applied in multimedia car industry"], ["EFJ Ara\u00fajo", 2016, "\u00cdndice de clorofila em cultivar de macieira Julieta sob l\u00e2minas de Irriga\u00e7\u00e3o no Subm\u00e9dio Vale do S\u00e3o Francisco."], ["JFA SILVA", 2016, "Compatibilidade entre o fungo entomopatog\u00eanico Isaria javanica e inseticidas sint\u00e9ticos."], ["Eliane Dias Quintela", 2016, "Compatibilidade entre o fungo entomopatog\u00eanico Isaria javanica e inseticidas sint\u00e9ticos."], ["Gabriel Moura Mascarin", 2016, "Compatibilidade entre o fungo entomopatog\u00eanico Isaria javanica e inseticidas sint\u00e9ticos."], ["Marcus Vin\u00edcius Santana", 2016, "Compatibilidade entre o fungo entomopatog\u00eanico Isaria javanica e inseticidas sint\u00e9ticos."], ["T\u00e1ssia Tuane Moreira dos Santos", 2016, "Compatibilidade entre o fungo entomopatog\u00eanico Isaria javanica e inseticidas sint\u00e9ticos."], ["Rafael Tassitano", 2016, "Avalia\u00e7\u00e3o dos programas e interven\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da atividade f\u00edsica na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e0 sa\u00fade de Pernambuco: constru\u00e7\u00e3o, valida\u00e7\u00e3o de instrumentos e m\u00e9todo de trabalho de \u2026"], ["Caroline Silva", 2016, "Avalia\u00e7\u00e3o dos programas e interven\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da atividade f\u00edsica na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e0 sa\u00fade de Pernambuco: constru\u00e7\u00e3o, valida\u00e7\u00e3o de instrumentos e m\u00e9todo de trabalho de \u2026"], ["Aline Gritti Rodrigues", 2016, "Incid\u00eancia de sorologia positiva para Toxoplasma gondii no Centro Universit\u00e1rio Amparense-UNIFIA"], ["Jos\u00e9 Leonardo Pieri", 2016, "Incid\u00eancia de sorologia positiva para Toxoplasma gondii no Centro Universit\u00e1rio Amparense-UNIFIA"], ["Ana Carolina Borges Monteiro", 2016, "Incid\u00eancia de sorologia positiva para Toxoplasma gondii no Centro Universit\u00e1rio Amparense-UNIFIA"], ["JBM SILVA", 2016, "Incid\u00eancia de sorologia positiva para Toxoplasma gondii no Centro Universit\u00e1rio Amparense-UNIFIA"], ["Beatriz Fel\u00edcio Ribeiro", 2016, "Incid\u00eancia de sorologia positiva para Toxoplasma gondii no Centro Universit\u00e1rio Amparense-UNIFIA"], ["Leandro Freire Corr\u00eaa", 2016, "Efici\u00eancia de inseticidas em tratamento de sementes no controle de adultos de Bemisia tabaci bi\u00f3tipo B e na incid\u00eancia do carlav\u00edrus no feijoeiro transg\u00eanico resistente ao \u2026"], ["Dannilo Vono Moura da Rocha", 2016, "Efici\u00eancia de inseticidas em tratamento de sementes no controle de adultos de Bemisia tabaci bi\u00f3tipo B e na incid\u00eancia do carlav\u00edrus no feijoeiro transg\u00eanico resistente ao \u2026"], ["K\u00e1ssio Ewerton Santos SOMBRA", 2016, "Emerg\u00eancia de porta-enxertos c\u00edtricos em ambiente protegido no Semi\u00e1rido cearense."], ["DC BASTOS", 2016, "Emerg\u00eancia de porta-enxertos c\u00edtricos em ambiente protegido no Semi\u00e1rido cearense."], ["LG dos SANTOS FILHO", 2016, "Emerg\u00eancia de porta-enxertos c\u00edtricos em ambiente protegido no Semi\u00e1rido cearense."], ["OS PASSOS", 2016, "Emerg\u00eancia de porta-enxertos c\u00edtricos em ambiente protegido no Semi\u00e1rido cearense."], ["JA do N SILVA", 2016, "Emerg\u00eancia de porta-enxertos c\u00edtricos em ambiente protegido no Semi\u00e1rido cearense."], ["Marcio Porfirio da SILVA", 2016, "Emerg\u00eancia de porta-enxertos c\u00edtricos em ambiente protegido no Semi\u00e1rido cearense."], ["C Pinheiro", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["CP Ricardo", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["K Possa", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["I Chaves", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["R Tenente", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["S Planchon", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["L Guerra-Guimar\u00e3es", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["J RENAULT", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["AC Souza", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["MA de F CARVALHO", 2016, "Two resistance inducers relevant in coffee plant protection show distinct metabolic adjustments."], ["C De Andrade Barboza", 2016, "Exercise Training And Systemic Inflammation In Infarcted Patients: A Systematic Review"], ["B Rodrigues", 2016, "Exercise Training And Systemic Inflammation In Infarcted Patients: A Systematic Review"], ["LM Silva", 2016, "Exercise Training And Systemic Inflammation In Infarcted Patients: A Systematic Review"], ["ML De Jesus Miranda", 2016, "Exercise Training And Systemic Inflammation In Infarcted Patients: A Systematic Review"], ["Martins Freitas De Oliveira JC", 2016, "Exercise Training And Systemic Inflammation In Infarcted Patients: A Systematic Review"], ["D Faria", 2016, "Persistance des bioth\u00e9rapies et causes d\u2019interruption chez les patients atteints de polyarthrite rhumato\u00efde"], ["JA Costa", 2016, "Persistance des bioth\u00e9rapies et causes d\u2019interruption chez les patients atteints de polyarthrite rhumato\u00efde"], ["C Afonso", 2016, "Persistance des bioth\u00e9rapies et causes d\u2019interruption chez les patients atteints de polyarthrite rhumato\u00efde"], ["F Teixeira", 2016, "Persistance des bioth\u00e9rapies et causes d\u2019interruption chez les patients atteints de polyarthrite rhumato\u00efde"], ["D Peixoto", 2016, "Persistance des bioth\u00e9rapies et causes d\u2019interruption chez les patients atteints de polyarthrite rhumato\u00efde"], ["J Sousa Neves", 2016, "Persistance des bioth\u00e9rapies et causes d\u2019interruption chez les patients atteints de polyarthrite rhumato\u00efde"], ["S Alcino", 2016, "Persistance des bioth\u00e9rapies et causes d\u2019interruption chez les patients atteints de polyarthrite rhumato\u00efde"], ["Manuela Martins", 2016, "Salvamento de Bracara Augusta: remodela\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de edif\u00edcio: Rua de S\u00e3o Vicente, n\u00ba 69/71-73/75, Braga: acr\u00f3nimo: BRA15RSV69/75: relat\u00f3rio final"], ["Fernanda Magalh\u00e3es", 2016, "Salvamento de Bracara Augusta: remodela\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de edif\u00edcio: Rua de S\u00e3o Vicente, n\u00ba 69/71-73/75, Braga: acr\u00f3nimo: BRA15RSV69/75: relat\u00f3rio final"], ["Ana Catarina Mano da Silva Torres", 2016, "Salvamento de Bracara Augusta: remodela\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de edif\u00edcio: Rua de S\u00e3o Vicente, n\u00ba 69/71-73/75, Braga: acr\u00f3nimo: BRA15RSV69/75: relat\u00f3rio final"], ["J Madruga-Dias", 2016, "Lupus \u00e9ryth\u00e9mateux diss\u00e9min\u00e9 et grossesse: facteurs pr\u00e9disant des \u00e9v\u00e9nements adverses"], ["N Martins", 2016, "Lupus \u00e9ryth\u00e9mateux diss\u00e9min\u00e9 et grossesse: facteurs pr\u00e9disant des \u00e9v\u00e9nements adverses"], ["\u00cd Cavalcante", 2016, "Relationship between chlorophyll meter readings and leaf nitrogen concentration in papaya (Carica papaya L.)."], ["AMN Lima", 2016, "Relationship between chlorophyll meter readings and leaf nitrogen concentration in papaya (Carica papaya L.)."], ["Eduardo Monteiro Santos", 2016, "Relationship between chlorophyll meter readings and leaf nitrogen concentration in papaya (Carica papaya L.)."], ["Juliana Cristina Da Silva", 2016, "The role of the school manager in school councils: a view from their members"], ["I Sotiropoulos", 2016, "P. 1.005 The \u201cstressed\u201d autophagy: chronic stress exacerbates Tau pathology by blocking autophagy clearance system"], ["P Ludovico", 2016, "P. 1.005 The \u201cstressed\u201d autophagy: chronic stress exacerbates Tau pathology by blocking autophagy clearance system"], ["MB Marques", 2016, "P. 1.005 The \u201cstressed\u201d autophagy: chronic stress exacerbates Tau pathology by blocking autophagy clearance system"], ["S Rodrigues", 2016, "P. 1.005 The \u201cstressed\u201d autophagy: chronic stress exacerbates Tau pathology by blocking autophagy clearance system"], ["N Sousa", 2016, "P. 1.005 The \u201cstressed\u201d autophagy: chronic stress exacerbates Tau pathology by blocking autophagy clearance system"], ["AG Medeiros", 2016, "Public schools' games of Ilh\u00e9us-Bahia: a documental research."], ["LS Dantas", 2016, "Public schools' games of Ilh\u00e9us-Bahia: a documental research."], ["CS Bahia", 2016, "Public schools' games of Ilh\u00e9us-Bahia: a documental research."], ["Ayala Maritcha Alves Silva GOMES", 2016, "Valida\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de colora\u00e7\u00e3o utilizadas em parasitologia."], ["Daniel Quirino SOARES", 2016, "Valida\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de colora\u00e7\u00e3o utilizadas em parasitologia."], ["Joanne Ant\u00e3o da SILVA", 2016, "Valida\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de colora\u00e7\u00e3o utilizadas em parasitologia."], ["Samyres Iara dos SANTOS", 2016, "Valida\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de colora\u00e7\u00e3o utilizadas em parasitologia."], ["Risonildo Pereira CORDEIRO", 2016, "Valida\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de colora\u00e7\u00e3o utilizadas em parasitologia."], ["D Zoppi", 2016, "Implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cuidados paliativos no setor de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico universit\u00e1rio"], ["AMFT Ficher", 2016, "Implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cuidados paliativos no setor de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico universit\u00e1rio"], ["JC Santos", 2016, "Implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cuidados paliativos no setor de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico universit\u00e1rio"], ["MH Giardini", 2016, "Implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cuidados paliativos no setor de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico universit\u00e1rio"], ["Frederica Montanari Louren\u00e7ato", 2016, "Implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cuidados paliativos no setor de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico universit\u00e1rio"], ["AFJ Santos", 2016, "Implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cuidados paliativos no setor de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico universit\u00e1rio"], ["Am\u00edlcar ADAMY", 2016, "Deslizamento em talude fluvial no porto JP, bairro Tri\u00e2ngulo"], ["Giancarlo BONOTTO", 2016, "Deslizamento em talude fluvial no porto JP, bairro Tri\u00e2ngulo"], ["Franco Turco BUFFON", 2016, "Deslizamento em talude fluvial no porto JP, bairro Tri\u00e2ngulo"], ["G de A F\u00e9lix", 2016, "Forest fire statistics in Brazilian Conservation Units from 2008 to 2012."], ["A das G Costa", 2016, "Forest fire statistics in Brazilian Conservation Units from 2008 to 2012."], ["FTP Torres", 2016, "Forest fire statistics in Brazilian Conservation Units from 2008 to 2012."], ["GS Lima", 2016, "Forest fire statistics in Brazilian Conservation Units from 2008 to 2012."], ["Su\u00e9lem Maria Santana Pinheiro Ferreira", 2016, "Pr\u00e9-natal odontol\u00f3gico: acessibilidade e a\u00e7\u00f5es ofertadas pela aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de Vit\u00f3ria da Conquista-BA"], ["Carolle Gomes Fernandes", 2016, "Pr\u00e9-natal odontol\u00f3gico: acessibilidade e a\u00e7\u00f5es ofertadas pela aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de Vit\u00f3ria da Conquista-BA"], ["Rog\u00e9rio Vieira Silva", 2016, "Pr\u00e9-natal odontol\u00f3gico: acessibilidade e a\u00e7\u00f5es ofertadas pela aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de Vit\u00f3ria da Conquista-BA"], ["\u00c9rica Silva Pinheiro", 2016, "Pr\u00e9-natal odontol\u00f3gico: acessibilidade e a\u00e7\u00f5es ofertadas pela aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de Vit\u00f3ria da Conquista-BA"], ["Larissa Dias Batista", 2016, "Pr\u00e9-natal odontol\u00f3gico: acessibilidade e a\u00e7\u00f5es ofertadas pela aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de Vit\u00f3ria da Conquista-BA"], ["Jin\u00e1ria Fernandes Silva", 2016, "Pr\u00e9-natal odontol\u00f3gico: acessibilidade e a\u00e7\u00f5es ofertadas pela aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de Vit\u00f3ria da Conquista-BA"], ["Jo\u00e3o Paulo de Lima Fernandes", 2016, "LEVANTAMENTO E USO DO SUBPRODUTO DA MANDIOCA NA ALIMENTA\u00c7\u00c3O DO GADO LEITEIRO DA COL\u00d4NIA DO MORRINHO NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIDAUANA-MS"], ["Paola Kerolaine dos Santos Honorato", 2016, "LEVANTAMENTO E USO DO SUBPRODUTO DA MANDIOCA NA ALIMENTA\u00c7\u00c3O DO GADO LEITEIRO DA COL\u00d4NIA DO MORRINHO NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIDAUANA-MS"], ["Eliezer Gomes Silva", 2016, "LEVANTAMENTO E USO DO SUBPRODUTO DA MANDIOCA NA ALIMENTA\u00c7\u00c3O DO GADO LEITEIRO DA COL\u00d4NIA DO MORRINHO NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIDAUANA-MS"], ["Wyverson Kim Rocha Machado", 2016, "LEVANTAMENTO E USO DO SUBPRODUTO DA MANDIOCA NA ALIMENTA\u00c7\u00c3O DO GADO LEITEIRO DA COL\u00d4NIA DO MORRINHO NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIDAUANA-MS"], ["Juliana Centuri\u00e3o Muniz Silva", 2016, "LEVANTAMENTO E USO DO SUBPRODUTO DA MANDIOCA NA ALIMENTA\u00c7\u00c3O DO GADO LEITEIRO DA COL\u00d4NIA DO MORRINHO NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIDAUANA-MS"], ["Pedro Nelson Cesar Amaral", 2016, "LEVANTAMENTO E USO DO SUBPRODUTO DA MANDIOCA NA ALIMENTA\u00c7\u00c3O DO GADO LEITEIRO DA COL\u00d4NIA DO MORRINHO NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIDAUANA-MS"], ["JV Silva", 2016, "Drying of Castor Bean Fruits (Ricinus communis L.,\" BRS Energia\" Variety): An Experimental Investigation"], ["JPS Santos", 2016, "Drying of Castor Bean Fruits (Ricinus communis L.,\" BRS Energia\" Variety): An Experimental Investigation"], ["THF Andrade", 2016, "Drying of Castor Bean Fruits (Ricinus communis L.,\" BRS Energia\" Variety): An Experimental Investigation"], ["AG de Lima", 2016, "Drying of Castor Bean Fruits (Ricinus communis L.,\" BRS Energia\" Variety): An Experimental Investigation"], ["EMA Pereira", 2016, "Drying of Castor Bean Fruits (Ricinus communis L.,\" BRS Energia\" Variety): An Experimental Investigation"], ["F Silva", 2016, "Echocardiographic Akinetic Areas as a Predictor of Coronary Artery Disease in Heart Failure with Reduced Ejection Fraction: A Retrospective Study"], ["A Ribeiro", 2016, "Echocardiographic Akinetic Areas as a Predictor of Coronary Artery Disease in Heart Failure with Reduced Ejection Fraction: A Retrospective Study"], ["T Borges", 2016, "Echocardiographic Akinetic Areas as a Predictor of Coronary Artery Disease in Heart Failure with Reduced Ejection Fraction: A Retrospective Study"], ["Jorge Antonio da Silva", 2016, "Arthur Bispo do Ros\u00e1rio: a arquitetura do in-sensato."], ["Jo\u00e3o Paulo Bastos Silva", 2016, "In vitro and in vivo assessment of genotoxic activity of Petiveria alliacea"], ["N\u00edvea Silva", 2016, "In vitro and in vivo assessment of genotoxic activity of Petiveria alliacea"], ["Thiago Portal da Paix\u00e3o", 2016, "In vitro and in vivo assessment of genotoxic activity of Petiveria alliacea"], ["F\u00e1bio Rodrigues de Oliveira", 2016, "In vitro and in vivo assessment of genotoxic activity of Petiveria alliacea"], ["da Silva LA BF", 2016, "Aqueous extract of Bowdichia virgilioides stem bark inhibition of allergic inflammation in mice"], ["HC Matos", 2016, "Aqueous extract of Bowdichia virgilioides stem bark inhibition of allergic inflammation in mice"], ["Juliane Pereira da Silva", 2016, "Aqueous extract of Bowdichia virgilioides stem bark inhibition of allergic inflammation in mice"], ["JN Ferro Filho", 2016, "Aqueous extract of Bowdichia virgilioides stem bark inhibition of allergic inflammation in mice"], ["TP Souza", 2016, "Aqueous extract of Bowdichia virgilioides stem bark inhibition of allergic inflammation in mice"], ["Elisabeth Regina Alves Cavalcanti Silva", 2016, "Estimativa do Estresse Hidrol\u00f3gico na Bacia Hidrogr\u00e1fica do Riacho do Pontal-PE"], ["Rodrigo de Queiroga Miranda", 2016, "Estimativa do Estresse Hidrol\u00f3gico na Bacia Hidrogr\u00e1fica do Riacho do Pontal-PE"], ["Pedro dos Santos Ferreira", 2016, "Estimativa do Estresse Hidrol\u00f3gico na Bacia Hidrogr\u00e1fica do Riacho do Pontal-PE"], ["Viviane Pedroso Gomes", 2016, "Estimativa do Estresse Hidrol\u00f3gico na Bacia Hidrogr\u00e1fica do Riacho do Pontal-PE"], ["Josicl\u00eada Domiciano Galv\u00edncio", 2016, "Estimativa do Estresse Hidrol\u00f3gico na Bacia Hidrogr\u00e1fica do Riacho do Pontal-PE"], ["Samantha Gollnick", 2016, "TAPETNIAS: O DESIGN DE UM JOGO DE INTERA\u00c7\u00c3O NO CONTEXTO DAS RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO RACIAIS"], ["Amanda Guesser Naz\u00e1rio", 2016, "TAPETNIAS: O DESIGN DE UM JOGO DE INTERA\u00c7\u00c3O NO CONTEXTO DAS RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO RACIAIS"], ["Debora Eloise Sperandio", 2016, "TAPETNIAS: O DESIGN DE UM JOGO DE INTERA\u00c7\u00c3O NO CONTEXTO DAS RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO RACIAIS"], ["Jucelia S Giacomini Silva", 2016, "TAPETNIAS: O DESIGN DE UM JOGO DE INTERA\u00c7\u00c3O NO CONTEXTO DAS RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO RACIAIS"], ["Roxana Ghashghaei", 2016, "Caregiver Burden is Low Nine to Twelve Months after Ventricular Assist Device Implantation"], ["Denise Barnard", 2016, "Caregiver Burden is Low Nine to Twelve Months after Ventricular Assist Device Implantation"], ["Cl\u00e1udia Sim\u00f5es", 2016, "Representing Value Co-creation as a Practice of Consumption: Customers\u2019 Perspectives and Actions"], ["Jacobi Silva", 2016, "Worse long-term survival after off-pump than on-pump coronary artery bypass grafting"], ["Daniel Hernandez-Vaquero", 2016, "Worse long-term survival after off-pump than on-pump coronary artery bypass grafting"], ["Rocio Diaz", 2016, "Worse long-term survival after off-pump than on-pump coronary artery bypass grafting"], ["Juciane Silva", 2016, "FORTALECIMENTO DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E DO CONTROLE SOCIAL PARA A GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA"], ["Audrilara Campos", 2016, "FORTALECIMENTO DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E DO CONTROLE SOCIAL PARA A GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA"], ["Karimi Vieira", 2016, "FORTALECIMENTO DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E DO CONTROLE SOCIAL PARA A GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA"], ["Mara L\u00c3\u00bacia Gomes Passarinho", 2016, "Qualidade De Vida No Trabalho Dos Bombeiros Militares E Policiais Militares Lotados No Munic\u00e3 Pio De Parintins"], ["Alu\u00c3zio da Silva Ribeiro Neto", 2016, "Qualidade De Vida No Trabalho Dos Bombeiros Militares E Policiais Militares Lotados No Munic\u00e3 Pio De Parintins"], ["Geberson da Silva Passarinho", 2016, "Qualidade De Vida No Trabalho Dos Bombeiros Militares E Policiais Militares Lotados No Munic\u00e3 Pio De Parintins"], ["Jos\u00c3 Silva", 2016, "Qualidade De Vida No Trabalho Dos Bombeiros Militares E Policiais Militares Lotados No Munic\u00e3 Pio De Parintins"], ["Jefferson Teixeira Cardoso Junior", 2016, "Qualidade De Vida No Trabalho Dos Bombeiros Militares E Policiais Militares Lotados No Munic\u00e3 Pio De Parintins"], ["CMR Franco", 2016, "Applying liquid diffusion model for continuous drying of rough rice in fixed bed"], ["AG Barbosa de Lima", 2016, "Applying liquid diffusion model for continuous drying of rough rice in fixed bed"], ["AG Nunes", 2016, "Applying liquid diffusion model for continuous drying of rough rice in fixed bed"], ["ER Martins", 2016, "Teor e composi\u00e7\u00e3o qu\u00edmica do \u00f3leo essencial de erva-baleeira (Varronia curassavica Jaqc.) em fun\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios de coleta"], ["FSA Fonseca", 2016, "Teor e composi\u00e7\u00e3o qu\u00edmica do \u00f3leo essencial de erva-baleeira (Varronia curassavica Jaqc.) em fun\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios de coleta"], ["ADR Mendes", 2016, "Teor e composi\u00e7\u00e3o qu\u00edmica do \u00f3leo essencial de erva-baleeira (Varronia curassavica Jaqc.) em fun\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios de coleta"], ["TB Queiroz", 2016, "Teor e composi\u00e7\u00e3o qu\u00edmica do \u00f3leo essencial de erva-baleeira (Varronia curassavica Jaqc.) em fun\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios de coleta"], ["JCRL Silva", 2016, "Teor e composi\u00e7\u00e3o qu\u00edmica do \u00f3leo essencial de erva-baleeira (Varronia curassavica Jaqc.) em fun\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios de coleta"], ["ER MARTINS", 2016, "Content and chemical composition of the essential oil of \u2018erva-baleeira\u2019(Varronia curassavica Jaqc.) as a function of harvesting times"], ["TB QUEIROZ", 2016, "Content and chemical composition of the essential oil of \u2018erva-baleeira\u2019(Varronia curassavica Jaqc.) as a function of harvesting times"], ["FSA FONSECA", 2016, "Content and chemical composition of the essential oil of \u2018erva-baleeira\u2019(Varronia curassavica Jaqc.) as a function of harvesting times"], ["ADR MENDES", 2016, "Content and chemical composition of the essential oil of \u2018erva-baleeira\u2019(Varronia curassavica Jaqc.) as a function of harvesting times"], ["JCRL SILVA", 2016, "Content and chemical composition of the essential oil of \u2018erva-baleeira\u2019(Varronia curassavica Jaqc.) as a function of harvesting times"], ["Ad\u00e9lia N Nunes", 2016, "Innovation for resilience"], ["Carolina Alves", 2016, "Innovation for resilience"], ["Ant\u00f3nio Serrano", 2016, "Innovation for resilience"], ["Vict\u00f3ria del Pino \u00c1lvarez", 2016, "Innovation for resilience"], ["Marisa Ces\u00e1rio", 2016, "Innovation for resilience"], ["Bruno Jesus", 2016, "Innovation for resilience"], ["Bernardete Dias Sequeira", 2016, "Innovation for resilience"], ["Paula Guerra", 2016, "Innovation for resilience"], ["Margarida Pereira", 2016, "Innovation for resilience"], ["Teresa S\u00e1 Marques", 2016, "Innovation for resilience"], ["Jo\u00e3o Filipe Marques", 2016, "Innovation for resilience"], ["Ricardo Tom\u00e9", 2016, "Innovation for resilience"], ["Lu\u00eds S Grave", 2016, "Innovation for resilience"], ["S\u00edlvia Fernandes", 2016, "Innovation for resilience"], ["Teresa de Noronha", 2016, "Innovation for resilience"], ["Jos\u00e9 Monteiro Barata", 2016, "Innovation for resilience"], ["Hugo Pinto", 2016, "Innovation for resilience"], ["Jos\u00e9 Afonso Teixeira", 2016, "Innovation for resilience"], ["C\u00e9lia Marisa Fonseca Ferreira", 2016, "Innovation for resilience"], ["Rita Ferreira", 2016, "The Role of Evolutive Elastic Properties in the Performance of a Sheet Formed Spring Applied in Multimedia Car Industry"], ["Jofran L Oliveira", 2016, "Physico-chemical analysis of dehydrated bananas via charcoal gasification and conventional drying"], ["Jadir N Silva", 2016, "Physico-chemical analysis of dehydrated bananas via charcoal gasification and conventional drying"], ["Maria CTB Oliveira", 2016, "Physico-chemical analysis of dehydrated bananas via charcoal gasification and conventional drying"], ["Karla SM Sousa", 2016, "Physico-chemical analysis of dehydrated bananas via charcoal gasification and conventional drying"], ["Rossana MF Figueiredo", 2016, "Physico-chemical analysis of dehydrated bananas via charcoal gasification and conventional drying"], ["Alexandre JM Queiroz", 2016, "Physico-chemical analysis of dehydrated bananas via charcoal gasification and conventional drying"], ["Jadson Freire Silva", 2016, "Spatial-temporal evolution analysis of the vegetation in the Chapadinha microregion (Maranh\u00e3o, Brazil) through remote sensing"], ["Pedro Santos Ferreira", 2016, "Spatial-temporal evolution analysis of the vegetation in the Chapadinha microregion (Maranh\u00e3o, Brazil) through remote sensing"], ["K\u00e9zia Mikaelly do Nascimento Barboza", 2016, "Spatial-temporal evolution analysis of the vegetation in the Chapadinha microregion (Maranh\u00e3o, Brazil) through remote sensing"], ["Elisabeth Regina Cavalcanti Silva", 2016, "Spatial-temporal evolution analysis of the vegetation in the Chapadinha microregion (Maranh\u00e3o, Brazil) through remote sensing"], ["Ana L\u00facia Bezerra Candeias", 2016, "Spatial-temporal evolution analysis of the vegetation in the Chapadinha microregion (Maranh\u00e3o, Brazil) through remote sensing"], ["Rosemary La\u00eds Galati", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["Joadil Gon\u00e7alves de Abreu", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["Isabela de Ceni", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["Joanis Tilemahos Zervoudakis", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["Lisiane Pereira de Jesus", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["Giselle Abadia Campos Pereira", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["Leni Rodrigues Lima", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["Val\u00e9ria Ana Corval\u00e3 dos Santos", 2016, "Dry matter production and chemical composition of Massai grass submitted to nitrogen rates and cutting heights"], ["PR Moreira", 2016, "Venous arrangement of the head and neck in humans-anatomic variability and its clinical inferences"], ["VR Camargos", 2016, "Venous arrangement of the head and neck in humans-anatomic variability and its clinical inferences"], ["JGB Henriques", 2016, "Venous arrangement of the head and neck in humans-anatomic variability and its clinical inferences"], ["JH Silva", 2016, "Venous arrangement of the head and neck in humans-anatomic variability and its clinical inferences"], ["MRMA Silva", 2016, "Venous arrangement of the head and neck in humans-anatomic variability and its clinical inferences"], ["Rudolf Schierl", 2016, "Cytotoxic Drug Manipulation and Its Impact on Occupational Safety of Hospital Workers"], ["N\u00e9lson Costa", 2016, "Cytotoxic Drug Manipulation and Its Impact on Occupational Safety of Hospital Workers"], ["Pedro M Arezes", 2016, "Cytotoxic Drug Manipulation and Its Impact on Occupational Safety of Hospital Workers"], ["Mara Lucia Garanhani", 2016, "Early hospital readmission in the perspective of chronically ill patients"], ["Sonia Silva Marcon", 2016, "Early hospital readmission in the perspective of chronically ill patients"], ["Elen Ferraz Teston", 2016, "Early hospital readmission in the perspective of chronically ill patients"], ["Josilaine Porf\u00edrio da Silva", 2016, "Early hospital readmission in the perspective of chronically ill patients"], ["JCNS Silva", 2016, "Determination of the metabolizable energy of residual corn bran with and without enzyme in diets for broilers."], ["PS Pereira", 2016, "Determination of the metabolizable energy of residual corn bran with and without enzyme in diets for broilers."], ["CG Valadares", 2016, "Determination of the metabolizable energy of residual corn bran with and without enzyme in diets for broilers."], ["JS Santos", 2016, "Determination of the metabolizable energy of residual corn bran with and without enzyme in diets for broilers."], ["MCMM L\u00fcdke", 2016, "Determination of the metabolizable energy of residual corn bran with and without enzyme in diets for broilers."], ["JV L\u00fcdke", 2016, "Determination of the metabolizable energy of residual corn bran with and without enzyme in diets for broilers."], ["J\u00e9ssica Nunes Silva", 2016, "Avalia\u00e7\u00e3o da sensibilidade de m\u00e9todos diagn\u00f3sticos e da carga f\u00fangica durante o tratamento com itraconazol na esporotricose felina"], ["Marinaldo Divino Ribeiro", 2016, "Blood parameters of grazing dairy cows supplemented with different protein sources"], ["\u00c9dila Cristina de Souza", 2016, "Blood parameters of grazing dairy cows supplemented with different protein sources"], ["Josimara Cristina Fazzion", 2016, "Blood parameters of grazing dairy cows supplemented with different protein sources"], ["Wlademiro Silvano Pereira Neto", 2016, "Blood parameters of grazing dairy cows supplemented with different protein sources"], ["Anna Luz Netto Malhado", 2016, "Blood parameters of grazing dairy cows supplemented with different protein sources"], ["Marcel Pereira Barros", 2016, "Blood parameters of grazing dairy cows supplemented with different protein sources"], ["Fernando de Paula Leonel", 2016, "Blood parameters of grazing dairy cows supplemented with different protein sources"], ["A Afonso", 2016, "Non-invasive ventilation in the treatment of acute and chronic exacerbated respiratory failure: What to expect outside the critical care units?"], ["B Conde", 2016, "Non-invasive ventilation in the treatment of acute and chronic exacerbated respiratory failure: What to expect outside the critical care units?"], ["R Reis", 2016, "Non-invasive ventilation in the treatment of acute and chronic exacerbated respiratory failure: What to expect outside the critical care units?"], ["ME Brand\u00e3o", 2016, "Non-invasive ventilation in the treatment of acute and chronic exacerbated respiratory failure: What to expect outside the critical care units?"], ["A Mendes Moura", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["R Pinto", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["A Sousa", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["J Duarte Silva", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["F Serdoura", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["M Seara", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["M Santos Carvalho", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["B Nunes", 2016, "The SC index: A brand new old perspective to footprint analysis"], ["Joao Louren\u00e7o", 2016, "MP90-18 SIGNALING PATHWAYS IN HUMAN PROSTATE CARCINOGENESIS: DIFFERENTIAL PROTEIN EXPRESSION PATTERNS BETWEEN NORMAL AND CANCER TISSUES."], ["Saul Almeida", 2016, "MP90-18 SIGNALING PATHWAYS IN HUMAN PROSTATE CARCINOGENESIS: DIFFERENTIAL PROTEIN EXPRESSION PATTERNS BETWEEN NORMAL AND CANCER TISSUES."], ["Joao Lourenco", 2016, "MP70-15 PROFILING SIGNALING PROTEINS IN HUMAN SPERMATOZOA: BIOMARKER IDENTIFICATION FOR SPERM QUALITY EVALUATION"], ["ER Biasoli", 2015, "O-o78 Displasia fibrosa poliost\u00f3tica: relato de caso"], ["MN Cestari", 2015, "O-o78 Displasia fibrosa poliost\u00f3tica: relato de caso"], ["DG Bernab\u00e9", 2015, "O-o78 Displasia fibrosa poliost\u00f3tica: relato de caso"], ["GI Miyahara", 2015, "O-o78 Displasia fibrosa poliost\u00f3tica: relato de caso"], ["KC Tjioe", 2015, "O-o78 Displasia fibrosa poliost\u00f3tica: relato de caso"], ["AFM Silva", 2015, "O-o78 Displasia fibrosa poliost\u00f3tica: relato de caso"], ["R Callestini", 2015, "O-o81 Dor e dificuldade de mobilidade da l\u00edngua"], ["Cilmery MG Oliveira", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Jaksoel Cunha Silva", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Jeniffer Santos", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Mara Lisiane de Moraes Santos", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Jessyca Pachi Rodrigues Selman", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Pedro Dal Lago", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Simone Dal Corso", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Natalia Marcolin", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Fernanda Cordoba Lanza", 2015, "Correction: Reference Equation for Respiratory Pressures in Pediatric Population: A Multicenter Study"], ["Su\u00e9len Caroline Frantz", 2015, "Production of extracellular enzymes by fungi associated to the decomposition of plant materials in streams/Produ\u00e7\u00e3o de enzimas extracelulares por fungos associados \u00e0 \u2026"], ["Paula Benevides de Morais", 2015, "Production of extracellular enzymes by fungi associated to the decomposition of plant materials in streams/Produ\u00e7\u00e3o de enzimas extracelulares por fungos associados \u00e0 \u2026"], ["J\u00e9ssica Barros Aguiar Silva", 2015, "Production of extracellular enzymes by fungi associated to the decomposition of plant materials in streams/Produ\u00e7\u00e3o de enzimas extracelulares por fungos associados \u00e0 \u2026"], ["Cristiane Martins Coelho", 2015, "Production of extracellular enzymes by fungi associated to the decomposition of plant materials in streams/Produ\u00e7\u00e3o de enzimas extracelulares por fungos associados \u00e0 \u2026"], ["Anelise Kappes Marques", 2015, "Production of extracellular enzymes by fungi associated to the decomposition of plant materials in streams/Produ\u00e7\u00e3o de enzimas extracelulares por fungos associados \u00e0 \u2026"], ["Paula Benevides Morais", 2015, "Fungi associated with the organic matter decomposition process-a two-year work/Fungos associados ao processo de decomposi\u00e7\u00e3o foliar: 2 anos de estudo"], ["Jessica Barros Aguiar Silva", 2015, "Fungi associated with the organic matter decomposition process-a two-year work/Fungos associados ao processo de decomposi\u00e7\u00e3o foliar: 2 anos de estudo"], ["Laciene Marinho Santos", 2015, "Fungi associated with the organic matter decomposition process-a two-year work/Fungos associados ao processo de decomposi\u00e7\u00e3o foliar: 2 anos de estudo"], ["Amaraina Maia Armiato", 2015, "Fungi associated with the organic matter decomposition process-a two-year work/Fungos associados ao processo de decomposi\u00e7\u00e3o foliar: 2 anos de estudo"], ["Marko Batic", 2015, "The importance of cross-layer considerations in a standardized WSN protocol stack aiming for IoT: The Internet of Things (Ubiquity Symposium)"], ["Nikola Tomasevic", 2015, "The importance of cross-layer considerations in a standardized WSN protocol stack aiming for IoT: The Internet of Things (Ubiquity Symposium)"], ["Bogdan Pavkovic", 2015, "The importance of cross-layer considerations in a standardized WSN protocol stack aiming for IoT: The Internet of Things (Ubiquity Symposium)"], ["Adriana M\u00e1rcia Klepa Proen\u00e7a", 2015, "O papel dos gestores de recursos humanos, perante as a\u00e7\u00f5es de colaboradores da organiza\u00e7\u00e3o"], ["CL MARQUES", 2015, "O papel dos gestores de recursos humanos, perante as a\u00e7\u00f5es de colaboradores da organiza\u00e7\u00e3o"], ["Thamires Martins Vieira Nunes", 2015, "O papel dos gestores de recursos humanos, perante as a\u00e7\u00f5es de colaboradores da organiza\u00e7\u00e3o"], ["Mylena Vieira Alves", 2015, "O papel dos gestores de recursos humanos, perante as a\u00e7\u00f5es de colaboradores da organiza\u00e7\u00e3o"], ["Michele Abib Pernice", 2015, "O papel dos gestores de recursos humanos, perante as a\u00e7\u00f5es de colaboradores da organiza\u00e7\u00e3o"], ["TCM SILVA", 2015, "O papel dos gestores de recursos humanos, perante as a\u00e7\u00f5es de colaboradores da organiza\u00e7\u00e3o"], ["JR SILVA", 2015, "O papel dos gestores de recursos humanos, perante as a\u00e7\u00f5es de colaboradores da organiza\u00e7\u00e3o"], ["Jislane Silva", 2015, "Where, what, why and how-3W1H: uma abordagem pr\u00e1tica para desenvolvimento de ambientes interativos"], ["Almerindo N Rehem Neto", 2015, "Where, what, why and how-3W1H: uma abordagem pr\u00e1tica para desenvolvimento de ambientes interativos"], ["Estevao B Saleme", 2015, "Where, what, why and how-3W1H: uma abordagem pr\u00e1tica para desenvolvimento de ambientes interativos"], ["Celso AS Santos", 2015, "Where, what, why and how-3W1H: uma abordagem pr\u00e1tica para desenvolvimento de ambientes interativos"], ["L Rabelo Filho", 2015, "OBESITY EVALUATION AND RISK FOR METABOLIC SYNDROME IN A PARK GOERS IN NORTHEASTERN BRAZIL"], ["HCAW Alhinho", 2015, "OBESITY EVALUATION AND RISK FOR METABOLIC SYNDROME IN A PARK GOERS IN NORTHEASTERN BRAZIL"], ["FB Andrade", 2015, "OBESITY EVALUATION AND RISK FOR METABOLIC SYNDROME IN A PARK GOERS IN NORTHEASTERN BRAZIL"], ["MDG Souza", 2015, "OBESITY EVALUATION AND RISK FOR METABOLIC SYNDROME IN A PARK GOERS IN NORTHEASTERN BRAZIL"], ["S Taylor", 2015, "Factors associated with inadequate pain Relief in patients with primary knee osteoarthritis in Portugal: an analysis from the survey of Osteoarthritis Real World Therapies (Sort)"], ["L Veloso", 2015, "Factors associated with inadequate pain Relief in patients with primary knee osteoarthritis in Portugal: an analysis from the survey of Osteoarthritis Real World Therapies (Sort)"], ["S Rajagopalan", 2015, "Factors associated with inadequate pain Relief in patients with primary knee osteoarthritis in Portugal: an analysis from the survey of Osteoarthritis Real World Therapies (Sort)"], ["J La\u00edns", 2015, "Factors associated with inadequate pain Relief in patients with primary knee osteoarthritis in Portugal: an analysis from the survey of Osteoarthritis Real World Therapies (Sort)"], ["Luciano Sedraz", 2015, "Ado\u00e7\u00e3o de realidade aumentada no ensino de resist\u00eancia dos materiais"], ["Ramona Silva", 2015, "Estudo comparativo entre ambientes virtuais para uso em Blended Learning em uma Universidade"], ["Janio Carlos Nascimento", 2015, "Jogos Educativos e os Temas Transversais: O Desenvolvimento de um Jogo para Discutir Pol\u00edtica na Escola"], ["Jessica Silva", 2015, "Jogos Educativos e os Temas Transversais: O Desenvolvimento de um Jogo para Discutir Pol\u00edtica na Escola"], ["Luciano Franco", 2015, "Jogos Educativos e os Temas Transversais: O Desenvolvimento de um Jogo para Discutir Pol\u00edtica na Escola"], ["JJ Silva", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["PSM Brito", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["JFN Melo", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["TAF Rocha", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["CO Godeiro Junior", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["M Laurentino", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["MM Figueiredo", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["COM Afonso", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["MET Dourado", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["CER Correia", 2015, "Indirect carotid cavernous fistula type c: a case report"], ["T Gomes", 2015, "Pot\u00eancia anaer\u00f3bica em jogadores profissionais de futebol"], ["CM Klein", 2015, "Pot\u00eancia anaer\u00f3bica em jogadores profissionais de futebol"], ["JS Novaes", 2015, "Pot\u00eancia anaer\u00f3bica em jogadores profissionais de futebol"], ["G Ara\u00fajo", 2015, "Pot\u00eancia anaer\u00f3bica em jogadores profissionais de futebol"], ["DS Martins", 2015, "Pot\u00eancia anaer\u00f3bica em jogadores profissionais de futebol"], ["B\u00e1rbara Regadas Correia", 2015, "For author use only. Not for distribution."], ["Alexandra Correia", 2015, "Descorti\u00e7amento do sobreiro: um stress para a \u00e1rvore?"], ["Teresa Soares David", 2015, "Descorti\u00e7amento do sobreiro: um stress para a \u00e1rvore?"], ["Jo\u00e3o Santos Pereira", 2015, "Descorti\u00e7amento do sobreiro: um stress para a \u00e1rvore?"], ["Jo\u00e3o Filipe Costa Silva", 2015, "Descorti\u00e7amento do sobreiro: um stress para a \u00e1rvore?"], ["Clara Pinto", 2015, "Descorti\u00e7amento do sobreiro: um stress para a \u00e1rvore?"], ["Jorge Soares David", 2015, "Descorti\u00e7amento do sobreiro: um stress para a \u00e1rvore?"], ["Virginia Hernandez", 2015, "Descorti\u00e7amento do sobreiro: um stress para a \u00e1rvore?"], ["Jos\u00e9 Jaramillo", 2015, "Plano arqueol\u00f3gico de la Provincia de Manab\u00ed]"], ["JeannetCabrera Silva", 2015, "Plano arqueol\u00f3gico de la Provincia de Manab\u00ed]"], ["XV Jornadas Sobre Programaci\u00f3n y Lenguajes", 2015, "A Collection of Website Benchmarks Labelled for Template Detection and Content Extraction"], ["Alex Resende Schio", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["Dicastro Dias de Souza", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["Murilo de Almeida Meneses", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["Deivison Leles Balisa", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["Gon\u00e7alo Mesquita da Silva", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["Fabiano Ferreira da Silva", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["Renan Santos Caires", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["Pablo Teixeira Viana", 2015, "Fatores anti-qualitativos em silagens"], ["RI Bou\u00e7as", 2015, "MICROBIOLOGICAL ANALYSIS OF SAND TANKS OF SCHOOLS IN THE EAST SIDE OF THE CITY OF S\u00c3O PAULO"], ["FA Neman", 2015, "MICROBIOLOGICAL ANALYSIS OF SAND TANKS OF SCHOOLS IN THE EAST SIDE OF THE CITY OF S\u00c3O PAULO"], ["D Lima", 2015, "MICROBIOLOGICAL ANALYSIS OF SAND TANKS OF SCHOOLS IN THE EAST SIDE OF THE CITY OF S\u00c3O PAULO"], ["GBC Rodrigues", 2015, "MICROBIOLOGICAL ANALYSIS OF SAND TANKS OF SCHOOLS IN THE EAST SIDE OF THE CITY OF S\u00c3O PAULO"], ["AP Capristo", 2015, "MICROBIOLOGICAL ANALYSIS OF SAND TANKS OF SCHOOLS IN THE EAST SIDE OF THE CITY OF S\u00c3O PAULO"], ["TJ Mutran", 2015, "MICROBIOLOGICAL ANALYSIS OF SURFACE OF BEVERAGE CANS SOLD IN COMMERCIAL ESTABLISHMENTS AROUND THE RUA 25 DE MAR\u00c7O"], ["FCR Bueno", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["DG Pinheiro", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["DR Gobbo", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["DM Lima", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["C Karen", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["CG Cardoso", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["ES Faustino", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["DP Ferreira", 2015, "PREVALENCE OF ENTEROPARASITOSES IN STUDENTS OF THE MUNICIPAL SCHOOL JARDIM MARILIA, LOCATED IN THE EAST ZONE OF THE MUNICIPALITY OF S\u00c3O PAULO"], ["Cec\u00edlia Ferreira de Mello", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["Alessandro Ponce De Le\u00e3o Giupponi", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["Anthony \u00c9rico Guimar\u00e3es", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["H\u00e9lcio R Gil-Santana", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["Elias Seixas Lorosa", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["J\u00falia Dos Santos Silva", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["Andressa Nunes Ara\u00fajo", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["Jeronimo Alencar", 2015, "Feeding Patterns of Mosquitoes (Diptera: Culicidae) in the Atlantic Forest, Rio de Janeiro, Brazil"], ["MJ Sousa", 2015, "Adult-onset cow's milk allergy and bodybuilding: is there a connection?"], ["AR Ferreira", 2015, "Adult-onset cow's milk allergy and bodybuilding: is there a connection?"], ["JP Moreira Silva", 2015, "Adult-onset cow's milk allergy and bodybuilding: is there a connection?"], ["P Machado", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["J Dupont", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["J Parreira", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["M Moura", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["C Moura", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["P Rodrigues", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["A Clara", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["A Opini\u00e3o", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["S Fragoso", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["S Santos", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["G Rocha", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["JC Marques", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["A Lu\u00eds", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["F Vaz", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["C Sim\u00f5es", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["S Bento", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["L Faria", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["M Rocha", 2015, "1906 Management of BRCA 1/2 mutation carriers: 14 years of a multidisciplinary program"], ["A Moreira", 2015, "Nitrofurantoin induced pulmonary injury in a patient with allergy to persimmon-a case report: 984"], ["J Moreira Silva", 2015, "Nitrofurantoin induced pulmonary injury in a patient with allergy to persimmon-a case report: 984"], ["I Lopes", 2015, "Nitrofurantoin induced pulmonary injury in a patient with allergy to persimmon-a case report: 984"], ["A Costa", 2015, "Tracheal tumors as a differential diagnosis of asthma-case report: 1775"], ["L Brosseron", 2015, "Allergens involved in peanut and tree nut allergy-experience of a center in the north of Portugal: 306"], ["M Patita", 2015, "SUN-PP170: Endoscopic Gastrostomy for Nutritional Support in Post Stroke Persistent Dysphagia"], ["CA Santos", 2015, "SUN-PP170: Endoscopic Gastrostomy for Nutritional Support in Post Stroke Persistent Dysphagia"], ["J Fonseca", 2015, "SUN-PP170: Endoscopic Gastrostomy for Nutritional Support in Post Stroke Persistent Dysphagia"], ["G Nunes", 2015, "SUN-PP170: Endoscopic Gastrostomy for Nutritional Support in Post Stroke Persistent Dysphagia"], ["PY Dankers", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["O Jeon", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Danti", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Sanz-Garcia", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["JR Henstock", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Rojas-Pena", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Levin", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["TF Gonzalez", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["T J\u00fcngst", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Pandit", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Lahti", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["DJ Kelly", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Berrettini", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["P Dalton", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["T O'Brien", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Niada", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["D Zeugolis", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Berry", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["Y Pang", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["EJ Fraser", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["GE Salazar-Noratto", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Assmann", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["I Tudorache", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["P Kalozoumis", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["K Huynh", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["R Bianco", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["DE Muylaert", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C Mota", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["H Talacua", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["P Akhyari", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["F Chen", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["HM Janssen", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Klein Gunnewiek", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["SL Sutoko", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Picard-Deland", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["L Morticelli", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Cebotari", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["I Ribitsch", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Groll", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["G Amodeo", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Sarikouch", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["T Galbraith", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C Gerner", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Tokunaga", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Kluin", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Elahinia", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["H Markides", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Schmidt", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["D Hutmacher", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["B Amsden", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["JG Kennedy", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["D Gaspar", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["L Penning", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["L Howard", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Driessen", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["L Trombi", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["G Brook", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["RS Tuan", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["H Mertaniemi", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Nantasanti", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["H Clevers", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["D Murata", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["L Moroni", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["Y Sakai", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["LM Ferreira", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Franchi", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["H Stevens", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["P Vadgama", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["FA Auger", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Ruel", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["AI Smits", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["R Vries", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Vancso", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["LA Fortier", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["JP Aguilar", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["G Gibson", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["JM Cassano", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["O Ikkala", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["N De Nijs", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Milani", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["BA Schotanus", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["P Kumar", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["FP Baaijens", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Fujiki", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["Y Horimoto", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["L Germain", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["E Benetti", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Huch", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["VR Stoldt", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Anzai", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["CV Bouten", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C Stefanini", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["D D'Alessandro", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["H Kruitwagen", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Gabner", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["F Schiffer", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["G Hochleitner", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Satyam", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["F Heidelberg", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["D Panetta", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["D Kreil", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["PG Sacerdote", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["KA Ross", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["AT Brini", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["F Chiellini", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["GM Cunniffe", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Yoo", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["MC Verhaar", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["R Tranquillo", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["K Misumi", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["K Nakayama", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["H Munakata", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Lichtenberg", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Haverich", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["AJ El Haj", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Daly", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["V Laterreur", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C Coleman", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["BN Sathy", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Mata", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Bosman", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Korossis", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Di Luca", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C Evans", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Reimer", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Creane", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["RE Guldberg", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["MA Lipka", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C Tremblay", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["F Jenner", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Longoni", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Rosser", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["T Niino", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["MB Goodale", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Yliperttula", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Egerbacher", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["B Spee", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["A Hrynevich", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["J Rothuizen", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["ND Telling", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["ZH Syedain", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C van Blitterswijk", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["C Escobedo-Lucea", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["S Akieda", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["M Stru\u00df", 2015, "2015 4th TERMIS World Congress Boston, Massachusetts September 8\u201311, 2015"], ["Fernanda Melo", 2015, "Effect of positive airway pressure added to conventional chest physiotherapy in resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Franklin Barbosa", 2015, "Effect of positive airway pressure added to conventional chest physiotherapy in resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Jo\u00e3o Silva Junior", 2015, "Effect of positive airway pressure added to conventional chest physiotherapy in resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Marcia Novais", 2015, "Effect of positive airway pressure added to conventional chest physiotherapy in resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Islla Marreiros", 2015, "Effect of positive airway pressure added to conventional chest physiotherapy in resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["Adriana Lunardi", 2015, "Effect of positive airway pressure added to conventional chest physiotherapy in resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["D\u00e9bora Palheta", 2015, "Effect of positive airway pressure added to conventional chest physiotherapy in resolution of pleural effusion after drainage: A randomised controlled trial"], ["MR VERRUMA-BERNARDI", 2015, "An\u00e1lise sensorial afetiva de cenouras cultivadas em sistemas: org\u00e2nico e convencional"], ["JHN SILVA", 2015, "An\u00e1lise sensorial afetiva de cenouras cultivadas em sistemas: org\u00e2nico e convencional"], ["ER ARA\u00daJO", 2015, "An\u00e1lise sensorial afetiva de cenouras cultivadas em sistemas: org\u00e2nico e convencional"], ["LAC MARGARIDO", 2015, "An\u00e1lise f\u00edsico-qu\u00edmica de cacha\u00e7as org\u00e2nicas produzidas com diferentes preparos da cana-de-a\u00e7\u00facar"], ["MTMR BORGES", 2015, "An\u00e1lise f\u00edsico-qu\u00edmica de cacha\u00e7as org\u00e2nicas produzidas com diferentes preparos da cana-de-a\u00e7\u00facar"], ["RCS COELHO", 2015, "An\u00e1lise f\u00edsico-qu\u00edmica de cacha\u00e7as org\u00e2nicas produzidas com diferentes preparos da cana-de-a\u00e7\u00facar"], ["Olandina Della JUSTINA", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Edna Aparecida Jord\u00e3o", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Juliana Freitag Schweikart", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Juliana Meira de CAMPOS", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Nilva Lorini Simioni", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Elen Rose Zavitoski Deon", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Maria Am\u00e9lia Conter de S\u00c3O JOS\u00c9", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Julio Cesar Vicente da SILVA", 2015, "ENTREVISTA COM A PROFA. DRA. ANA MARIZA BENEDETTI: DI\u00c1LOGOS SOBRE ENSINO-APRENDIZAGEM DE L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES"], ["Jose de Jesus Silva Lomeli", 2015, "Design of a Mechatronic System for Fault Detection in a Rotor under Misalignment and Unbalance"], ["Leonardo Fonseca Ruiz", 2015, "Design of a Mechatronic System for Fault Detection in a Rotor under Misalignment and Unbalance"], ["Julio Cesar Tapia", 2015, "Design of a Mechatronic System for Fault Detection in a Rotor under Misalignment and Unbalance"], ["Juan L Mata", 2015, "Design of a Mechatronic System for Fault Detection in a Rotor under Misalignment and Unbalance"], ["Omar Heredia Vargas", 2015, "Design of a Mechatronic System for Fault Detection in a Rotor under Misalignment and Unbalance"], ["Vitor EL Paiva", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["Jos\u00e9 Eduardo Maneschy", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["Jos\u00e9 Luiz F Freire", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["J\u00fcrgen Rudolph", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["Bruno Silva", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["Miguel Cisternas", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["Rodolfo Suanno", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["Felippe Costa", 2015, "Load Data Evaluation, Stress Analysis and Cycle Counting for the Qualified Thermal Fatigue Assessment of a NPP Component"], ["Muana Hiandra Pereira dos Passos", 2015, "Validity and Reliability of an Instrument to Assess the Posterior Scapular Displacement"], ["Rodrigo Cappato de Ara\u00fajo", 2015, "Validity and Reliability of an Instrument to Assess the Posterior Scapular Displacement"], ["Juliana Pereira da Silva", 2015, "Validity and Reliability of an Instrument to Assess the Posterior Scapular Displacement"], ["Ana Carolina Rodarti Pitangui", 2015, "Validity and Reliability of an Instrument to Assess the Posterior Scapular Displacement"], ["Nat\u00e1lia Barros Beltr\u00e3o", 2015, "Validity and Reliability of an Instrument to Assess the Posterior Scapular Displacement"], ["Val\u00e9ria Mayaly Alves de Oliveira", 2015, "Validity and Reliability of an Instrument to Assess the Posterior Scapular Displacement"], ["Rayanne Viana Costa", 2015, "Girassol (Helianthus annuus L.) e seus coprodutos na alimenta\u00e7\u00e3o animal"], ["Moacir Ferreira Duarte J\u00fanior", 2015, "Girassol (Helianthus annuus L.) e seus coprodutos na alimenta\u00e7\u00e3o animal"], ["Kelly Silva Pereira", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["S Barroso", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["Ana Paula Mendes Silva", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["Luc\u00e9lia Silva", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["Breno Satler", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["Kenia Kelly Fiaux do Nascimento", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["Eduardo de Souza Nicolau", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["S Diniz", 2015, "The protein-protein interaction network analysis of neurobiology of Alzheimer's disease: A blood-based mirna systematic revision study"], ["Wilton Pereira Silva", 2015, "Heat and Mass Transport during the Drying of Castor Bean Fruits (Ricinus communis L.,\" Brs Energia\" variety)."], ["LPL Silva", 2015, "Heat and Mass Transport during the Drying of Castor Bean Fruits (Ricinus communis L.,\" Brs Energia\" variety)."], ["Lu\u00eds Roberto Sousa Mendes", 2015, "O CONTROLE NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: o papel da auditoria interna em uma institui\u00e7\u00e3o federal de ensino superior de Minas Gerais"], ["Simone Rocha Gon\u00e7alves", 2015, "O CONTROLE NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: o papel da auditoria interna em uma institui\u00e7\u00e3o federal de ensino superior de Minas Gerais"], ["TH WOLTERBEEK", 2015, "Particle Exposure and Dose While Cycling: Approach by Biomonitoring and Active Sampling"], ["CA RAMOS", 2015, "Particle Exposure and Dose While Cycling: Approach by Biomonitoring and Active Sampling"], ["SM ALMEIDA", 2015, "Particle Exposure and Dose While Cycling: Approach by Biomonitoring and Active Sampling"], ["T FARIA", 2015, "Particle Exposure and Dose While Cycling: Approach by Biomonitoring and Active Sampling"], ["J Garc\u00eda De Veas Silva", 2015, "PROTOCOL FOR THE IDENTIFICATION OF MULTIPLE MYELOMA IN PATIENTS ATTENDING EMERGENCY SERVICES WITH SEVERE BONE PAIN: T324"], ["M Molina Zayas", 2015, "PROTOCOL FOR THE IDENTIFICATION OF MULTIPLE MYELOMA IN PATIENTS ATTENDING EMERGENCY SERVICES WITH SEVERE BONE PAIN: T324"], ["R Rios Tamayo", 2015, "PROTOCOL FOR THE IDENTIFICATION OF MULTIPLE MYELOMA IN PATIENTS ATTENDING EMERGENCY SERVICES WITH SEVERE BONE PAIN: T324"], ["J Garc\u00eda Lario", 2015, "PROTOCOL FOR THE IDENTIFICATION OF MULTIPLE MYELOMA IN PATIENTS ATTENDING EMERGENCY SERVICES WITH SEVERE BONE PAIN: T324"], ["M Fern\u00e1ndez Varela", 2015, "PROTOCOL FOR THE IDENTIFICATION OF MULTIPLE MYELOMA IN PATIENTS ATTENDING EMERGENCY SERVICES WITH SEVERE BONE PAIN: T324"], ["M Del Aguila Garc\u00eda", 2015, "PROTOCOL FOR THE IDENTIFICATION OF MULTIPLE MYELOMA IN PATIENTS ATTENDING EMERGENCY SERVICES WITH SEVERE BONE PAIN: T324"], ["P Men\u00e9ndez Valladares", 2015, "HIGH CUT-OFF HAEMODIALYSIS AND SERUM FREE LIGHT CHAINS: OPTIMIZING THE TREATMENT OF PATIENTS WITH MULTIPLE MYELOMA AND ACUTE KIDNEY INJURY: W046"], ["J Rojas Noboa", 2015, "HIGH CUT-OFF HAEMODIALYSIS AND SERUM FREE LIGHT CHAINS: OPTIMIZING THE TREATMENT OF PATIENTS WITH MULTIPLE MYELOMA AND ACUTE KIDNEY INJURY: W046"], ["R Duro Mill\u00e1n", 2015, "HIGH CUT-OFF HAEMODIALYSIS AND SERUM FREE LIGHT CHAINS: OPTIMIZING THE TREATMENT OF PATIENTS WITH MULTIPLE MYELOMA AND ACUTE KIDNEY INJURY: W046"], ["C Bermudo Guitarte", 2015, "HIGH CUT-OFF HAEMODIALYSIS AND SERUM FREE LIGHT CHAINS: OPTIMIZING THE TREATMENT OF PATIENTS WITH MULTIPLE MYELOMA AND ACUTE KIDNEY INJURY: W046"], ["RP Lana", 2015, "Desempenho de vacas mesti\u00e7as em fun\u00e7\u00e3o de suplementa\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica e proteica em dietas \u00e0 base de silagem de milho"], ["DM Fonseca", 2015, "Desempenho de vacas mesti\u00e7as em fun\u00e7\u00e3o de suplementa\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica e proteica em dietas \u00e0 base de silagem de milho"], ["LN Renn\u00f3", 2015, "Desempenho de vacas mesti\u00e7as em fun\u00e7\u00e3o de suplementa\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica e proteica em dietas \u00e0 base de silagem de milho"], ["LIM Vargas", 2015, "Desempenho de vacas mesti\u00e7as em fun\u00e7\u00e3o de suplementa\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica e proteica em dietas \u00e0 base de silagem de milho"], ["CM Veloso", 2015, "Desempenho de vacas mesti\u00e7as em fun\u00e7\u00e3o de suplementa\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica e proteica em dietas \u00e0 base de silagem de milho"], ["JCP Silva", 2015, "Desempenho de vacas mesti\u00e7as em fun\u00e7\u00e3o de suplementa\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica e proteica em dietas \u00e0 base de silagem de milho"], ["MG Alves", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["S Pinto", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["AD Martins", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["PI Moreira", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["PF Oliveira", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["A Barros", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["T Simoes", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["RA Carvalho", 2015, "Metabolic fingerprints in testicular biopsies from type 1 diabetic patients"], ["S Batista", 2015, "THU0336 Physicians Give More Relevance to Objective Measures When Assessing Global Disease Activity in Rheumatoid Arthritis"], ["C Costa", 2015, "THU0336 Physicians Give More Relevance to Objective Measures When Assessing Global Disease Activity in Rheumatoid Arthritis"], ["M Coutinho", 2015, "THU0336 Physicians Give More Relevance to Objective Measures When Assessing Global Disease Activity in Rheumatoid Arthritis"], ["J Sousa", 2015, "THU0336 Physicians Give More Relevance to Objective Measures When Assessing Global Disease Activity in Rheumatoid Arthritis"], ["Sofia Ramiro", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["C Scir\u00e8", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["H Severens", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["BJ Fautrel", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["Florian Berghea", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["A Boonen", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["T Uhlig", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["J Canas da Silva", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["V Watson", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["J Detert", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["M P\u00e9ntek", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["L Carmona", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["R van Vollenhoven", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["Monika Hifinger", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["P Jacques", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["Mickael Hiligsmann", 2015, "OP0281 Rheumatologists Consider Patient Preferences and Costs when Choosing Treatments for Rheumatoid Arthritis (RA) Patients. A Cross-European Discrete Choice Experiment"], ["Francisco Clesson Dias Monte", 2015, "Impactos da seca nas unidades produtivas familiares assentadas"], ["Luiz Antonio Maciel de Paula", 2015, "Impactos da seca nas unidades produtivas familiares assentadas"], ["Gema Galgani Esmeraldo", 2015, "Impactos da seca nas unidades produtivas familiares assentadas"], ["Jos\u00e9 Glaudervane Sousa Silva", 2015, "Impactos da seca nas unidades produtivas familiares assentadas"], ["JS da Rocha Neto", 2015, "Development of a multivariable control system on an experimental platform dedicated to the study of fouling phenomena"], ["TR Melo", 2015, "Development of a multivariable control system on an experimental platform dedicated to the study of fouling phenomena"], ["Julyana Carvalho Kluck Silva", 2015, "Utiliza\u00e7\u00e3o do estudo de tempos cronometrados para determina\u00e7\u00e3o da capacidade produtiva de um sal\u00e3o de beleza"], ["Karyne Dias Bernardes", 2015, "Utiliza\u00e7\u00e3o do estudo de tempos cronometrados para determina\u00e7\u00e3o da capacidade produtiva de um sal\u00e3o de beleza"], ["Ingryd Di\u00f3genes de Ara\u00fajo Lima", 2015, "Utiliza\u00e7\u00e3o do estudo de tempos cronometrados para determina\u00e7\u00e3o da capacidade produtiva de um sal\u00e3o de beleza"], ["Maria de F\u00e1tima Silva Diniz", 2015, "Utiliza\u00e7\u00e3o do estudo de tempos cronometrados para determina\u00e7\u00e3o da capacidade produtiva de um sal\u00e3o de beleza"], ["Vitor William Batista Martins", 2015, "Utiliza\u00e7\u00e3o do estudo de tempos cronometrados para determina\u00e7\u00e3o da capacidade produtiva de um sal\u00e3o de beleza"], ["Pedro L Silva", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Patricia RM Rocco", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Nathane S Felix", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Gisele Sudo", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Nazar\u00e9 Rocha", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Fernanda F Cruz", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Lucas Mendon\u00e7a", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Soraia C Abreu", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Gisele A Padilha", 2015, "Effects Of Mesenchymal Stromal Cell Therapy On Hemodynamic Variables And Vascular Reactivity In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Lucas Mendonca", 2015, "Comparison Between Phosphodiesterase-5 And Fibroblast Growth Factor Receptor-1 Inhibitors In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Cynthia DS Samary", 2015, "Comparison Between Phosphodiesterase-5 And Fibroblast Growth Factor Receptor-1 Inhibitors In Monocrotaline-Induced Pulmonary Arterial Hypertension"], ["Jo\u00e3o Paulo da Silva", 2015, "Posseiros e possuidores: conflitos sociais na forma\u00e7\u00e3o da estrutura fundi\u00e1ria em S\u00e3o Carlos-SP entre 1850 e 1888"], ["Gustavo Thomaz", 2015, "Dual compartment tank"], ["Joao Henrique De Paiva Kenicke", 2015, "Dual compartment tank"], ["Ronal Klostermann", 2015, "Dual compartment tank"], ["Julio Silva", 2015, "Dual compartment tank"], ["Alexandre Nunes", 2015, "Dual compartment tank"], ["Glauco Vieira Miranda", 2015, "ESTUDO DA CAPACIDADE DE COMBINA\u00c7\u00c3O DE H\u00cdBRIDOS DE MILHO UTILIZANDO A AN\u00c1LISE DE FATORES/THE COMBINING ABILITY OF MAYZE HYBRIDS USING FACTOR ANALYSIS"], ["JO\u00c3O CARLOS CARDOSO GALV\u00c3O", 2015, "ESTUDO DA CAPACIDADE DE COMBINA\u00c7\u00c3O DE H\u00cdBRIDOS DE MILHO UTILIZANDO A AN\u00c1LISE DE FATORES/THE COMBINING ABILITY OF MAYZE HYBRIDS USING FACTOR ANALYSIS"], ["RICARDO GON\u00c7ALVES SILVA", 2015, "ESTUDO DA CAPACIDADE DE COMBINA\u00c7\u00c3O DE H\u00cdBRIDOS DE MILHO UTILIZANDO A AN\u00c1LISE DE FATORES/THE COMBINING ABILITY OF MAYZE HYBRIDS USING FACTOR ANALYSIS"], ["Josim\u00e1rio Jo\u00e3o da Silva", 2015, "An\u00e1lisis de la bio\u00e9tica para las indicaciones de cirug\u00eda bari\u00e1trica en ni\u00f1os y adolescentes"], ["Cynthia Meira de Almeida Godoy", 2015, "An\u00e1lisis de la bio\u00e9tica para las indicaciones de cirug\u00eda bari\u00e1trica en ni\u00f1os y adolescentes"], ["S\u00e9rcio Flavny Brand\u00e3o de Menezes Correia", 2015, "An\u00e1lisis de la bio\u00e9tica para las indicaciones de cirug\u00eda bari\u00e1trica en ni\u00f1os y adolescentes"], ["Galeno Egydio Jos\u00e9 de Magalh\u00e3es Neto", 2015, "An\u00e1lisis de la bio\u00e9tica para las indicaciones de cirug\u00eda bari\u00e1trica en ni\u00f1os y adolescentes"], ["Marcelo Falc\u00e3o Santana", 2015, "An\u00e1lisis de la bio\u00e9tica para las indicaciones de cirug\u00eda bari\u00e1trica en ni\u00f1os y adolescentes"], ["Guillermo Lema", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Katia Gonz\u00e1lez", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["J Sebasti\u00e1n Silva", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Rodrigo L\u00f3pez", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Nicol\u00e1s Aeschlimann", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Daniel Springm\u00fcller", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Roberto Canessa", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Alejandra Flores", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Claudia Carvajal", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["Evelyn Borchert", 2015, "Analgesia, sedaci\u00f3n y anestesia para cateterismo diagn\u00f3stico y/o terap\u00e9utico en pacientes pedi\u00e1tricos con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas en el Hospital Cl\u00ednico de la Pontificia \u2026"], ["A Albuquerque", 2015, "The \u201croundabout Man\u201d Trapped in the \u201croundabout City\u201d\u2013a Case Report of a Severe Obsessive Compulsive Disorder"], ["J Ribeiro da Silva", 2015, "The \u201croundabout Man\u201d Trapped in the \u201croundabout City\u201d\u2013a Case Report of a Severe Obsessive Compulsive Disorder"], ["APG Silva", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["LBO Rodrigues", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["RR Silva", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["FF Da Silva", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["GGP Carvalho", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["MM Lisboa", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["AC Oliveira", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["VVS De Almeida", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["AA Pinheiro", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["JW D Silva", 2015, "Correlation between Intake and Feeding Behavior of Holstein Calves Fed Diets Supplemented with Pellets and Mash"], ["Francisca Delerue", 2015, "Doen\u00e7a de Kikuchi-Fujimoto. Caso cl\u00ednico"], ["Pedro Correia Azevedo", 2015, "Doen\u00e7a de Kikuchi-Fujimoto. Caso cl\u00ednico"], ["Ricardo Macau", 2015, "Doen\u00e7a de Kikuchi-Fujimoto. Caso cl\u00ednico"], ["Jo\u00e3o Namora", 2015, "Doen\u00e7a de Kikuchi-Fujimoto. Caso cl\u00ednico"], ["RS Mendes", 2015, "PITIOSE CUT\u00c2NEA CANINA\u2013RELATO DE CASO"], ["LM Torres", 2015, "PITIOSE CUT\u00c2NEA CANINA\u2013RELATO DE CASO"], ["F GARINO JUNIOR", 2015, "PITIOSE CUT\u00c2NEA CANINA\u2013RELATO DE CASO"], ["JKC Silva", 2015, "PITIOSE CUT\u00c2NEA CANINA\u2013RELATO DE CASO"], ["AKFP Dantas", 2015, "PITIOSE CUT\u00c2NEA CANINA\u2013RELATO DE CASO"], ["KN Ara\u00fajo", 2015, "PITIOSE CUT\u00c2NEA CANINA\u2013RELATO DE CASO"], ["RICARDO ALEXANDRE LOUREN\u00c7ONI CARDOSO", 2015, "COMPORTAMENTO DE VARIEDADES E LINHAGENS DE FEIJ\u00c3O DO TIPO JALO EM MINAS GERAIS/BEHAVIOR OF COMMON BEAN CULTIVARS AND LINES OF THE\" JALO\" TYPE IN MINAS GERAIS, BRAZIL"], ["CLIBAS VIEIRA", 2015, "COMPORTAMENTO DE VARIEDADES E LINHAGENS DE FEIJ\u00c3O DO TIPO JALO EM MINAS GERAIS/BEHAVIOR OF COMMON BEAN CULTIVARS AND LINES OF THE\" JALO\" TYPE IN MINAS GERAIS, BRAZIL"], ["ROGERIO FARIA VIEIRA", 2015, "COMPORTAMENTO DE VARIEDADES E LINHAGENS DE FEIJ\u00c3O DO TIPO JALO EM MINAS GERAIS/BEHAVIOR OF COMMON BEAN CULTIVARS AND LINES OF THE\" JALO\" TYPE IN MINAS GERAIS, BRAZIL"], ["JANAINA IARA SILVA", 2015, "COMPORTAMENTO DE VARIEDADES E LINHAGENS DE FEIJ\u00c3O DO TIPO JALO EM MINAS GERAIS/BEHAVIOR OF COMMON BEAN CULTIVARS AND LINES OF THE\" JALO\" TYPE IN MINAS GERAIS, BRAZIL"], ["Joyce Alves Goulart da Silva", 2015, "Quantifica\u00e7\u00e3o de metab\u00f3litos secund\u00e1rios relacionados \u00e0 resposta de defesa do cafeeiro contra Pseudomonas syringae pv. garcae"], ["Aida Maris Peres", 2015, "Sistematiza\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia de Enfermagem na gradua\u00e7\u00e3o: um olhar sob o Pensamento Complexo"], ["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Costa Alves da Silva", 2015, "Influ\u00eancias regionais nos servi\u00e7os de restaura\u00e7\u00e3u em casamentos:\u201cDiz-me onde casas... Dir-te-ei como festejas\u201d"], ["ALF PORTO", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de protease utilizando planejamento fatorial por Streptomyces parvulus DPUA 1573"], ["JM SILVA", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de protease utilizando planejamento fatorial por Streptomyces parvulus DPUA 1573"], ["TS PORTO", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de protease utilizando planejamento fatorial por Streptomyces parvulus DPUA 1573"], ["CS PORTO", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de protease utilizando planejamento fatorial por Streptomyces parvulus DPUA 1573"], ["NS Pereira", 2015, "Obtaining preliminary DRIS norms and sufficiency ranges in banana of the prata subgroup, in the region of the Lower Jaguaribe, Cear\u00e1, Brazil."], ["LTL de Ara\u00fajo", 2015, "Obtaining preliminary DRIS norms and sufficiency ranges in banana of the prata subgroup, in the region of the Lower Jaguaribe, Cear\u00e1, Brazil."], ["JA do N Silva", 2015, "Obtaining preliminary DRIS norms and sufficiency ranges in banana of the prata subgroup, in the region of the Lower Jaguaribe, Cear\u00e1, Brazil."], ["FL da Silva", 2015, "Obtaining preliminary DRIS norms and sufficiency ranges in banana of the prata subgroup, in the region of the Lower Jaguaribe, Cear\u00e1, Brazil."], ["AMO Ferreira", 2015, "Obtaining preliminary DRIS norms and sufficiency ranges in banana of the prata subgroup, in the region of the Lower Jaguaribe, Cear\u00e1, Brazil."], ["Marjorie Torres", 2015, "Census Tract 37.04: Sunnyside Neighborhood"], ["Lexy Davis", 2015, "Census Tract 37.04: Sunnyside Neighborhood"], ["Greg Myers", 2015, "Census Tract 37.04: Sunnyside Neighborhood"], ["Vanessa Camacho", 2015, "Census Tract 37.04: Sunnyside Neighborhood"], ["Gloria Damian", 2015, "Census Tract 37.04: Sunnyside Neighborhood"], ["S\u00e2mia Andr\u00edcia Souza da Silva", 2015, "Conhecimento e cren\u00e7a sobre plantas medicinais e fitoterapia dos profissionais da Sa\u00fade da Fam\u00edlia do V Distrito Sanit\u00e1rio de Macei\u00f3."], ["Lilian Mariane Pereira da SILVA", 2015, "Conhecimento e cren\u00e7a sobre plantas medicinais e fitoterapia dos profissionais da Sa\u00fade da Fam\u00edlia do V Distrito Sanit\u00e1rio de Macei\u00f3."], ["Gabriele Fernanda da Concei\u00e7\u00e3o Santos", 2015, "Conhecimento e cren\u00e7a sobre plantas medicinais e fitoterapia dos profissionais da Sa\u00fade da Fam\u00edlia do V Distrito Sanit\u00e1rio de Macei\u00f3."], ["Bianca Pereira Rodrigues", 2015, "Conhecimento e cren\u00e7a sobre plantas medicinais e fitoterapia dos profissionais da Sa\u00fade da Fam\u00edlia do V Distrito Sanit\u00e1rio de Macei\u00f3."], ["Sabrina Joany Felizardo Neves", 2015, "Conhecimento e cren\u00e7a sobre plantas medicinais e fitoterapia dos profissionais da Sa\u00fade da Fam\u00edlia do V Distrito Sanit\u00e1rio de Macei\u00f3."], ["Sarah RG Lima-Saraiva", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Grasielly R Souza", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Jackson RGS Almeida", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Amanda L Guimar\u00e3es", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Marco Ant\u00f4nio Botelho", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Jos\u00e9 M Barbosa-Filho", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Ana P Oliveira", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Juliane C Silva", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Raimundo G Oliveira-J\u00fanior", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Raimundo Braz-Filho", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Dinalva Brito Queiroz", 2015, "Reduces Nociceptive Behaviour in Mice"], ["Luciane Goulart", 2015, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["Marcos Alberto Fernandes", 2015, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["Daniela Batistella Libardi", 2015, "CONTRATO N\u00ba 7.044/10-ANP-UFRGS-FAURGS"], ["J Bradow", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["IL Gridi-Papp", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["J Lv", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Y Liu", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["FPC Sobrinho", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["MG Fuzatto", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["NM Silva", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JD Clement", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["LP De Carvalho", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["ORRF da Silva", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["IM Silva", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["W Krause", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["GL Hammer", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["AK Abudurezikekey", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["A Santi", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Paulo Eduardo Teodoro", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["GD Zanon", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["IS Martins", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["E Furlani Jr", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["ESAB de Almeida", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["CL Morello", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["LE Carvalho", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["GB Bruno", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["FG Macedo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["MT Cassia", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["MCS Carvalho", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["V Sofiatti", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Flavia Alves da Silva", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["IC Ferreira", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["CO Gwathmey", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["DM Kubiak", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["DMA dos Santos", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["A Chen", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["RJ De Freitas", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["WP Araujo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Carlos Antonio da Silva Junir", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JR Pereira", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Jefferson Luis Anselmo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["FV de Lima", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["CAM Ferraz", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JV Ferrari", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JR Rambo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["DR Brito", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JIS Rodrigues", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["S Ferrari", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JF Jeronimo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["ZN Brandao", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["WM Leandro", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["RP Da Silva", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JM Camargo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["PT Silva", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["AV Silva", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["R Brodrick", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["ML Santos", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["ED Chiavegato", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["WE Pereira", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["MA Camacho", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["LF Melo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["E Cia", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["G Davidonis", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["C Santos", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["CA Rosolem", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["FJC Farias", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["FR Echer", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["JP Gomes", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["VL Araujo", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Caio Cezar Guedes Correa", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["PE Teodoro", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["SP Milroy", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["AS Santos", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["MP Bange", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["NE de Macedo Beltrao", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["HC Vieira Jr", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["CD Cruz", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["FAC Almeida", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Francisco Eduardo Torres", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["J Ma", 2015, "Effect of soil and foliar potassium application on yield and fiber quality in cotton (Gossypium hirsutum L.)"], ["Joel Cardoso da SILVA", 2015, "Dos palcos \u00e0s telas do cinema"], ["Benedita Afonso MARTINS", 2015, "Dos palcos \u00e0s telas do cinema"], ["LD de S \u00b9 FERRAZ", 2015, "SIMULA\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DE HIDROG\u00caNIO APLICANDO FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL"], ["D da C SANTOS", 2015, "SIMULA\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DE HIDROG\u00caNIO APLICANDO FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL"], ["LFS \u00b9 NETTO", 2015, "SIMULA\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DE HIDROG\u00caNIO APLICANDO FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL"], ["C \u00b9 JESUS", 2015, "SIMULA\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DE HIDROG\u00caNIO APLICANDO FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL"], ["E \u00b9 SILVA", 2015, "SIMULA\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DE HIDROG\u00caNIO APLICANDO FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL"], ["Centro Hospitalar Vila Nova de Gaia", 2015, "formed. Specific IgE (sIgE) to the sus-pected food, rPru p 3, rCor a 8, rBet v 1, rPhl p 12, rAra h 1, rAra h 2 and rAra h 3 were determined by ImmunoCAP (Ther-mofisher\u00ae)."], ["EPE Espinho", 2015, "formed. Specific IgE (sIgE) to the sus-pected food, rPru p 3, rCor a 8, rBet v 1, rPhl p 12, rAra h 1, rAra h 2 and rAra h 3 were determined by ImmunoCAP (Ther-mofisher\u00ae)."], ["E JESUS", 2015, "FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL APLICADA AO ESTUDO DA REA\u00c7\u00c3O DE GAS-SHIFT EM REATORES DE MICROCANAIS"], ["JPS ANDRADE", 2015, "FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL APLICADA AO ESTUDO DA REA\u00c7\u00c3O DE GAS-SHIFT EM REATORES DE MICROCANAIS"], ["FA ARNALDO", 2015, "FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL APLICADA AO ESTUDO DA REA\u00c7\u00c3O DE GAS-SHIFT EM REATORES DE MICROCANAIS"], ["ALD RAMOS", 2015, "FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL APLICADA AO ESTUDO DA REA\u00c7\u00c3O DE GAS-SHIFT EM REATORES DE MICROCANAIS"], ["RL PAGANO", 2015, "FLUIDODIN\u00c2MICA COMPUTACIONAL APLICADA AO ESTUDO DA REA\u00c7\u00c3O DE GAS-SHIFT EM REATORES DE MICROCANAIS"], ["AMV BATISTA", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["DB GALVANI", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["JK SILVA", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["FEB MARTINS", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["S STEPHEN PRINCE", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["A MEDEIROS", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["M do V MACIEL", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["MAD BOMFIM", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["ACR CAVALCANTE", 2015, "Exploratory analysis of fecal NIR spectra similarity of goats and sheep grazing Brazilian Northeastern rangelands."], ["SF dos SANTOS", 2015, "Exploratory data assessment of fecal NIRS from small ruminants: toward a global model to Brazilian Northeastern rangelands."], ["AN MEDEIROS", 2015, "Exploratory data assessment of fecal NIRS from small ruminants: toward a global model to Brazilian Northeastern rangelands."], ["J ANGERER", 2015, "Exploratory data assessment of fecal NIRS from small ruminants: toward a global model to Brazilian Northeastern rangelands."], ["EP Miranda", 2015, "Desempenho de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o por gotejamento"], ["EV Oliveira", 2015, "Desempenho de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o por gotejamento"], ["JL Silva", 2015, "Desempenho de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o por gotejamento"], ["JA Souza", 2015, "Desempenho de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o por gotejamento"], ["HA Pal\u00e1cio", 2015, "Desempenho de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o por gotejamento"], ["FS Dalolio", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["ST Joo", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["SG Velleman", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["S Mahmood", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["X Liu", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["N Rana", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["A Collin", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Morisson", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["J Sambrook", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JH Feng", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["U Juthawut", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["HJ Lima", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["GH Kang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Vennemann", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Javdani", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["N Sellier", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["B Pain", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["D Roussel", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Nisa", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["A Fortune", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["D Xuemei", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["C Romestaing", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["S Dridi", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Z Nikousefat", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["KRB Sporer", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JBS Ferraz", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["X Tang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["S Naz", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["RT Ras", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Q Ban", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Mahmoud Yousef Mahrous", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["S Lutz-Bonengel", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["S Zheng", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MF Do Rosario", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["I Demonty", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["RY Zhao", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["LDG Gaya", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["N Sacchi", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Sarwar", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Lamiaa Mostafa Radwan", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["L Zhengxing", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Y Malila", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["V Sante-Lhoutellier", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JM Geleijnse", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["FMD Rezende", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["GW Le", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["L Yang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["F Minvielle", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Q Li", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["B Vennemann", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MI Khan", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["P Hristakieva", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["RP Zhang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Lalev", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["YQ Fu", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["A Asghar", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["FM Anjum", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["E Le Bihan-Duval", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["E Decuypere", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["A Ma", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["EA Trautwein", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["T Fracasso", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["R Curi", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["SO Olawumi", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["TAA Naji", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Y Liang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Yasin", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Y Srimarut", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JW Wang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Belouze", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Mohamed Ibrahim El Sabry", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JM Brun", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Neima Koutb Alsenosy", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["GM Strasburg", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["RU Khan", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Q Wang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["P Xie", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["L Fresard", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["CW Ernst", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["P Chomczynski", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["C Beaumont", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["HJ Alves", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Oblakova", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["SS Fagbuaro", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["N Mincheva", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["LDC Vieira", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["I Ivanova", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["EF Fritsch", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["CHdJ Pinheiro", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Zhang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JLM Mello", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["S Fajemilehin", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["AP Del Vesco", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["LR Silveira", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Debut", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["GY Tan", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MH Zhang", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["L Ning", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["C Berri", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JND Silva", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["J Feng", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["LL Coutinho", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["ME Babar", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JL Rouanet", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["HC van der Knaap", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MP Berton", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["A Koppelkamm", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["L Hui", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["HH Liu", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["LFT Albino", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Z Kamran", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["W Changxin", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["LH Lorentz", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["B Rey", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MM Boiago", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["J Buyse", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["X Chen", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["R Lunedo", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["YH Shi", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["J Moreira", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MS Ali", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["S Ahmed", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["I Amadou", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["E Gasparino", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MS Butt", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["V Tufarelli", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["MA Nadeem", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Z Zhao", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Y Jego", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["KM Reed", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["M Macari", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["L De Genova Gaya", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["PL Zock", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["A Secatto", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["T Maniatis", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["V Laudadio", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["F Pitel", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["KF Vitzel", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["JE Gabriel", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["HY Yu", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["RJ Tempelman", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["L Meijer", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["RT Nachbar", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["A Giampietro-Ganeco", 2015, "A review: Influences of pre-slaughter stress on poultry meat quality."], ["Tharcisio Cotta Fontainha", 2015, "Modelo de refer\u00eancia de processos para resposta a desastres"], ["GAF Ferreira", 2015, "Modelo de refer\u00eancia de processos para resposta a desastres"], ["RAM Bandeira", 2015, "Modelo de refer\u00eancia de processos para resposta a desastres"], ["A Leiras", 2015, "Modelo de refer\u00eancia de processos para resposta a desastres"], ["LO Silva", 2015, "Modelo de refer\u00eancia de processos para resposta a desastres"], ["NM Carrozzi", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["CA Barboza", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["C Mostarda", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["LY Rocha", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["M Abssamra", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["DJ Feriani", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["JCMF Oliveira", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["MC Irigoyen", 2015, "Aerobic prevents sympathetic overactivity and left ventricle inflammation in rats"], ["VM SCURO", 2015, "Caracteriza\u00e7\u00e3o preliminar das sementes de Paspalum pumilum Nees."], ["RDD SILVA", 2015, "Caracteriza\u00e7\u00e3o preliminar das sementes de Paspalum pumilum Nees."], ["JCP OLIVEIRA", 2015, "Caracteriza\u00e7\u00e3o preliminar das sementes de Paspalum pumilum Nees."], ["SS SOUSA", 2015, "Caracteriza\u00e7\u00e3o preliminar das sementes de Paspalum pumilum Nees."], ["EF SILVA", 2015, "Caracteriza\u00e7\u00e3o preliminar das sementes de Paspalum pumilum Nees."], ["ER ECHEVARRIA", 2015, "Caracteriza\u00e7\u00e3o preliminar das sementes de Paspalum pumilum Nees."], ["Juliana Araujo Silva", 2015, "Interim communities between singularities: encounters of delicacy, artistic creation and difference"], ["Elizabeth Maria Freire de Araujo LIMA", 2015, "Interim communities between singularities: encounters of delicacy, artistic creation and difference"], ["S Hoirisch-Clapauch", 2015, "P. 4. d. 001 A schedule for tapering out clonazepam in panic disorder patients after long-term treatment"], ["Antonio E Nardi", 2015, "P. 4. d. 001 A schedule for tapering out clonazepam in panic disorder patients after long-term treatment"], ["R Amrein", 2015, "P. 4. d. 001 A schedule for tapering out clonazepam in panic disorder patients after long-term treatment"], ["S Machado", 2015, "P. 4. d. 001 A schedule for tapering out clonazepam in panic disorder patients after long-term treatment"], ["A Silva", 2015, "P. 4. d. 001 A schedule for tapering out clonazepam in panic disorder patients after long-term treatment"], ["R Freire", 2015, "P. 4. d. 001 A schedule for tapering out clonazepam in panic disorder patients after long-term treatment"], ["GM MASCARIN", 2015, "Varia\u00e7\u00e3o na suscetibilidade de popula\u00e7\u00f5es p\u00f3s-hibernantes e n\u00e3o hibernantes de Tibraca limbativentris ao Metarhizium anisopliae."], ["KR PACHECO", 2015, "Varia\u00e7\u00e3o na suscetibilidade de popula\u00e7\u00f5es p\u00f3s-hibernantes e n\u00e3o hibernantes de Tibraca limbativentris ao Metarhizium anisopliae."], ["ED QUINTELA", 2015, "Varia\u00e7\u00e3o na suscetibilidade de popula\u00e7\u00f5es p\u00f3s-hibernantes e n\u00e3o hibernantes de Tibraca limbativentris ao Metarhizium anisopliae."], ["HA BOAVENTURA", 2015, "Varia\u00e7\u00e3o na suscetibilidade de popula\u00e7\u00f5es p\u00f3s-hibernantes e n\u00e3o hibernantes de Tibraca limbativentris ao Metarhizium anisopliae."], ["Debora Costa BASTOS", 2015, "Emerg\u00eancia de pl\u00e2ntulas de seis gen\u00f3tipos de porta-enxertos de citros."], ["Luiz Gonzaga de SANTOS FILHO", 2015, "Emerg\u00eancia de pl\u00e2ntulas de seis gen\u00f3tipos de porta-enxertos de citros."], ["Leonardo Tals Lima de ARA\u00daJO", 2015, "Emerg\u00eancia de pl\u00e2ntulas de seis gen\u00f3tipos de porta-enxertos de citros."], ["Joao P Silva", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Jose Venancio", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Luisa Mirones", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Joao Freire", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Luis d'Orey", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Manuel Limbert", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Isadora Rosa", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Goncalo Fernandez", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Ricardo Fonseca", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Isalia Miguel", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["Paula Pereira", 2015, "Rectal cancer management in elderly patients: experience of a single Portuguese institution."], ["JFW Koscheck", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["RP da Silva", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["PP Tsuneda", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["LKH Zervoudakis", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["RD Almeida", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["Filho Fioravanti", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["J\u00fanior Duarte", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["JT Zervoudakis", 2015, "Supplementation of bovine females in grazing: nutritional and reproductive aspects."], ["Jo\u00e3o Manoel da Silva", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o preliminar de acessos de coqueiro-an\u00e3o quanto \u00e0 incid\u00eancia e severidade da queima das folha."], ["Joana Maria Santos Ferreira", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o preliminar de acessos de coqueiro-an\u00e3o quanto \u00e0 incid\u00eancia e severidade da queima das folha."], ["Marcelo Ferreira Fernandes", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o preliminar de acessos de coqueiro-an\u00e3o quanto \u00e0 incid\u00eancia e severidade da queima das folha."], ["Viviane Talamini", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o preliminar de acessos de coqueiro-an\u00e3o quanto \u00e0 incid\u00eancia e severidade da queima das folha."], ["Sem\u00edramis Rabelo Ramalho Ramos", 2015, "Avalia\u00e7\u00e3o preliminar de acessos de coqueiro-an\u00e3o quanto \u00e0 incid\u00eancia e severidade da queima das folha."], ["RP de SOUZA", 2015, "Gest\u00e3o de res\u00edduos de laborat\u00f3rio: adapta\u00e7\u00e3o no m\u00e9todo Walkley-Black para a determina\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria org\u00e2nica em solos visando a redu\u00e7\u00e3o do volume de res\u00edduo de cromo (VI)."], ["JK de S SILVA", 2015, "Gest\u00e3o de res\u00edduos de laborat\u00f3rio: adapta\u00e7\u00e3o no m\u00e9todo Walkley-Black para a determina\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria org\u00e2nica em solos visando a redu\u00e7\u00e3o do volume de res\u00edduo de cromo (VI)."], ["AC da S GON\u00c7ALVES", 2015, "Gest\u00e3o de res\u00edduos de laborat\u00f3rio: adapta\u00e7\u00e3o no m\u00e9todo Walkley-Black para a determina\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria org\u00e2nica em solos visando a redu\u00e7\u00e3o do volume de res\u00edduo de cromo (VI)."], ["OMM TEIXEIRA", 2015, "Gest\u00e3o de res\u00edduos de laborat\u00f3rio: adapta\u00e7\u00e3o no m\u00e9todo Walkley-Black para a determina\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria org\u00e2nica em solos visando a redu\u00e7\u00e3o do volume de res\u00edduo de cromo (VI)."], ["EF RODRIGUEZ", 2015, "Gest\u00e3o de res\u00edduos de laborat\u00f3rio: adapta\u00e7\u00e3o no m\u00e9todo Walkley-Black para a determina\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria org\u00e2nica em solos visando a redu\u00e7\u00e3o do volume de res\u00edduo de cromo (VI)."], ["Lu\u00edsa Sancho", 2015, "Preval\u00eancia dos utentes com tempo de tromboplastina parcial activado baixo, na popula\u00e7\u00e3o do Hospital Prof. Doutor Fernando da Fonseca, EPE"], ["Filipa Salazar", 2015, "Preval\u00eancia dos utentes com tempo de tromboplastina parcial activado baixo, na popula\u00e7\u00e3o do Hospital Prof. Doutor Fernando da Fonseca, EPE"], ["Elzara Aliyeva", 2015, "Preval\u00eancia dos utentes com tempo de tromboplastina parcial activado baixo, na popula\u00e7\u00e3o do Hospital Prof. Doutor Fernando da Fonseca, EPE"], ["MA Santos", 2015, "Preval\u00eancia dos utentes com tempo de tromboplastina parcial activado baixo, na popula\u00e7\u00e3o do Hospital Prof. Doutor Fernando da Fonseca, EPE"], ["Lucinda Silva", 2015, "Preval\u00eancia dos utentes com tempo de tromboplastina parcial activado baixo, na popula\u00e7\u00e3o do Hospital Prof. Doutor Fernando da Fonseca, EPE"], ["IE Bianchi", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["RW Teobaldo", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["BG Macedo", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["CG Neves", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["RV Costa", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["L da S Cabral", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["AF Plothow", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["CGM Silva", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["AP da S Carvalho", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["J\u00fanior Costa", 2015, "Supplementation strategies for dairy cows grazing on tropical grass during the rainy."], ["Patricia Martins", 2015, "PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE COM UM GRUPO DE IDOSOS-UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA"], ["Racquel Silva", 2015, "PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE COM UM GRUPO DE IDOSOS-UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA"], ["Tiago Castello Costa", 2015, "PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE COM UM GRUPO DE IDOSOS-UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA"], ["Thayse Rodrigues", 2015, "PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE COM UM GRUPO DE IDOSOS-UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA"], ["Alexandre Martins", 2015, "PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE COM UM GRUPO DE IDOSOS-UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA"], ["KP Naccarato", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["MAS Ferro", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["C Noveline", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["Marcelo MF Saba", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["CP Sato", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["KP Schumann", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["LD Silva", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["Amanda R De Paiva", 2015, "Upward connecting leaders from buildings"], ["Cibele G Bastos", 2015, "Impacto dos Ramnolip\u00eddeos na disruptura de biofilmes em pe\u00e7as de a\u00e7o inox e tit\u00e2nio de uso ortop\u00e9dico"], ["DB Gon\u00e7alves", 2015, "Impacto dos Ramnolip\u00eddeos na disruptura de biofilmes em pe\u00e7as de a\u00e7o inox e tit\u00e2nio de uso ortop\u00e9dico"], ["Adriano G Parreira", 2015, "Impacto dos Ramnolip\u00eddeos na disruptura de biofilmes em pe\u00e7as de a\u00e7o inox e tit\u00e2nio de uso ortop\u00e9dico"], ["Mauro Ezio E Pires", 2015, "Impacto dos Ramnolip\u00eddeos na disruptura de biofilmes em pe\u00e7as de a\u00e7o inox e tit\u00e2nio de uso ortop\u00e9dico"], ["Paulo A Granjeiro", 2015, "Impacto dos Ramnolip\u00eddeos na disruptura de biofilmes em pe\u00e7as de a\u00e7o inox e tit\u00e2nio de uso ortop\u00e9dico"], ["Danielle de Almeida", 2015, "Impacto dos Ramnolip\u00eddeos na disruptura de biofilmes em pe\u00e7as de a\u00e7o inox e tit\u00e2nio de uso ortop\u00e9dico"], ["PA Granjeiro", 2015, "OTIMIZA\u00c7\u00c3O DA PURIFICA\u00c7\u00c3O DO INIBIDOR DE PROTEASE DE CHENOPODIUM QUINOA COM AQUECIMENTO"], ["DB Gon\u00e7aves", 2015, "OTIMIZA\u00c7\u00c3O DA PURIFICA\u00c7\u00c3O DO INIBIDOR DE PROTEASE DE CHENOPODIUM QUINOA COM AQUECIMENTO"], ["NM Jr Cipriano", 2015, "OTIMIZA\u00c7\u00c3O DA PURIFICA\u00c7\u00c3O DO INIBIDOR DE PROTEASE DE CHENOPODIUM QUINOA COM AQUECIMENTO"], ["FCP Tonelli", 2015, "OTIMIZA\u00c7\u00c3O DA PURIFICA\u00c7\u00c3O DO INIBIDOR DE PROTEASE DE CHENOPODIUM QUINOA COM AQUECIMENTO"], ["DG Pompeu", 2015, "Estudo da especificidade a a\u00e7ucares e avalia\u00e7\u00e3o das atividades anti-inflamat\u00f3rias e antinocepitvas da lectina de sementes de Chenopodium quinoa"], ["AM Godin", 2015, "Estudo da especificidade a a\u00e7ucares e avalia\u00e7\u00e3o das atividades anti-inflamat\u00f3rias e antinocepitvas da lectina de sementes de Chenopodium quinoa"], ["RR Machado", 2015, "Estudo da especificidade a a\u00e7ucares e avalia\u00e7\u00e3o das atividades anti-inflamat\u00f3rias e antinocepitvas da lectina de sementes de Chenopodium quinoa"], ["EAM Ferreira", 2015, "Estudo da especificidade a a\u00e7ucares e avalia\u00e7\u00e3o das atividades anti-inflamat\u00f3rias e antinocepitvas da lectina de sementes de Chenopodium quinoa"], ["Priscilla Rocha Silva Fagundes", 2015, "BANCO CEAGESP DE ALIMENTOS: capta\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de alimentos1"], ["Lenise Mondini", 2015, "BANCO CEAGESP DE ALIMENTOS: capta\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de alimentos1"], ["Silva5 Alessandra Matias de Oliveira Figueiredo", 2015, "BANCO CEAGESP DE ALIMENTOS: capta\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de alimentos1"], ["Rosana de Oliveira Pithan", 2015, "BANCO CEAGESP DE ALIMENTOS: capta\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de alimentos1"], ["Katia Nachiluk", 2015, "BANCO CEAGESP DE ALIMENTOS: capta\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de alimentos1"], ["JP Silva", 2015, "O mercado emergente das novas drogas: o novo desafio social e pol\u00edtico"], ["S Henriques", 2015, "O mercado emergente das novas drogas: o novo desafio social e pol\u00edtico"], ["AL Moreira", 2015, "Analysis of the cutting temperatures along the macrostructure of a directionally solidified Al-7wt% Si alloy"], ["IR Prado", 2015, "Analysis of the cutting temperatures along the macrostructure of a directionally solidified Al-7wt% Si alloy"], ["OL Rocha", 2015, "Analysis of the cutting temperatures along the macrostructure of a directionally solidified Al-7wt% Si alloy"], ["CAP Silva", 2015, "Analysis of the cutting temperatures along the macrostructure of a directionally solidified Al-7wt% Si alloy"], ["JS Barros", 2015, "Analysis of the cutting temperatures along the macrostructure of a directionally solidified Al-7wt% Si alloy"], ["M de A Meneses", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["AR Schio", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["MS Soares", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["DL Balisa", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["GM da Silva", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["RS Caires", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["DD de Souza", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["PT Viana", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["LG Silva", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["FF da Silva", 2015, "Anti-qualitative factors in silages"], ["Gustavo Sera", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Douglas Silva Domingues", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Pierre Charmetant", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Luiz Filipe Protasio Pereira", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Bruna Silvestre Rodrigues da Silva", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Sandra Bellodi Ca\u00e7\u00e3o", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Juliana Costa Silva", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Leonardo Godoy Androcioli", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Thierry Leroy", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Suzana Tiemi Ivamoto", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Rafaelle Vecchia Ferreira", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["Maria Aparecida Santos", 2015, "Valida\u00e7\u00e3o de marcadores microssat\u00e9lites e diversidade gen\u00e9tica de gen\u00f3tipos de Coffea arabica provenientes da Eti\u00f3pia"], ["HT SILVA", 2015, "INFLU\u00caNCIA DOS PAR\u00c2METROS OPERACIONAIS PARA DETERMINA\u00c7\u00c3O DA PRESS\u00c3O DE VAPOR POR TERMOGRAVIMETRIA"], ["PF MARTINS", 2015, "INFLU\u00caNCIA DOS PAR\u00c2METROS OPERACIONAIS PARA DETERMINA\u00c7\u00c3O DA PRESS\u00c3O DE VAPOR POR TERMOGRAVIMETRIA"], ["LA SILVA", 2015, "INFLU\u00caNCIA DOS PAR\u00c2METROS OPERACIONAIS PARA DETERMINA\u00c7\u00c3O DA PRESS\u00c3O DE VAPOR POR TERMOGRAVIMETRIA"], ["LA PI\u00d1EIRO", 2015, "INFLU\u00caNCIA DOS PAR\u00c2METROS OPERACIONAIS PARA DETERMINA\u00c7\u00c3O DA PRESS\u00c3O DE VAPOR POR TERMOGRAVIMETRIA"], ["MRW MACIEL", 2015, "INFLU\u00caNCIA DOS PAR\u00c2METROS OPERACIONAIS PARA DETERMINA\u00c7\u00c3O DA PRESS\u00c3O DE VAPOR POR TERMOGRAVIMETRIA"], ["Camila S Porto", 2015, "Sele\u00e7\u00e3o de fungos produtores de \u03b2-D-frutosiltransferase por fermenta\u00e7\u00e3o em estado s\u00f3lido"], ["Juanize M Silva", 2015, "Sele\u00e7\u00e3o de fungos produtores de \u03b2-D-frutosiltransferase por fermenta\u00e7\u00e3o em estado s\u00f3lido"], ["JA Teixeira", 2015, "Sele\u00e7\u00e3o de fungos produtores de \u03b2-D-frutosiltransferase por fermenta\u00e7\u00e3o em estado s\u00f3lido"], ["Ana LF Porto", 2015, "Sele\u00e7\u00e3o de fungos produtores de \u03b2-D-frutosiltransferase por fermenta\u00e7\u00e3o em estado s\u00f3lido"], ["Juciara da Costa Silva", 2015, "Experimental behavioral paradigms in rodents: a comprehensive search for social interactions in anxiety states"], ["Rodrigo Fernandes de Barros", 2015, "Experimental behavioral paradigms in rodents: a comprehensive search for social interactions in anxiety states"], ["Carlos Alberto Avellaneda Penatti", 2015, "Experimental behavioral paradigms in rodents: a comprehensive search for social interactions in anxiety states"], ["FS COELHO", 2015, "AGRIANUAL-Anu\u00e1rio da Agricultura Brasileira, 2015."], ["MCC SILVA", 2015, "AGRIANUAL-Anu\u00e1rio da Agricultura Brasileira, 2015."], ["H BRAUN", 2015, "AGRIANUAL-Anu\u00e1rio da Agricultura Brasileira, 2015."], ["PR CECON", 2015, "AGRIANUAL-Anu\u00e1rio da Agricultura Brasileira, 2015."], ["PCR FONTES", 2015, "AGRIANUAL-Anu\u00e1rio da Agricultura Brasileira, 2015."], ["AWP Silva", 2015, "A INTERNALIZA\u00c7\u00c3O DOS PRINC\u00cdPIOS DA NORMA ISO 26000: O CASO DA PETROBRAS/THE INTERNALIZATION OF THE PRINCIPLE OF THE ISO 26000 STANDARD: THE PETROBRAS CASE"], ["ES Siqueira", 2015, "A INTERNALIZA\u00c7\u00c3O DOS PRINC\u00cdPIOS DA NORMA ISO 26000: O CASO DA PETROBRAS/THE INTERNALIZATION OF THE PRINCIPLE OF THE ISO 26000 STANDARD: THE PETROBRAS CASE"], ["Tania Cristina Malezan Fleig", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["Cassio Henrique Zuge", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["Rafael Kniphoff da Silva", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["Marciele Alves", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["Angela Silva", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["Ariane Bianchini", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["Margarida da Silva Mayer", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["Amanda Ferrari", 2015, "LISTA RESUMIDA DA CIF PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DE BANCO DE INFORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DA FUNCIONALIDADE HUMANA EM PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O"], ["R van Hees", 2015, "Deposition of modified nanolimes within calcareous substrates"], ["R Veiga", 2015, "Deposition of modified nanolimes within calcareous substrates"], ["B Lubelli", 2015, "Deposition of modified nanolimes within calcareous substrates"], ["G Borsoi", 2015, "Deposition of modified nanolimes within calcareous substrates"], ["A Santos Silva", 2015, "Deposition of modified nanolimes within calcareous substrates"], ["Andrea Luciana XM Sousa", 2015, "Diagn\u00f3stico socioecon\u00f4mico dos agricultores do Agreste Paraibano para implanta\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica Integrada e Sustent\u00e1vel-PAIS"], ["Marcelo P Cruz", 2015, "Diagn\u00f3stico socioecon\u00f4mico dos agricultores do Agreste Paraibano para implanta\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica Integrada e Sustent\u00e1vel-PAIS"], ["Rafanele T Sousa", 2015, "Diagn\u00f3stico socioecon\u00f4mico dos agricultores do Agreste Paraibano para implanta\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica Integrada e Sustent\u00e1vel-PAIS"], ["Renato dos S Albuquerque", 2015, "Diagn\u00f3stico socioecon\u00f4mico dos agricultores do Agreste Paraibano para implanta\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica Integrada e Sustent\u00e1vel-PAIS"], ["Julielson de S Silva", 2015, "Diagn\u00f3stico socioecon\u00f4mico dos agricultores do Agreste Paraibano para implanta\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica Integrada e Sustent\u00e1vel-PAIS"], ["Raunira da C Ara\u00fajo", 2015, "Diagn\u00f3stico socioecon\u00f4mico dos agricultores do Agreste Paraibano para implanta\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica Integrada e Sustent\u00e1vel-PAIS"], ["AG SILVA", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["IM FRANCO", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["DV Barros", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["LX SILVA", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["JB LOUREN\u00c7O JUNIOR", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["PR KAHWAGE", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["LG MARTORANO", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["N ROMANELLO", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["AR GARCIA", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["AO SILVA", 2015, "Assessment of scrotal termography and semen quality in buffalo bulls (Bubalus bubalis) raised under humid tropical environment."], ["Josiane Garcia Monego", 2015, "Development of a tool in R to evaluate the linearity in the validation of analytical methods"], ["Jonathan Farinela da Silva", 2015, "Development of a tool in R to evaluate the linearity in the validation of analytical methods"], ["Raffael Nagel", 2015, "Development of a tool in R to evaluate the linearity in the validation of analytical methods"], ["Fernando Henrique Rosa", 2015, "Development of a tool in R to evaluate the linearity in the validation of analytical methods"], ["Nadir Hermes", 2015, "Development of a tool in R to evaluate the linearity in the validation of analytical methods"], ["RCL SILVA", 2015, "ESTUDO QU\u00cdMICO DO \u00d3LEO ESSENCIAL DA Nectandr mebranacea (SW.) Griseb (Lauraceae) DO SUL DE MATO GROSSO DO SUL."], ["ER COSTA", 2015, "ESTUDO QU\u00cdMICO DO \u00d3LEO ESSENCIAL DA Nectandr mebranacea (SW.) Griseb (Lauraceae) DO SUL DE MATO GROSSO DO SUL."], ["JCM SILVA", 2015, "ESTUDO QU\u00cdMICO DO \u00d3LEO ESSENCIAL DA Nectandr mebranacea (SW.) Griseb (Lauraceae) DO SUL DE MATO GROSSO DO SUL."], ["VS SILVA", 2015, "ESTUDO QU\u00cdMICO DO \u00d3LEO ESSENCIAL DA Nectandr mebranacea (SW.) Griseb (Lauraceae) DO SUL DE MATO GROSSO DO SUL."], ["GM LOURO", 2015, "ESTUDO QU\u00cdMICO DO \u00d3LEO ESSENCIAL DA Nectandr mebranacea (SW.) Griseb (Lauraceae) DO SUL DE MATO GROSSO DO SUL."], ["EO SANTOS", 2015, "ESTUDO QU\u00cdMICO DO \u00d3LEO ESSENCIAL DA Nectandr mebranacea (SW.) Griseb (Lauraceae) DO SUL DE MATO GROSSO DO SUL."], ["O COUTO NETO", 2015, "COMPOSI\u00c7\u00c3O BROMATOL\u00d3GICA DA SILAGEM DE CAPIM-MOMBA\u00c7A SUBMETIDA A DIFERENTES N\u00cdVEIS DE ADITIVO FARINHA DE CUMBARU"], ["WKR MACHADO", 2015, "COMPOSI\u00c7\u00c3O BROMATOL\u00d3GICA DA SILAGEM DE CAPIM-MOMBA\u00c7A SUBMETIDA A DIFERENTES N\u00cdVEIS DE ADITIVO FARINHA DE CUMBARU"], ["L JUNGES", 2015, "COMPOSI\u00c7\u00c3O BROMATOL\u00d3GICA DA SILAGEM DE CAPIM-MOMBA\u00c7A SUBMETIDA A DIFERENTES N\u00cdVEIS DE ADITIVO FARINHA DE CUMBARU"], ["AR CANDIDO", 2015, "COMPOSI\u00c7\u00c3O BROMATOL\u00d3GICA DA SILAGEM DE CAPIM-MOMBA\u00c7A SUBMETIDA A DIFERENTES N\u00cdVEIS DE ADITIVO FARINHA DE CUMBARU"], ["PNC AMARAL", 2015, "COMPOSI\u00c7\u00c3O BROMATOL\u00d3GICA DA SILAGEM DE CAPIM-MOMBA\u00c7A SUBMETIDA A DIFERENTES N\u00cdVEIS DE ADITIVO FARINHA DE CUMBARU"], ["CAL CARDOSO", 2015, "EPOXIDA\u00c7\u00c3O DE \u00c9STERES E TRIACILGLICER\u00d3IS DE OLEOS VEGETAIS"], ["VS SOUZA", 2015, "EPOXIDA\u00c7\u00c3O DE \u00c9STERES E TRIACILGLICER\u00d3IS DE OLEOS VEGETAIS"], ["E SIMIONATTO", 2015, "EPOXIDA\u00c7\u00c3O DE \u00c9STERES E TRIACILGLICER\u00d3IS DE OLEOS VEGETAIS"], ["CL NICOLAU", 2015, "EPOXIDA\u00c7\u00c3O DE \u00c9STERES E TRIACILGLICER\u00d3IS DE OLEOS VEGETAIS"], ["Luisina Andrea Cardozo", 2015, "El acompa\u00f1amiento a docentes en el uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n desde espacios pedag\u00f3gicos"], ["Mar\u00eda Bel\u00e9n Perachia", 2015, "El acompa\u00f1amiento a docentes en el uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n desde espacios pedag\u00f3gicos"], ["Milagros Pueyrred\u00f3n Tey", 2015, "El acompa\u00f1amiento a docentes en el uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n desde espacios pedag\u00f3gicos"], ["Mar\u00eda Magdalena Pisano", 2015, "El acompa\u00f1amiento a docentes en el uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n desde espacios pedag\u00f3gicos"], ["Mar\u00eda Guillermina Mart\u00ednez", 2015, "El acompa\u00f1amiento a docentes en el uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n desde espacios pedag\u00f3gicos"], ["Marcos Gomes Vieira", 2015, "AUMENTO DA EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA NA MOAGEM SECUND\u00c1RIA DO CONCENTRADOR I"], ["ACL Figueiredo", 2015, "AUMENTO DA EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA NA MOAGEM SECUND\u00c1RIA DO CONCENTRADOR I"], ["PS Oliveira", 2015, "AUMENTO DA EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA NA MOAGEM SECUND\u00c1RIA DO CONCENTRADOR I"], ["FT Silva", 2015, "AUMENTO DA EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA NA MOAGEM SECUND\u00c1RIA DO CONCENTRADOR I"], ["MGG Guimar\u00e3es", 2015, "AUMENTO DA EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA NA MOAGEM SECUND\u00c1RIA DO CONCENTRADOR I"], ["Jo\u00e3o Paulo Melo Silva", 2015, "AUMENTO DA EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA NA MOAGEM SECUND\u00c1RIA DO CONCENTRADOR I"], ["Valeria Pereira Bastos", 2015, "Prazeres versus Rocinha: o lixo rico de cada dia"], ["Jo\u00e3o Batista Silva", 2015, "Prazeres versus Rocinha: o lixo rico de cada dia"], ["Maria Izabel Carvalho", 2015, "Prazeres versus Rocinha: o lixo rico de cada dia"], ["Jana\u00edna Rafaella Scheibler", 2015, "Evaluation of Bentonite Clay Type in the Chocobofe Zinc Adsorption in Finite Bath System"], ["MGF Rodrigues", 2015, "Evaluation of Bentonite Clay Type in the Chocobofe Zinc Adsorption in Finite Bath System"], ["JV do N Silva", 2015, "Evaluation of Bentonite Clay Type in the Chocobofe Zinc Adsorption in Finite Bath System"], ["Wanderlei A de Oliveira", 2015, "Being bullied students and development: collaborative study Brazil-Portugal"], ["Jorge L da Silva", 2015, "Being bullied students and development: collaborative study Brazil-Portugal"], ["Marta A Iossi Silva", 2015, "Being bullied students and development: collaborative study Brazil-Portugal"], ["Julliane Sampaio", 2015, "Being bullied students and development: collaborative study Brazil-Portugal"], ["Beatriz Pereira", 2015, "Being bullied students and development: collaborative study Brazil-Portugal"], ["Niurdes Cabrera Merino", 2015, "La Computadora Y La Cultura Medioambiental"], ["Viviane Yumi Baba", 2015, "Express\u00e3o g\u00eanica em larga escala de raizes de Coffea arabica L."], ["Tiago Benedito dos Santos", 2015, "Express\u00e3o g\u00eanica em larga escala de raizes de Coffea arabica L."], ["Jo\u00e3o Danillo Moura Soares", 2015, "Express\u00e3o g\u00eanica em larga escala de raizes de Coffea arabica L."], ["Luiz Gonzaga Esteves Vieira", 2015, "Express\u00e3o g\u00eanica em larga escala de raizes de Coffea arabica L."], ["G Rodrigues", 2015, "Carcinoid Crisis in a Patient without Previous Carcinoid Syndrome: Perioperative Management and Anesthetics Considerations-A Case Report"], ["H Machado", 2015, "Carcinoid Crisis in a Patient without Previous Carcinoid Syndrome: Perioperative Management and Anesthetics Considerations-A Case Report"], ["FA COELHO", 2015, "REDES NEURAIS NA MODELAGEM DE UMA COLUNA DE STRIPPING DE CLORO"], ["R de O FARIAS", 2015, "REDES NEURAIS NA MODELAGEM DE UMA COLUNA DE STRIPPING DE CLORO"], ["JIH TAVARES", 2015, "REDES NEURAIS NA MODELAGEM DE UMA COLUNA DE STRIPPING DE CLORO"], ["J dos S SILVA", 2015, "REDES NEURAIS NA MODELAGEM DE UMA COLUNA DE STRIPPING DE CLORO"], ["F de O CARVALHO", 2015, "REDES NEURAIS NA MODELAGEM DE UMA COLUNA DE STRIPPING DE CLORO"], ["CB CAVALCANTI", 2015, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS EM TEMPO REAL VIA MODELO ARMAX"], ["JN SILVA", 2015, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS EM TEMPO REAL VIA MODELO ARMAX"], ["ER FILLETTI", 2015, "NEURAL NETWORK MODEL FOR PREDICTION OF THE PERMEATE FLUX OF MACROMOLECULAR SOLUTIONS WITH GUAR AND XANTHAN GUMS IN CROSSFLOW MICROFILTRATION PROCESSING"], ["TG das NEVES", 2015, "OTIMIZA\u00c7\u00c3O DE UMA COLUNA DE DESTILA\u00c7\u00c3O AZEOTR\u00d3PICA HOMOG\u00caNEA APLICADA \u00c0 OBTEN\u00c7\u00c3O DE ETANOL ANIDRO"], ["SBBL VILLAR", 2015, "OTIMIZA\u00c7\u00c3O DE UMA COLUNA DE DESTILA\u00c7\u00c3O AZEOTR\u00d3PICA HOMOG\u00caNEA APLICADA \u00c0 OBTEN\u00c7\u00c3O DE ETANOL ANIDRO"], ["RP BRITO", 2015, "OTIMIZA\u00c7\u00c3O DE UMA COLUNA DE DESTILA\u00c7\u00c3O AZEOTR\u00d3PICA HOMOG\u00caNEA APLICADA \u00c0 OBTEN\u00c7\u00c3O DE ETANOL ANIDRO"], ["JRAS SILVA", 2015, "PRODU\u00c7\u00c3O, CARACTERIZA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O SENSORIAL DE FERMENTADO DE Syzygium cuminiL.(BRINCO DE VI\u00daVA)."], ["AM Jr SANTOS", 2015, "PRODU\u00c7\u00c3O, CARACTERIZA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O SENSORIAL DE FERMENTADO DE Syzygium cuminiL.(BRINCO DE VI\u00daVA)."], ["MCS SILVA", 2015, "PRODU\u00c7\u00c3O, CARACTERIZA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O SENSORIAL DE FERMENTADO DE Syzygium cuminiL.(BRINCO DE VI\u00daVA)."], ["RMRG ALMEIDA", 2015, "PRODU\u00c7\u00c3O, CARACTERIZA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O SENSORIAL DE FERMENTADO DE Syzygium cuminiL.(BRINCO DE VI\u00daVA)."], ["RC VIEIRA", 2015, "PRODU\u00c7\u00c3O, CARACTERIZA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O SENSORIAL DE FERMENTADO DE Syzygium cuminiL.(BRINCO DE VI\u00daVA)."], ["J Zilberschtein", 2015, "Effects of acupuncture on tear secretion (BL-2, TH-23 and Tai-Yang acupoints) and intraocular pressure (LI-4, LIV-3 and GB-37 acupoints) in beagle dogs"], ["FG Cano", 2015, "Effects of acupuncture on tear secretion (BL-2, TH-23 and Tai-Yang acupoints) and intraocular pressure (LI-4, LIV-3 and GB-37 acupoints) in beagle dogs"], ["MC Tovar", 2015, "Effects of acupuncture on tear secretion (BL-2, TH-23 and Tai-Yang acupoints) and intraocular pressure (LI-4, LIV-3 and GB-37 acupoints) in beagle dogs"], ["Ant\u00f4nio Gilson Barbosa de Lima", 2015, "Drying of Rough Rice in Oven: An Experimental Study"], ["IB Santos", 2015, "Wheat Convective Drying: An Analytical Investigation via Galerkin-Based Integral Method"], ["Maria Aurileide Ferreira ALVES", 2015, "Desenvolvimento do sistema de Wayfinding para o Campus Dunas Fanor/Devry"], ["Jackson Alves da SILVA", 2015, "Desenvolvimento do sistema de Wayfinding para o Campus Dunas Fanor/Devry"], ["ERAC Silva", 2015, "Consumo de \u00c1gua na Irriga\u00e7\u00e3o para Cultivo da Bananeira nas Condi\u00e7\u00f5es Edafoclim\u00e1ticas na Bacia do Riacho do Pontal no Semi\u00e1rido de Pernambuco"], ["Ygor Cristiano Brito Morais", 2015, "Consumo de \u00c1gua na Irriga\u00e7\u00e3o para Cultivo da Bananeira nas Condi\u00e7\u00f5es Edafoclim\u00e1ticas na Bacia do Riacho do Pontal no Semi\u00e1rido de Pernambuco"], ["JD Galv\u00edncio", 2015, "Consumo de \u00c1gua na Irriga\u00e7\u00e3o para Cultivo da Bananeira nas Condi\u00e7\u00f5es Edafoclim\u00e1ticas na Bacia do Riacho do Pontal no Semi\u00e1rido de Pernambuco"], ["Luiz Di Bernardo", 2015, "Fatores condicionantes ao surgimento de flora\u00e7\u00e3o de Dolychospermum solitarium (Cyanobacteria, nostocaceae) no Reservat\u00f3rio de Lajeado em Plamas-TO"], ["SERGIO CB QUEIROZ", 2015, "Fatores condicionantes ao surgimento de flora\u00e7\u00e3o de Dolychospermum solitarium (Cyanobacteria, nostocaceae) no Reservat\u00f3rio de Lajeado em Plamas-TO"], ["FRANCIELLY M da S MARTINS", 2015, "Fatores condicionantes ao surgimento de flora\u00e7\u00e3o de Dolychospermum solitarium (Cyanobacteria, nostocaceae) no Reservat\u00f3rio de Lajeado em Plamas-TO"], ["ANGELA di B DANTAS", 2015, "Fatores condicionantes ao surgimento de flora\u00e7\u00e3o de Dolychospermum solitarium (Cyanobacteria, nostocaceae) no Reservat\u00f3rio de Lajeado em Plamas-TO"], ["JOSE SILVA", 2015, "Fatores condicionantes ao surgimento de flora\u00e7\u00e3o de Dolychospermum solitarium (Cyanobacteria, nostocaceae) no Reservat\u00f3rio de Lajeado em Plamas-TO"], ["CESAR RP CONDO", 2015, "Fatores condicionantes ao surgimento de flora\u00e7\u00e3o de Dolychospermum solitarium (Cyanobacteria, nostocaceae) no Reservat\u00f3rio de Lajeado em Plamas-TO"], ["MARIA AF PIRES", 2015, "Fatores condicionantes ao surgimento de flora\u00e7\u00e3o de Dolychospermum solitarium (Cyanobacteria, nostocaceae) no Reservat\u00f3rio de Lajeado em Plamas-TO"], ["Jos\u00e9 Carlos Vieira da Silva", 2015, "Color measurement using a smartphone applied to Madeira wines"], ["Jacira Silva", 2015, "O DIREITO \u00c0 DESAPOSENTA\u00c7\u00c3O"], ["Milena Pieri de Moraes", 2015, "O DIREITO \u00c0 DESAPOSENTA\u00c7\u00c3O"], ["Mark S Thorne", 2015, "Suitability Map for Forage-Finished Beef Production Using GIS Technology: Hawai \u2018i Island"], ["Jonathan L Deenik", 2015, "Suitability Map for Forage-Finished Beef Production Using GIS Technology: Hawai \u2018i Island"], ["Matthew H Stevenson", 2015, "Suitability Map for Forage-Finished Beef Production Using GIS Technology: Hawai \u2018i Island"], ["Glen K Fukumoto", 2015, "Suitability Map for Forage-Finished Beef Production Using GIS Technology: Hawai \u2018i Island"], ["Joshua H Silva", 2015, "Suitability Map for Forage-Finished Beef Production Using GIS Technology: Hawai \u2018i Island"], ["DAM Oliveira", 2015, "Produtos alternativos no manejo da ferrugem e cercosporiose em cafeeiro"], ["TT Neves", 2015, "Produtos alternativos no manejo da ferrugem e cercosporiose em cafeeiro"], ["TP Oliveira", 2015, "Produtos alternativos no manejo da ferrugem e cercosporiose em cafeeiro"], ["LGP Nogueira", 2015, "Produtos alternativos no manejo da ferrugem e cercosporiose em cafeeiro"], ["MF BRACALE", 2015, "Rea\u00e7\u00e3o de cultivares de soja transg\u00eanicas tratadas com glifosato \u00e0 podrid\u00e3o radicular de phytophthora."], ["DLP GAZZIERO", 2015, "Rea\u00e7\u00e3o de cultivares de soja transg\u00eanicas tratadas com glifosato \u00e0 podrid\u00e3o radicular de phytophthora."], ["RM SOARES", 2015, "Rea\u00e7\u00e3o de cultivares de soja transg\u00eanicas tratadas com glifosato \u00e0 podrid\u00e3o radicular de phytophthora."], ["JBS SILVA", 2015, "Rea\u00e7\u00e3o de cultivares de soja transg\u00eanicas tratadas com glifosato \u00e0 podrid\u00e3o radicular de phytophthora."], ["JAN Silva", 2015, "Diferentes tipos de alface sob duas condutividades na hidroponia"], ["MB Schuck", 2015, "Diferentes tipos de alface sob duas condutividades na hidroponia"], ["PRB Fonseca", 2015, "Diferentes tipos de alface sob duas condutividades na hidroponia"], ["RVL SALES", 2015, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O POR CG-EM E AN\u00c1LISE COMPORTAMENTAL, VIA ACP, DE HPA E SUAS FONTES NO RIACHO ALGODOAIS-SUAPE/PE"], ["M BENACHOUR", 2015, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O POR CG-EM E AN\u00c1LISE COMPORTAMENTAL, VIA ACP, DE HPA E SUAS FONTES NO RIACHO ALGODOAIS-SUAPE/PE"], ["AMRB da SILVA", 2015, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O POR CG-EM E AN\u00c1LISE COMPORTAMENTAL, VIA ACP, DE HPA E SUAS FONTES NO RIACHO ALGODOAIS-SUAPE/PE"], ["VL da SILVA", 2015, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O POR CG-EM E AN\u00c1LISE COMPORTAMENTAL, VIA ACP, DE HPA E SUAS FONTES NO RIACHO ALGODOAIS-SUAPE/PE"], ["DP SOUZA", 2015, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O POR CG-EM E AN\u00c1LISE COMPORTAMENTAL, VIA ACP, DE HPA E SUAS FONTES NO RIACHO ALGODOAIS-SUAPE/PE"], ["JGB Silva", 2015, "Properties of wood and charcoal from Eucalyptus sp. grown in the Reconcavo region of Bahia."], ["RS Ferreira", 2015, "Properties of wood and charcoal from Eucalyptus sp. grown in the Reconcavo region of Bahia."], ["CR da Cruz", 2015, "Properties of wood and charcoal from Eucalyptus sp. grown in the Reconcavo region of Bahia."], ["JM Almeida", 2015, "Properties of wood and charcoal from Eucalyptus sp. grown in the Reconcavo region of Bahia."], ["Paulo Pereira", 2015, "Quantification of a new water diversity index for large areas using GIS. Examples in Paran\u00e1 State, Xingu river basin (Brazil) and Portugal"], ["Leonardo Santos", 2015, "Quantification of a new water diversity index for large areas using GIS. Examples in Paran\u00e1 State, Xingu river basin (Brazil) and Portugal"], ["DI Pereira", 2015, "Quantification of a new water diversity index for large areas using GIS. Examples in Paran\u00e1 State, Xingu river basin (Brazil) and Portugal"], ["Marcela Mona S\u00e1 Santos", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["Jacqueline Christine dos Santos Gama", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["Jacqueline Rodrigues Pires da Silva", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["Tarso da Costa Alvim", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["Mayra Ferreira Neto", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["Ta\u00eds Arag\u00e3o Ishizawa", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["Eder Alencar Resende", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["Ana Fl\u00e1via Santos Coelho", 2015, "Pesquisa de neutralizantes, conservantes e reconstituintes em queijo minas frescal comercializado em feiras livres"], ["RG LUNA", 2015, "Plant extracts in controlling anthracnose and quality conservation in papayas fruit"], ["LC NASCIMENTO", 2015, "Plant extracts in controlling anthracnose and quality conservation in papayas fruit"], ["ACF DEMARTELAERE", 2015, "Plant extracts in controlling anthracnose and quality conservation in papayas fruit"], ["GHC GUIMAR\u00c3ES", 2015, "Plant extracts in controlling anthracnose and quality conservation in papayas fruit"], ["RL Galati", 2015, "Sunflower (Helianthus annuus L.) and their coproduct in animal feed."], ["J de O Moraes", 2015, "Protein in ruminant feed: puberty, seminal quality and sexual behavior."], ["FM Wingert", 2015, "Protein in ruminant feed: puberty, seminal quality and sexual behavior."], ["ALC de R Fraga", 2015, "Protein in ruminant feed: puberty, seminal quality and sexual behavior."], ["LA Bert\u00e9", 2015, "Protein in ruminant feed: puberty, seminal quality and sexual behavior."], ["TB Castaldeli", 2015, "Protein in ruminant feed: puberty, seminal quality and sexual behavior."], ["AH Kuczmarski", 2015, "Protein in ruminant feed: puberty, seminal quality and sexual behavior."], ["LES Silva", 2015, "Protein in ruminant feed: puberty, seminal quality and sexual behavior."], ["CEM JER\u00d4NIMO", 2015, "MODELAGEM MATEM\u00c1TICA DOS IMPACTOS EXTRAMUROS DO RU\u00cdDO PRODUZIDO POR UMA UNIVERSIDADE EM MOSSOR\u00d3-RN"], ["Romero RT Da Silva", 2015, "MODELAGEM MATEM\u00c1TICA DOS IMPACTOS EXTRAMUROS DO RU\u00cdDO PRODUZIDO POR UMA UNIVERSIDADE EM MOSSOR\u00d3-RN"], ["Jefferson A Silva", 2015, "MODELAGEM MATEM\u00c1TICA DOS IMPACTOS EXTRAMUROS DO RU\u00cdDO PRODUZIDO POR UMA UNIVERSIDADE EM MOSSOR\u00d3-RN"], ["C\u00e9sar Augusto Castro", 2015, "CRUTAC: programa de extens\u00e3o universit\u00e1ria da UFMA no Munic\u00edpio de Cod\u00f3 (1972-1979)"], ["Bruno Mendes Tavares", 2015, "A\u00e7\u00f5es p\u00fablicas para promo\u00e7\u00e3o de aglomera\u00e7\u00f5es produtivas: o caso do APL de Belo Horizonte, Juiz de Fora e Uberl\u00e2ndia\u2013Minas Gerais"], ["Carla Cristina da Silva", 2015, "A\u00e7\u00f5es p\u00fablicas para promo\u00e7\u00e3o de aglomera\u00e7\u00f5es produtivas: o caso do APL de Belo Horizonte, Juiz de Fora e Uberl\u00e2ndia\u2013Minas Gerais"], ["J\u00e9ssica Natalia Silva", 2015, "A\u00e7\u00f5es p\u00fablicas para promo\u00e7\u00e3o de aglomera\u00e7\u00f5es produtivas: o caso do APL de Belo Horizonte, Juiz de Fora e Uberl\u00e2ndia\u2013Minas Gerais"], ["Carla Cristina Silva", 2015, "Governan\u00e7a em APL: a\u00e7\u00f5es coletivas, coopera\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o em um APL de software"], ["Bruno Tavares Tavares", 2015, "Governan\u00e7a em APL: a\u00e7\u00f5es coletivas, coopera\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o em um APL de software"], ["Jessica Natalia Silva", 2015, "Governan\u00e7a em APL: a\u00e7\u00f5es coletivas, coopera\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o em um APL de software"], ["F Mano", 2015, "Therapeutic deep eutectic solvents as solubility enhancers for different active pharmaceutical ingredients"], ["Alexandre Paiva", 2015, "Therapeutic deep eutectic solvents as solubility enhancers for different active pharmaceutical ingredients"], ["I Sa-Nogueira", 2015, "Therapeutic deep eutectic solvents as solubility enhancers for different active pharmaceutical ingredients"], ["Ana Rita C Duarte", 2015, "Therapeutic deep eutectic solvents as solubility enhancers for different active pharmaceutical ingredients"], ["Ivo Manuel Ascens\u00e3o Aroso", 2015, "Therapeutic deep eutectic solvents as solubility enhancers for different active pharmaceutical ingredients"], ["RL Reis", 2015, "Therapeutic deep eutectic solvents as solubility enhancers for different active pharmaceutical ingredients"], ["S Barreiros", 2015, "Therapeutic deep eutectic solvents as solubility enhancers for different active pharmaceutical ingredients"], ["Dario Amadeu de Muniz Oliveira", 2015, "Formula\u00e7\u00f5es \u00e0 base de subprodutos da lavoura cafeeira e da ind\u00fastria c\u00edtrica no manejo da cercosporiose de mudas de cafeeiro"], ["Camila Aparecida Carvalho", 2015, "Formula\u00e7\u00f5es \u00e0 base de subprodutos da lavoura cafeeira e da ind\u00fastria c\u00edtrica no manejo da cercosporiose de mudas de cafeeiro"], ["M\u00e1rio L\u00facio Vilela de Resende", 2015, "Formula\u00e7\u00f5es \u00e0 base de subprodutos da lavoura cafeeira e da ind\u00fastria c\u00edtrica no manejo da cercosporiose de mudas de cafeeiro"], ["Victor Augusto Maia Vasconcelos", 2015, "Formula\u00e7\u00f5es \u00e0 base de subprodutos da lavoura cafeeira e da ind\u00fastria c\u00edtrica no manejo da cercosporiose de mudas de cafeeiro"], ["Ana Cristina Andrade Monteiro", 2015, "Formula\u00e7\u00f5es \u00e0 base de subprodutos da lavoura cafeeira e da ind\u00fastria c\u00edtrica no manejo da cercosporiose de mudas de cafeeiro"], ["Lucas Gabriel Pimenta Nogueira", 2015, "Formula\u00e7\u00f5es \u00e0 base de subprodutos da lavoura cafeeira e da ind\u00fastria c\u00edtrica no manejo da cercosporiose de mudas de cafeeiro"], ["Deila Magna dos Santos Botelho", 2015, "Formula\u00e7\u00f5es \u00e0 base de subprodutos da lavoura cafeeira e da ind\u00fastria c\u00edtrica no manejo da cercosporiose de mudas de cafeeiro"], ["Ant\u00f3nio Ravara", 2015, "Editorial for the JLAMP Special Issue on automated specification and verification of web systems"], ["JE Olivo", 2015, "OBTEN\u00c7\u00c3O DE BEBIDA FERMENTADA A BASE DE QUINOA (CHENOPODIUM QUINOA WILLD)"], ["FF Morais", 2015, "OBTEN\u00c7\u00c3O DE BEBIDA FERMENTADA A BASE DE QUINOA (CHENOPODIUM QUINOA WILLD)"], ["RG Gomes", 2015, "OBTEN\u00c7\u00c3O DE BEBIDA FERMENTADA A BASE DE QUINOA (CHENOPODIUM QUINOA WILLD)"]]}